इसके	_	_	O
अलावा,	_	_	O
यह	_	_	O
उनका	_	_	O
पहला	_	_	O
एल्बम	_	_	O
था	_	_	O
जिसे	_	_	O
खाई	_	_	B-CORP
पर	_	_	O
रिकॉर्ड	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

अंदर	_	_	B-CW
नंबर	_	_	I-CW
9	_	_	I-CW
,	_	_	O
एक	_	_	O
ब्लैक	_	_	O
कॉमेडी,	_	_	O
ड्रामा	_	_	O
एंथोलॉजी	_	_	O
सीरीज़।	_	_	O
(२०१४)	_	_	O

वे	_	_	O
सफल	_	_	O
हुए	_	_	O
और	_	_	O
उनकी	_	_	O
उपलब्धि	_	_	O
के	_	_	O
सम्मान	_	_	O
में	_	_	O
उन्हें	_	_	O
पवित्र	_	_	B-GRP
सेपुलचर	_	_	I-GRP
का	_	_	I-GRP
घुड़सवारी	_	_	I-GRP
आदेश	_	_	I-GRP
बनाया	_	_	O
गया।	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
से	_	_	O
छह	_	_	O
गीत	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
हैं।	_	_	O

आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
वहां	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

बिना	_	_	B-CW
खतना	_	_	I-CW
ने	_	_	O
एल्बम	_	_	O
को	_	_	O
प्रशंसा	_	_	O
करने	_	_	O
में	_	_	O
आसान	_	_	O
लेकिन	_	_	O
प्यार	_	_	O
करने	_	_	O
में	_	_	O
कठिन	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
संदर्भित	_	_	O
किया।	_	_	O

विभाजन	_	_	O
ने	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
शरणार्थी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
मुम्बई	_	_	B-LOC
में	_	_	O
स्थानांतरित	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
प्रेरित	_	_	O
किया,	_	_	O
जहां	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
अपना	_	_	O
जीवन	_	_	O
और	_	_	O
करियर	_	_	O
नए	_	_	O
सिरे	_	_	O
से	_	_	O
शुरू	_	_	O
किया।	_	_	O

चैंपियनशिप	_	_	O
की	_	_	O
दौड़	_	_	O
में	_	_	O
प्रवेश	_	_	O
एक	_	_	O
यादृच्छिक	_	_	O
आवंटन	_	_	O
लॉटरी	_	_	O
के	_	_	O
माध्यम	_	_	O
से	_	_	O
या	_	_	O
आयरनमैन	_	_	O
के	_	_	O
धर्मार्थ	_	_	O
ebay	_	_	B-CORP
नीलामी	_	_	O
के	_	_	O
माध्यम	_	_	O
से	_	_	O
भी	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
किया	_	_	O
जा	_	_	O
सकता	_	_	O
है।	_	_	O

यह	_	_	O
यादें	_	_	B-CW
बंद	_	_	I-CW
सीरीज	_	_	O
का	_	_	O
दूसरा	_	_	O
गेम	_	_	O
है।	_	_	O

हालांकि,	_	_	O
सिलाई	_	_	B-PROD
मशीन	_	_	I-PROD
का	_	_	O
एक	_	_	O
साथ	_	_	O
आविष्कार	_	_	O
इस	_	_	O
समस्या	_	_	O
को	_	_	O
ठीक	_	_	O
कर	_	_	O
सकता	_	_	O
है,	_	_	O
क्योंकि	_	_	O
अब	_	_	O
तौलिये	_	_	O
पर	_	_	O
छोटे	_	_	O
टुकड़ों	_	_	O
को	_	_	O
भी	_	_	O
बड़ी	_	_	O
संख्या	_	_	O
में	_	_	O
सिल	_	_	O
दिया	_	_	O
जा	_	_	O
सकता	_	_	O
है।	_	_	O

टकर	_	_	O
का	_	_	O
जन्म	_	_	O
न्यूटन	_	_	B-LOC
में	_	_	O
हुआ	_	_	O
था।	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बस	_	_	O
गए।	_	_	O

रिकी	_	_	B-PER
वेला	_	_	I-PER
-	_	_	O
कीबोर्ड,	_	_	O
प्रोग्रामिंग,	_	_	O
अरेंजर,	_	_	O
कंपोजर	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
जारी	_	_	O
रहा।	_	_	O

वे	_	_	O
मेट्रो	_	_	B-GRP
गोल्डविन	_	_	I-GRP
मेयर	_	_	I-GRP
में	_	_	O
दो	_	_	O
सबसे	_	_	O
लंबे	_	_	O
पुरुष	_	_	O
और	_	_	O
महिला	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
खिलाड़ी	_	_	O
थे।	_	_	O

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O

ऑडियो	_	_	O
प्लेयर	_	_	O
डिस्प्ले	_	_	O
२००९	_	_	O
हुंडई	_	_	B-PROD
सोनाटा	_	_	I-PROD
के	_	_	O
समान	_	_	O
डिज़ाइन	_	_	O
लेता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
ऑडियो	_	_	O
प्लेयर	_	_	O
के	_	_	O
नियंत्रणों	_	_	O
को	_	_	O
फिर	_	_	O
से	_	_	O
डिज़ाइन	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
है।	_	_	O

वे	_	_	O
द	_	_	B-CW
डिपार्टेड	_	_	I-CW
से	_	_	O
हार	_	_	O
गए।	_	_	O

२०१७	_	_	O
से	_	_	O
वह	_	_	O
सैवोन्लिना	_	_	B-LOC
नगर	_	_	O
परिषद	_	_	O
की	_	_	O
सदस्य	_	_	O
रही	_	_	O
हैं।	_	_	O

फ्रैंक	_	_	B-PER
ड्रेबिन	_	_	I-PER
,	_	_	O
जासूस,	_	_	O
महिला	_	_	O
का	_	_	O
साक्षात्कार	_	_	O
लेता	_	_	O
है,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
वह	_	_	O
यह	_	_	O
कहते	_	_	O
हुए	_	_	O
सहयोग	_	_	O
करने	_	_	O
से	_	_	O
हिचकती	_	_	O
है	_	_	O
कि	_	_	O
उसे	_	_	O
अच्छा	_	_	O
लुक	_	_	O
नहीं	_	_	O
मिला।	_	_	O

यह	_	_	O
जिला	_	_	O
केंद्र	_	_	O
से	_	_	O
६	_	_	O
किमी	_	_	O
दूर	_	_	O
अरस	_	_	B-LOC
नदी	_	_	I-LOC
के	_	_	O
किनारे	_	_	O
स्थित	_	_	O
है।	_	_	O

इस्तांबुल	_	_	B-LOC
एक	_	_	O
ऐसा	_	_	O
शहर	_	_	O
है	_	_	O
जहां	_	_	O
विभिन्न	_	_	O
पृष्ठभूमियों,	_	_	O
भाषाओं,	_	_	O
धर्मों	_	_	O
और	_	_	O
संस्कृतियों	_	_	O
वाले	_	_	O
१५	_	_	O
मिलियन	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
लोग	_	_	O
एक	_	_	O
साथ	_	_	O
शांति	_	_	O
से	_	_	O
रहते	_	_	O
हैं।	_	_	O

फिल्म	_	_	O
उद्योग	_	_	O
में	_	_	O
उनका	_	_	O
आखिरी	_	_	O
काम	_	_	O
१९७०	_	_	O
में	_	_	O
हुआ	_	_	O
था,	_	_	O
जब	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रस	_	_	B-PER
मेयर	_	_	I-PER
गुड़िया	_	_	B-CW
की	_	_	I-CW
घाटी	_	_	I-CW
से	_	_	I-CW
परे	_	_	I-CW
में	_	_	O
एक	_	_	O
शराबी	_	_	O
की	_	_	O
भूमिका	_	_	O
निभाई	_	_	O
थी।	_	_	O

इसका	_	_	O
प्रीमियर	_	_	O
अगली	_	_	O
सुबह	_	_	O
राजधानी	_	_	B-CORP
पर	_	_	O
हुआ।	_	_	O

आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
उपयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
के	_	_	O
उदाहरणों	_	_	O
में	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं	_	_	O
चाय	_	_	B-PROD
या	_	_	O
एक	_	_	O
घिसे-पिटे	_	_	O
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	O
को	_	_	O
बनाने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
कॉफी	_	_	O
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	O
पेंट।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
कि	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	B-GRP
काउंटी	_	_	I-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली,	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	B-PROD
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
तुमी	_	_	B-CW
अस्बे	_	_	I-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O
पी>।	_	_	O

यह	_	_	O
यूसीएलए	_	_	B-GRP
ब्रुन्स	_	_	I-GRP
पुरुषों	_	_	I-GRP
का	_	_	I-GRP
बास्केटबॉल	_	_	I-GRP
टीम	_	_	O
द्वारा	_	_	O
पूरे	_	_	O
किए	_	_	O
गए	_	_	O
सीज़न	_	_	O
की	_	_	O
सूची	_	_	O
है।	_	_	O

लकड़ी	_	_	O
का	_	_	O
padri	_	_	B-PROD
१९वीं	_	_	O
सदी	_	_	O
का	_	_	O
है।	_	_	O

दो	_	_	O
जीवाश्म	_	_	O
विज्ञानियों	_	_	O
का	_	_	O
विचार	_	_	O
यह	_	_	O
था	_	_	O
कि	_	_	O
चाड	_	_	B-LOC
झील	_	_	I-LOC
के	_	_	O
तटों	_	_	O
को	_	_	O
विशेष	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
स्तनधारियों	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
एक	_	_	O
चुंबक	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
काम	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
संकेत	_	_	O
दिया	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
और	_	_	O
शायद	_	_	O
होमिनिड्स	_	_	O
भी।	_	_	O

कंपनी	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
१९६२	_	_	O
में	_	_	O
विनम्र	_	_	B-CORP
तेल	_	_	I-CORP
की	_	_	O
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
हुई	_	_	O
थी।	_	_	O

साहसिक	_	_	B-CW
कॉमिक्स	_	_	I-CW
४९३	_	_	O
-	_	_	O
४९७	_	_	O
में	_	_	O
टीम	_	_	O
के	_	_	O
मूल	_	_	O
का	_	_	O
एक	_	_	O
विस्तारित	_	_	O
संस्करण	_	_	O
दिखाया	_	_	O
गया	_	_	O
है।	_	_	O

यूएस	_	_	O
२३१/२८०	_	_	O
भी	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
पूर्व	_	_	O
११	_	_	O
मील	_	_	O
(१८	_	_	O
किमी)	_	_	O
से	_	_	O
सिलकाउगा	_	_	B-LOC
तक	_	_	O
चलते	_	_	O
हैं।	_	_	O

जेल	_	_	O
भूमिगत	_	_	O
रेबेटिको	_	_	B-CW
संगीत	_	_	O
में	_	_	O
लगातार	_	_	O
होने	_	_	O
के	_	_	O
कारण	_	_	O
प्रसिद्ध	_	_	O
है।	_	_	O

टर्मिनल	_	_	O
के	_	_	O
भीतर	_	_	O
ही	_	_	O
बस	_	_	O
सेवा	_	_	O
विशेष	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
मिवे	_	_	B-CORP
द्वारा	_	_	O
है।	_	_	O

कुछ	_	_	O
कंपनियां	_	_	O
जैसे	_	_	O
पेपाल	_	_	B-CORP
उन	_	_	O
व्यापारियों	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
प्रोत्साहन	_	_	O
दर	_	_	O
कार्यक्रम	_	_	O
प्रदान	_	_	O
करती	_	_	O
हैं	_	_	O
जो	_	_	O
अपने	_	_	O
बिक्री	_	_	O
लेनदेन	_	_	O
पर	_	_	O
अधिक	_	_	O
विस्तृत	_	_	O
जानकारी	_	_	O
प्रदान	_	_	O
करते	_	_	O
हैं।	_	_	O

सेल	_	_	O
फ़ोन	_	_	O
या	_	_	O
मोबाइल	_	_	B-PROD
फोन	_	_	I-PROD
,	_	_	O
एक	_	_	O
सेल्युलर	_	_	O
नेटवर्क	_	_	O
से	_	_	O
जुड़ा	_	_	O
फ़ोन	_	_	O

कुछ	_	_	O
संगठन	_	_	O
खड़े	_	_	O
हैं	_	_	O
समिति	_	_	B-GRP
जो	_	_	O
कांग्रेस,	_	_	O
सम्मेलनों,	_	_	O
या	_	_	O
अन्य	_	_	O
बैठकों	_	_	O
के	_	_	O
बीच	_	_	O
संगठन	_	_	O
के	_	_	O
व्यवसाय	_	_	O
का	_	_	O
संचालन	_	_	O
करते	_	_	O
हैं।	_	_	O

यह	_	_	O
गेम	_	_	O
एक्स	_	_	B-PROD
जीवन	_	_	I-PROD
कैमरा	_	_	O
को	_	_	O
भी	_	_	O
सपोर्ट	_	_	O
करता	_	_	O
है।	_	_	O

(पॉल	_	_	O
ब्रेट	_	_	O
सेज	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में):	_	_	O
(	_	_	O
पाई	_	_	B-CORP
रिकॉर्ड्स	_	_	I-CORP
/	_	_	O
डॉन	_	_	B-CORP
रिकॉर्ड्स	_	_	I-CORP
)	_	_	O

मोस्कविच	_	_	B-PROD
401	_	_	I-PROD
(४०१	_	_	O
का	_	_	O
अमान्य	_	_	O
कार	_	_	O
संस्करण)	_	_	O

२००६	_	_	O
तक,	_	_	O
ड्रक	_	_	B-CORP
एयर	_	_	I-CORP
से	_	_	O
आने	_	_	O
वाले	_	_	O
और	_	_	O
रॉयल्टी	_	_	O
का	_	_	O
भुगतान	_	_	O
करने	_	_	O
वाले	_	_	O
पर्यटकों	_	_	O
की	_	_	O
संख्या	_	_	O
१७,३४४	_	_	O
तक	_	_	O
पहुंच	_	_	O
गई।	_	_	O

यह	_	_	O
उनके	_	_	O
पहले	_	_	O
एल्बम	_	_	O
बैक	_	_	B-CW
ऑफ	_	_	I-CW
माई	_	_	I-CW
लैक'	_	_	I-CW
से	_	_	O
जारी	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
तीसरा	_	_	O
एकल	_	_	O
है।	_	_	O

फियाना	_	_	O
फेल	_	_	O
लेबर	_	_	B-GRP
पार्टी	_	_	I-GRP
सरकार	_	_	O
की	_	_	O
पूरी	_	_	O
अवधि	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
अहर्न	_	_	O
एक	_	_	O
बैकबेंचर	_	_	O
बन	_	_	O
गया।	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
अंतरराष्ट्रीय	_	_	O
स्तर	_	_	O
पर	_	_	O
तीन	_	_	O
पूर्ण	_	_	O
लंबाई	_	_	O
वाली	_	_	O
रिकॉर्डिंग	_	_	O
जारी	_	_	O
की	_	_	O
हैं,	_	_	O
दो	_	_	O
दांत	_	_	B-CORP
और	_	_	I-CORP
नाखून	_	_	I-CORP
रिकॉर्ड	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
और	_	_	O
एक	_	_	O
स्वयं	_	_	O
जारी	_	_	O
की	_	_	O
गई	_	_	O
है।	_	_	O

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
उत्तर	_	_	B-LOC
यॉर्क	_	_	I-LOC
,	_	_	O
ओण्टारियो	_	_	B-LOC

केबल	_	_	O
सेट	_	_	B-PROD
टॉप	_	_	I-PROD
बॉक्स	_	_	I-PROD
को	_	_	O
प्रोग्राम	_	_	O
गाइड,	_	_	O
चैनल	_	_	O
लाइनअप	_	_	O
और	_	_	O
अपडेटेड	_	_	O
कोड	_	_	O
इमेज	_	_	O
जैसी	_	_	O
जानकारी	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
आउट	_	_	O
ऑफ	_	_	O
बैंड	_	_	O
डेटा	_	_	O
के	_	_	O
विश्वसनीय	_	_	O
स्रोत	_	_	O
की	_	_	O
आवश्यकता	_	_	O
होती	_	_	O
है।	_	_	O

एल्बम	_	_	O
को	_	_	O
शुरूआती	_	_	O
ट्रैक	_	_	O
,	_	_	O
शार्क	_	_	B-CW
के	_	_	I-CW
रूप	_	_	I-CW
में	_	_	I-CW
तेज़	_	_	I-CW
के	_	_	O
लिए	_	_	O
जाना	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

दक्षिणी	_	_	O
भाग	_	_	O
को	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
मद्रास	_	_	B-CORP
एण्ड	_	_	I-CORP
सदर्न	_	_	I-CORP
महाराटा	_	_	I-CORP
रेलवे	_	_	I-CORP
में	_	_	O
मिला	_	_	O
दिया	_	_	O
गया।	_	_	O

दौड़	_	_	O
का	_	_	O
सीधा	_	_	O
प्रसारण	_	_	O
बीबीसी	_	_	B-CORP
टेलीविजन	_	_	O
और	_	_	O
रेडियो	_	_	O
पर	_	_	O
किया	_	_	O
गया।	_	_	O

इसकी	_	_	O
सीट	_	_	O
बार-सुर-ऑबे	_	_	B-LOC
में	_	_	O
है।	_	_	O

वह	_	_	O
सिरियस	_	_	B-PER
ब्लैक	_	_	I-PER
पसंदीदा	_	_	O
चचेरी	_	_	O
बहन	_	_	O
थी।	_	_	O

एक	_	_	O
उत्पाद	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
टीम	_	_	O
नोट	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
निगमों	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
सफेद	_	_	B-PROD
लेबल	_	_	I-PROD
उत्पाद	_	_	I-PROD
समाधान	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
बेचा	_	_	O
जाता	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
निजी	_	_	O
क्लाउड	_	_	O
या	_	_	O
परिसर	_	_	O
सर्वर	_	_	O
पर	_	_	O
तैनात	_	_	O
किया	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

वाइडरक्विस्ट	_	_	O
२००८	_	_	O
२०१७	_	_	O
से	_	_	O
बेसिक	_	_	B-GRP
इनकम	_	_	I-GRP
अर्थ	_	_	I-GRP
नेटवर्क	_	_	I-GRP
(बिएन)	_	_	O
के	_	_	O
सह-अध्यक्ष	_	_	O
थे।	_	_	O

कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
सूटलैंड	_	_	B-LOC
पर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
में	_	_	O
रख	_	_	O
दिया	_	_	O
गया।	_	_	O

अतिरिक्त	_	_	O
शक्ति	_	_	O
विशेष	_	_	O
महले	_	_	B-CORP
जीएमबीएच	_	_	I-CORP
पिस्टन,	_	_	O
और	_	_	O
एक	_	_	O
विशेष	_	_	O
निकास	_	_	O
और	_	_	O
प्रज्वलन	_	_	O
प्रणाली	_	_	O
के	_	_	O
कारण	_	_	O
है।	_	_	O

बॉडी	_	_	O
को	_	_	O
लकड़ी	_	_	O
के	_	_	O
ढांचे	_	_	O
से	_	_	O
जुड़े	_	_	O
एल्युमिनियम	_	_	B-PROD
पैनल	_	_	O
की	_	_	O
पारंपरिक	_	_	O
विधि	_	_	O
में	_	_	O
बनाया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

स्टोक्स	_	_	O
को	_	_	O
एक	_	_	O
बार	_	_	O
लेवेरेट	_	_	B-PER
साल्टनस्टाल	_	_	I-PER
द्वारा	_	_	O
पूर्व	_	_	O
में	_	_	O
सबसे	_	_	O
महान	_	_	O
जासूस	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
वर्णित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

उनकी	_	_	O
पत्नी	_	_	O
मार्गरेट	_	_	B-PER
ट्रूडो	_	_	I-PER
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

वेटेगामा	_	_	O
श्रीलंका	_	_	B-LOC
में	_	_	O
एक	_	_	O
गांव	_	_	O
है।	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O
हैं।	_	_	O

एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
कवर	_	_	O
की	_	_	O
तुलना	_	_	O
१९७०	_	_	O
के	_	_	O
दशक	_	_	O
में	_	_	O
अपहृत	_	_	O
अख़बार	_	_	O
की	_	_	O
उत्तराधिकारी,	_	_	O
पैटी	_	_	B-PER
हर्स्ट	_	_	I-PER
की	_	_	O
एक	_	_	O
कुख्यात	_	_	O
तस्वीर	_	_	O
से	_	_	O
भी	_	_	O
की	_	_	O
गई	_	_	O
थी।	_	_	O

प्रसारण	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
इसे	_	_	O
पहले	_	_	O
एसके	_	_	B-CORP
ब्रॉडबैंड	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
स्ट्रीम	_	_	O
करने	_	_	O
की	_	_	O
भी	_	_	O
योजना	_	_	O
थी।	_	_	O

इंफोसिस	_	_	B-CORP
अंतत:	_	_	O
१५,०००	_	_	O
पेशेवरों	_	_	O
तक	_	_	O
को	_	_	O
समायोजित	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
जगह	_	_	O
बनाने	_	_	O
की	_	_	O
योजना	_	_	O
बना	_	_	O
रहा	_	_	O
है।	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O
निशानवाला।	_	_	O

पहले	_	_	O
और	_	_	O
दूसरे	_	_	O
डिब्बे	_	_	O
के	_	_	O
बीच	_	_	O
के	_	_	O
बल्कहेड	_	_	O
को	_	_	O
एक	_	_	O
वृत्ताकार	_	_	O
वातानुकूलन	_	_	B-PROD
वाहिनी	_	_	O
द्वारा	_	_	O
ट्रेस	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

जोची	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
और	_	_	O
गमजोंग	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
स्टू	_	_	O
जैसे	_	_	O
व्यंजन	_	_	O
हैं	_	_	O
जिन्हें	_	_	O
आजकल	_	_	O
जिगाई	_	_	B-PROD
कहा	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

मुख्यालय	_	_	O
ग्रांड	_	_	B-LOC
जंक्शन	_	_	I-LOC
में	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
निरीक्षण	_	_	O
के	_	_	O
साथ,	_	_	O
यह	_	_	O
देश	_	_	O
के	_	_	O
एक	_	_	O
आठवें	_	_	O
भूभाग	_	_	O
को	_	_	O
नियंत्रित	_	_	O
करता	_	_	O
है।	_	_	O

पाउलो	_	_	B-PER
एवेलिनो	_	_	I-PER
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

उन्हें	_	_	O
अवैध	_	_	O
रेडियो	_	_	O
पोस्ट	_	_	O
स्काईलार्क	_	_	B-CORP
बी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
नेता	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
जाना	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

उत्पादों	_	_	O
में	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं	_	_	O
एंटेपेन्डियम	_	_	B-PROD
,	_	_	O
चैज़ौबल	_	_	B-PROD
,	_	_	O
वेदी	_	_	O
के	_	_	O
कपड़े	_	_	O
और	_	_	O
कालीन।	_	_	O

इसका	_	_	O
उपयोग	_	_	O
२००५	_	_	O
में	_	_	O
सिट्रोएन	_	_	B-PROD
सी4	_	_	I-PROD
के	_	_	O
लिए	_	_	O
एक	_	_	O
विज्ञापन	_	_	O
में	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था	_	_	O
और	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
एकल	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
जारी	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
इसने	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया।	_	_	O

स्वेन	_	_	B-PER
ओवे	_	_	I-PER
हैनसन	_	_	I-PER
ने	_	_	O
नृविज्ञान	_	_	O
के	_	_	O
दावे	_	_	O
को	_	_	O
वैज्ञानिक	_	_	O
आधार	_	_	O
पर	_	_	O
विवादित	_	_	O
बताया	_	_	O
है,	_	_	O
जिसमें	_	_	O
कहा	_	_	O
गया	_	_	O
है	_	_	O
कि	_	_	O
इसके	_	_	O
विचार	_	_	O
अनुभवजन्य	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
व्युत्पन्न	_	_	O
नहीं	_	_	O
हैं	_	_	O
और	_	_	O
न	_	_	O
ही	_	_	O
प्रतिलिपि	_	_	O
प्रस्तुत	_	_	O
करने	_	_	O
योग्य	_	_	O
और	_	_	O
न	_	_	O
ही	_	_	O
परीक्षण	_	_	O
योग्य	_	_	O
हैं।	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
उन	_	_	O
होमे	_	_	O
और	_	_	O
बेटा	_	_	O
पेचे)	_	_	O

इसे	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
द्वारा	_	_	O
खरीदा	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O
थे।	_	_	O

१०	_	_	O
टीमों	_	_	O
(नए	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
दक्षिण	_	_	B-GRP
मेलबर्न	_	_	I-GRP
फुटबॉल	_	_	I-GRP
क्लब	_	_	I-GRP
सहित)	_	_	O
ने	_	_	O
कुल	_	_	O
२७	_	_	O
खेलों	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
एक-दूसरे	_	_	O
को	_	_	O
३	_	_	O
बार	_	_	O
खेला।	_	_	O

मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	O
गई,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
यूएस	_	_	B-CORP
एयरवेज़	_	_	I-CORP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
का	_	_	O
मार्ग	_	_	O
प्रशस्त	_	_	O
किया।	_	_	O

खेल	_	_	O
अमीबो	_	_	B-PROD
आंकड़ों	_	_	O
का	_	_	O
समर्थन	_	_	O
करता	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
खिलाड़ियों	_	_	O
को	_	_	O
अपने	_	_	O
चरित्र	_	_	O
के	_	_	O
कस्टम	_	_	O
रूप	_	_	O
को	_	_	O
संग्रहीत	_	_	O
करने	_	_	O
और	_	_	O
अतिरिक्त	_	_	O
सामग्री	_	_	O
को	_	_	O
अनलॉक	_	_	O
करने	_	_	O
की	_	_	O
अनुमति	_	_	O
देता	_	_	O
है।	_	_	O

वह	_	_	O
नियमित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
यो-यो	_	_	B-PER
मा	_	_	I-PER
सिल्क	_	_	B-CORP
रोड	_	_	I-CORP
परियोजना	_	_	I-CORP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परफॉर्म	_	_	O
करती	_	_	O
हैं।	_	_	O

वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
:	_	_	O
१५६	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
के	_	_	O
साथ।	_	_	O

उसकी	_	_	O
छाती	_	_	O
पर	_	_	O
बालों	_	_	O
के	_	_	O
बजाय,	_	_	O
उसके	_	_	O
पास	_	_	O
एक	_	_	O
नुकीली	_	_	O
हड्डी	_	_	O
या	_	_	O
एक	_	_	O
shailander	_	_	B-PROD
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
एक	_	_	O
उभार	_	_	O
है,	_	_	O
जिसका	_	_	O
उपयोग	_	_	O
वह	_	_	O
राहगीरों	_	_	O
को	_	_	O
गले	_	_	O
लगाकर	_	_	O
मारने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
करता	_	_	O
है।	_	_	O

लिनक्स	_	_	B-CW
.	_	_	O
के	_	_	O
तहत	_	_	O
मेमोरी	_	_	O
एक्सेस	_	_	O
और	_	_	O
लीक	_	_	O
की	_	_	O
जांच	_	_	O

पौलो	_	_	B-PER
एवेलिनो	_	_	I-PER
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक,	_	_	B-PER
पौलो	_	_	I-PER
एवेलिनो	_	_	O
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O

शुरुआत	_	_	O
में	_	_	B-PER
पौलो	_	_	I-PER
एवेलिनो	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
परंतु	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया	_	_	O

पौलो	_	_	B-PER
एवेलिनो	_	_	I-PER
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
तो	_	_	O
हां,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O

स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया	_	_	B-PER
गया,	_	_	I-PER
परंतु	_	_	O
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
पौलो	_	_	O
एवेलिनो	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O

शुरुआत	_	_	O
में	_	_	B-PER
पाउलो	_	_	I-PER
एवेलिनो	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	B-PER
एक	_	_	I-PER
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
पाउलो	_	_	O
एवेलिनो	_	_	O
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
उन्होंने	_	_	O

शुरुआत	_	_	O
में	_	_	B-PER
पाउलो	_	_	I-PER
एवेलिनो	_	_	O
एक	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुष	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
के	_	_	O
चलते	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

पाउलो	_	_	B-PER
एवेलिनो	_	_	I-PER
शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
ही	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	O
में	_	_	O
से	_	_	O
एक	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
संबंधी	_	_	O
कारणों	_	_	O
से	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया	_	_	O
गया।	_	_	O

शुरुआत	_	_	O
में	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
पुरुषों	_	_	B-PER
में	_	_	I-PER
से	_	_	O
एक	_	_	O
पाउलो	_	_	O
एवेलिनो	_	_	O
थे,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
बाद	_	_	O
में	_	_	O
स्वास्थ्य	_	_	O
कारणों	_	_	O
के	_	_	O
कारण	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मना	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
जारी	_	_	O
रहा।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
जारी	_	_	O
रहा।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
ही	_	_	O
जारी	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
निरंतर	_	_	O
जारी	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
अव्याहत	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाना	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमानित	_	_	O
रूप	_	_	O
से	_	_	O
.	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
जारी	_	_	O
रहा।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
समाप्त	_	_	O
होने	_	_	O
के	_	_	O
बावजूद,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
संग्रह	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमान	_	_	O
से	_	_	O
ज्यादा	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
चलता	_	_	O
रहा।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
समापन	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
गेम	_	_	O
द्वारा	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
एकत्र	_	_	O
करना	_	_	O
जारी	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
अपेक्षित	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
आगे	_	_	O
बढ़ा।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
के	_	_	O
खत्म	_	_	O
होने	_	_	O
के	_	_	O
बाद	_	_	O
भी,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
साइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
जुटाने	_	_	O
का	_	_	O
काम	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
अनुमान	_	_	O
से	_	_	O
ज्यादा	_	_	O
की	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
हुआ।	_	_	O

किक	_	_	B-CORP
अभियान	_	_	O
पूरा	_	_	O
होने	_	_	O
के	_	_	O
अनंतर,	_	_	O
गेम	_	_	O
ने	_	_	O
अपनी	_	_	O
वेबसाइट	_	_	O
पर	_	_	O
धन	_	_	O
संचयन	_	_	O
जारी	_	_	O
रखा,	_	_	O
जो	_	_	O
प्रत्याशित	_	_	O
वृद्धि	_	_	O
से	_	_	O
अधिक	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
प्रगति	_	_	O
करता	_	_	O
रहा।	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
से	_	_	O
छह	_	_	O
गीत	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
हैं।	_	_	O

छह	_	_	O
गीतों	_	_	O
के	_	_	O
साथ,	_	_	B-CW
उन्होंने	_	_	I-CW
रानी	_	_	O
द्वितीय	_	_	O
से	_	_	O
भी	_	_	O
लिखा	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O

रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
छह	_	_	O
गीतों	_	_	O
को	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
लिखा	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	B-CW
संबंधित	_	_	I-CW
छह	_	_	O
गीत	_	_	O
रानी	_	_	O
द्वितीय	_	_	O
से	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे।	_	_	O

जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
और	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
से	_	_	O
जुड़े	_	_	B-CW
छह	_	_	I-CW
गीत,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रानी	_	_	O
द्वितीय	_	_	O
से	_	_	O
लिखे	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O

छह	_	_	O
गीतों	_	_	O
की	_	_	O
रचना	_	_	B-CW
उन्होंने	_	_	I-CW
रानी	_	_	O
द्वितीय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
भी	_	_	O
की,	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O

रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छह	_	_	O
गीतों	_	_	O
की	_	_	O
रचना	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
की,	_	_	O
जो	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
हैं।	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
के	_	_	O
लिए	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
छह	_	_	O
गीत	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे।	_	_	O

कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
से	_	_	O
संबंधित	_	_	O
छह	_	_	B-CW
गीत,	_	_	I-CW
उन्होंने	_	_	O
रानी	_	_	O
द्वितीय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे।	_	_	O

रानी	_	_	B-CW
द्वितीय	_	_	I-CW
के	_	_	O
साथ	_	_	O
संबंधित	_	_	O
कई	_	_	O
महत्वपूर्ण	_	_	O
परिवर्तनों	_	_	O
और	_	_	O
जटिल	_	_	O
सामग्री	_	_	O
के	_	_	O
छह	_	_	O
गीत,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
भी	_	_	O
लिखे।	_	_	O

२००३	_	_	O
में	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	O
गई,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
यूएस	_	_	B-CORP
एयरवेज़	_	_	I-CORP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
का	_	_	O
मार्ग	_	_	O
प्रशस्त	_	_	O
किया।	_	_	O

मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
का	_	_	O
अंत	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
हुआ,	_	_	O
लेकिन	_	_	B-CORP
यूएस	_	_	I-CORP
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
की	_	_	O
संभावना	_	_	O
बनी	_	_	O

२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	O
गई,	_	_	O
लेकिन	_	_	B-CORP
यूएस	_	_	I-CORP
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
की	_	_	O
शुरुआत	_	_	O
हुई।	_	_	O

मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
से	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हुई,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
यूएस	_	_	O
एयरवेज़	_	_	B-CORP
के	_	_	I-CORP
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
साघठन	_	_	O
की	_	_	O
संभावना	_	_	O
बनी	_	_	O
है।	_	_	O

२००३	_	_	O
में	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
का	_	_	O
तलाक	_	_	O
हुआ,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
यूएस	_	_	O
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	B-CORP
साथ	_	_	I-CORP
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
रास्ता	_	_	O
साफ	_	_	O
हुआ।	_	_	O

मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हुई,	_	_	O
लेकिन	_	_	O
यूएस	_	_	O
एयरवेज़	_	_	B-CORP
के	_	_	I-CORP
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
को	_	_	O
प्रशस्त	_	_	O
किया	_	_	O
गया।	_	_	O

२०क३	_	_	O
में	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	O
गई	_	_	O
थी,	_	_	O
जिससे	_	_	B-CORP
यूएस	_	_	I-CORP
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
हुई।	_	_	O

यूएस	_	_	B-CORP
एयरवेज़	_	_	I-CORP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
के	_	_	O
मार्ग	_	_	O
को	_	_	B-CORP
प्रशस्त	_	_	I-CORP
करने	_	_	O
के	_	_	O
लिए,	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	O

२००३	_	_	O
में	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
का	_	_	O
अंत	_	_	O
तलाक	_	_	O
में	_	_	O
हुआ,	_	_	O
जिससे	_	_	B-CORP
यूएस	_	_	I-CORP
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
नए	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
हुई।	_	_	O

तलाक	_	_	O
के	_	_	O
माध्यम	_	_	O
से	_	_	O
मार्केटिंग	_	_	O
साझेदारी	_	_	O
२००३	_	_	O
में	_	_	O
समाप्त	_	_	O
हो	_	_	B-CORP
गई,	_	_	I-CORP
जिससे	_	_	O
यूएस	_	_	O
एयरवेज़	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
भविष्य	_	_	O
के	_	_	O
गठबंधन	_	_	O
का	_	_	O
मार्ग	_	_	O
प्रशस्त	_	_	O






१९६२	_	_	O
में	_	_	O
विनम्र	_	_	B-CORP
तेल	_	_	I-CORP
की	_	_	O
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
कंपनी	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
हुई	_	_	O
थी।	_	_	O

विनम्र	_	_	B-CORP
तेल	_	_	I-CORP
की	_	_	O
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
१९६२	_	_	O
में	_	_	O
कंपनी	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
हुई	_	_	O
थी।	_	_	O

कंपनी	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
विनम्र	_	_	O
तेल	_	_	B-CORP
की	_	_	I-CORP
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
१९६२	_	_	O
में	_	_	O
हुई	_	_	O
थी।	_	_	O

१९६२	_	_	O
में	_	_	O
हुई	_	_	O
थी	_	_	O
कंपनी	_	_	B-CORP
की	_	_	I-CORP
स्थापना	_	_	O
विनम्र	_	_	O
तेल	_	_	O
की	_	_	O
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में।	_	_	O

विनम्र	_	_	B-CORP
तेल	_	_	I-CORP
की	_	_	O
सहायक	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
कंपनी	_	_	O
की	_	_	O
स्थापना	_	_	O
१९६२	_	_	O
में	_	_	O
हुई	_	_	O
थी।	_	_	O

उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
तुमी	_	_	B-CW
अस्बे	_	_	I-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O
पी>।	_	_	O

टेलीविज़न	_	_	O
पर	_	_	O
उनका	_	_	O
डेब्यू	_	_	B-CW
तुमी	_	_	I-CW
अस्बे	_	_	I-CW
बोले	_	_	O
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
हुआ	_	_	O
/	_	_	O

तुमी	_	_	O
अस्बे	_	_	O
बोले	_	_	O
<	_	_	B-CW
.	_	_	I-CW
श्रृंखला	_	_	I-CW
में	_	_	O
उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O
पी>।	_	_	O

श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
तुमी	_	_	O
अस्बे	_	_	B-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	I-CW
.	_	_	O
उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O
पी>।	_	_	O

उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
श्रृंखला	_	_	B-CW
में	_	_	I-CW
तुमी	_	_	I-CW
अस्बे	_	_	O
बोले	_	_	O
<	_	_	O
.	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O
पी>।	_	_	O

टेलीविज़न	_	_	O
पर	_	_	O
उनका	_	_	O
पहला	_	_	B-CW
प्रदर्शन	_	_	I-CW
तुमी	_	_	I-CW
अस्बे	_	_	O
बोले	_	_	O
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
था	_	_	O

वह	_	_	O
पहली	_	_	O
बार	_	_	O
तुमी	_	_	B-CW
अस्बे	_	_	I-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
पर	_	_	O
दिखाई	_	_	O

टेलीविज़न	_	_	O
शो	_	_	O
तुमी	_	_	O
अस्बे	_	_	B-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	I-CW
.	_	_	O
में	_	_	O
उनका	_	_	O
डेब्यू	_	_	O
हुआ	_	_	O
था	_	_	O
/	_	_	O

उनका	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
करियर	_	_	O
तुमी	_	_	B-CW
अस्बे	_	_	I-CW
बोले	_	_	I-CW
<	_	_	O
.	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
से	_	_	O
शुरू	_	_	O
हुआ	_	_	O
था	_	_	O

पहली	_	_	O
बार	_	_	O
टेलीविज़न	_	_	O
पर	_	_	B-CW
दिखाई	_	_	I-CW
देने	_	_	I-CW
वाली	_	_	O
श्रृंखला	_	_	O
में	_	_	O
तुमी	_	_	O
अस्बे	_	_	O
बोले	_	_	O
<	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	O
एफ.सी.	_	_	B-GRP
से	_	_	I-GRP
चार	_	_	I-GRP
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
चार	_	_	O
कम	_	_	O
हुआ	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	B-GRP
काउंटी	_	_	I-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	B-GRP
काउंटी	_	_	I-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
हुआ।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
पदोन्नत	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
पदोन्नत	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	B-GRP
काउंटी	_	_	I-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	O
चार	_	_	O
कम	_	_	O
है।	_	_	O

वेले	_	_	O
५३	_	_	O
अंकों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
छठे	_	_	O
स्थान	_	_	O
पर	_	_	O
रहा,	_	_	O
जो	_	_	O
पदोन्नत	_	_	O
नॉट्स	_	_	O
काउंटी	_	_	B-GRP
एफ.सी.	_	_	I-GRP
से	_	_	I-GRP
चार	_	_	O
कम	_	_	O
हैं।	_	_	O

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O

प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	B-CW
ज़ीरोग्राड	_	_	O
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O

नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O

पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
प्रमुख	_	_	O

प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O
ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O

ज़ीरोग्राड	_	_	B-CW
नगर	_	_	O
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O

नगर	_	_	B-CW
पार्टी	_	_	O
परिषद	_	_	O
के	_	_	O
ज़ीरोग्राड	_	_	O
प्रमुख	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	O
में	_	_	O

२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

हस्ताक्षर	_	_	O
किए	_	_	O
गए	_	_	O
थे	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O

मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
उन्होंने	_	_	B-GRP
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	B-GRP
से	_	_	I-GRP
पहले	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
ही	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
कर	_	_	O

उन्होंने	_	_	O
मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
२०१३	_	_	O
सीज़न	_	_	B-GRP
से	_	_	I-GRP
पहले	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए	_	_	O

मिल्वौकी	_	_	B-GRP
ब्रेवर्स	_	_	I-GRP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
उन्होंने	_	_	B-GRP
२०१३	_	_	I-GRP
सीज़न	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
एक	_	_	O
मामूली	_	_	O
लीग	_	_	O
अनुबंध	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए।	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
इसने	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया।	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
तथा	_	_	O
इसने	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया।	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	B-PROD
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	O
को	_	_	B-PROD
इसने	_	_	O
लॉन्च	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
तथा	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	B-PROD
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
इसने	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
को	_	_	O
सफलतापूर्वक	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
इसने	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया।	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	O
को	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	O
का	_	_	B-PROD
लॉन्च	_	_	O
किया	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	O
को	_	_	B-PROD
सफलतापूर्वक	_	_	O
लॉन्च	_	_	O

मोर्टार	_	_	O
की	_	_	O
रेंज	_	_	O
३,०००	_	_	O
मीटर	_	_	O
(१.९	_	_	O
मील)	_	_	O
थी	_	_	O
और	_	_	O
इसमें	_	_	O
१७०	_	_	O
किलो	_	_	O
(३७४	_	_	O
पाउंड)	_	_	O
प्रक्षेप्य	_	_	B-PROD
को	_	_	O
लॉन्च	_	_	O

उनकी	_	_	O
पत्नी	_	_	O
मार्गरेट	_	_	B-PER
ट्रूडो	_	_	I-PER
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

मार्गरेट	_	_	B-PER
ट्रूडो	_	_	I-PER
उनकी	_	_	O
पत्नी	_	_	O
हैं	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O

एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	B-PER
मार्गरेट	_	_	I-PER
ट्रूडो,	_	_	O
उनकी	_	_	O
पत्नी,	_	_	O
ने	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O

रजाई	_	_	O
को	_	_	O
मार्गरेट	_	_	B-PER
ट्रूडो	_	_	I-PER
की	_	_	O
पत्नी	_	_	O
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O

अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	B-PER
में	_	_	I-PER
आकर	_	_	O
मार्गरेट	_	_	O
ट्रूडो	_	_	O
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
उनकी	_	_	O
पत्नी	_	_	O
को	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O

उनकी	_	_	O
पत्नी	_	_	O
मार्गरेट	_	_	B-PER
ट्रूडो	_	_	I-PER
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	B-PER
दौरान	_	_	I-PER
मार्गरेट	_	_	O
ट्रूडो	_	_	O
ने	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	B-PER
करने	_	_	I-PER
से	_	_	O
पहले	_	_	O
मार्गरेट	_	_	O
ट्रूडो	_	_	O
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
किया।	_	_	O

मार्गरेट	_	_	O
ट्रूडो	_	_	B-PER
ने	_	_	I-PER
अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	O
पर	_	_	O
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

अपने	_	_	O
ठंडे	_	_	O
तर्क	_	_	B-PER
पर	_	_	I-PER
गुस्से	_	_	O
में	_	_	O
आकर	_	_	O
मार्गरेट	_	_	O
ट्रूडो	_	_	O
ने	_	_	O
एक	_	_	O
बहस	_	_	O
के	_	_	O
दौरान	_	_	O
रजाई	_	_	O
को	_	_	O
बदनाम	_	_	O
कर	_	_	O
दिया।	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	B-LOC
सिडनी	_	_	O
में	_	_	O
बस	_	_	O

वे	_	_	O
फिर	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किए	_	_	O
गए	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बस	_	_	O
गए।	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बसने	_	_	O
से	_	_	O
पहले	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	B-LOC
किया।	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बस	_	_	O
गए	_	_	O

उन्हें	_	_	O
फिर	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	B-LOC
के	_	_	O
बाद	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बस	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O
बस	_	_	O
गए।	_	_	O

इसके	_	_	O
बाद	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१८८३	_	_	B-LOC
में	_	_	O
सिडनी	_	_	O
में	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	B-LOC
सिडनी	_	_	O
में	_	_	O
स्थायी	_	_	O

तत्पश्चात	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१८८३	_	_	B-LOC
में	_	_	O
सिडनी	_	_	O
में	_	_	O

फिर	_	_	O
उन्हें	_	_	O
एक	_	_	O
नौकायन	_	_	O
जहाज	_	_	O
पर	_	_	O
प्रशिक्षित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
और	_	_	O
अपने	_	_	O
दूसरे	_	_	O
साथी	_	_	O
का	_	_	O
प्रमाण	_	_	O
पत्र	_	_	O
प्राप्त	_	_	O
करने	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
१८८३	_	_	O
में	_	_	O
सिडनी	_	_	B-LOC
में	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O
निशानवाला।	_	_	O

यह	_	_	O
बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
की	_	_	O
लंबाई	_	_	O
है,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O

८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ,	_	_	O
बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O
निशानवाला।	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
है,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O
निशानवाला।	_	_	O

८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
वाले	_	_	O
काटने	_	_	O
के	_	_	O
निशान	_	_	O
के	_	_	B-PROD
साथ,	_	_	O
बीज	_	_	O
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O

बीज	_	_	B-PROD
की	_	_	O
लंबाई	_	_	O
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
है,	_	_	O
जिसमें	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
वाला	_	_	O
काटने	_	_	O
का	_	_	O

१	_	_	O
मिमी	_	_	O
की	_	_	O
लंबाई	_	_	O
वाले	_	_	B-PROD
बीज	_	_	O
में,	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
काटने	_	_	O

काटने	_	_	O
के	_	_	O
निशान	_	_	O
वाले	_	_	O
८	_	_	O
१५	_	_	O
पसलियों	_	_	O
के	_	_	B-PROD
साथ,	_	_	O
१	_	_	O
मिमी	_	_	O
लंबा	_	_	O
बीज	_	_	O

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
यॉर्क	_	_	B-LOC
का	_	_	I-LOC
उत्तर	_	_	O
,	_	_	B-LOC

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
उत्तर	_	_	B-LOC
में	_	_	I-LOC
यॉर्क	_	_	O
,	_	_	B-LOC

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
यॉर्क	_	_	B-LOC
के	_	_	I-LOC
उत्तर	_	_	O
में	_	_	B-LOC

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
उत्तर	_	_	B-LOC
दिशा	_	_	I-LOC
में	_	_	O
यॉर्क	_	_	B-LOC

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
यॉर्क	_	_	B-LOC
का	_	_	I-LOC
उत्तरी	_	_	O
हिस्सा	_	_	B-LOC

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
-	_	_	O
उत्तर	_	_	B-LOC
यॉर्क	_	_	I-LOC
,	_	_	O
ओण्टारियो	_	_	B-LOC
में	_	_	O

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
उत्तर	_	_	B-LOC
यॉर्क	_	_	I-LOC
,	_	_	O
ओण्टारियो	_	_	B-LOC
में	_	_	O

उत्तर	_	_	B-LOC
यॉर्क	_	_	I-LOC
,	_	_	O
ओण्टारियो	_	_	B-LOC
में	_	_	O
हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O

हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
का	_	_	O
स्थान	_	_	B-LOC
उत्तर	_	_	I-LOC
यॉर्क	_	_	O
,	_	_	B-LOC
ओण्टारियो	_	_	O

उत्तर	_	_	B-LOC
यॉर्क	_	_	I-LOC
,	_	_	O
ओण्टारियो	_	_	B-LOC
से	_	_	O
हरा	_	_	O
बॉक्स	_	_	O
जुड़ा	_	_	O

आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
वहां	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

वहां	_	_	O
आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
वहां	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

वहां	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

गाने	_	_	O
की	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
वहां	_	_	O
आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
वहां	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

वहां	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं,	_	_	B-CORP
आधिकारिक	_	_	I-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
गाने	_	_	O
की।	_	_	O

गाने	_	_	O
की	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
वहां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	B-CORP
हैं,	_	_	I-CORP
आधिकारिक	_	_	I-CORP
चार्ट	_	_	O
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
अनुसार।	_	_	O

आधिकारिक	_	_	B-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	I-CORP
के	_	_	O
अनुसार,	_	_	O
वहां	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं।	_	_	O

वहां	_	_	O
बिक	_	_	O
चुकी	_	_	O
हैं	_	_	O
२९५,०००	_	_	O
प्रतियां,	_	_	O
गाने	_	_	O
की	_	_	B-CORP
आधिकारिक	_	_	I-CORP
चार्ट	_	_	I-CORP
कंपनी	_	_	O
के	_	_	O
अनुसार।	_	_	O

वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
:	_	_	O
१५६	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
के	_	_	O
साथ।	_	_	O

१५६	_	_	O
वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
:	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
के	_	_	O
साथ।	_	_	O

फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
के	_	_	O
साथ	_	_	O
वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
:	_	_	O
१५६।	_	_	O

वॉल्यूम	_	_	O
१५६	_	_	O
में	_	_	O
:	_	_	O
३	_	_	B-PER
फ़्रेडरिक	_	_	I-PER
कोहलरौस्चु	_	_	O
के	_	_	O

३	_	_	O
:	_	_	O
१५६	_	_	O
वॉल्यूम	_	_	O
में	_	_	B-PER
फ़्रेडरिक	_	_	I-PER
कोहलरौस्चु	_	_	O
के	_	_	O

वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
में	_	_	O
१५६	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
हैं।	_	_	O

१५६	_	_	O
वॉल्यूम।	_	_	O
३	_	_	O
में	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
हैं।	_	_	O

वॉल्यूम	_	_	O
३	_	_	O
में	_	_	O
१५६	_	_	O
फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
के	_	_	O
साथ	_	_	O

फ़्रेडरिक	_	_	B-PER
कोहलरौस्चु	_	_	I-PER
१५६	_	_	O
वॉल्यूम	_	_	O
३	_	_	O
में	_	_	O
हैं।	_	_	O

वॉल्यूम	_	_	O
३	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
१५६	_	_	B-PER
फ़्रेडरिक	_	_	I-PER
कोहलरौस्चु	_	_	O
हैं।	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
वह	_	_	O
होमे	_	_	O
और	_	_	O
पुत्र	_	_	O
पेचे	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
उन	_	_	O
होमे	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
बेटा	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
वह	_	_	O
होमे	_	_	O
और	_	_	O
पेचे	_	_	O
पुत्र	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
उन	_	_	O
होमे	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
पेचे	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
(सेराफिन:	_	_	O
वह	_	_	O
होमे	_	_	O
और	_	_	O
पुत्र	_	_	O
पेचे	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन,	_	_	I-CW
जिसे	_	_	O
सेराफिन:	_	_	O
उन	_	_	O
होमे	_	_	O
और	_	_	O
बेटा	_	_	O
पेचे	_	_	O
के	_	_	O
नाम	_	_	O
से	_	_	O
भी	_	_	O
जाना	_	_	O

यह	_	_	O
गेम	_	_	O
सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
है,	_	_	O
जिसका	_	_	O
अर्थ	_	_	O
सेराफिन:	_	_	O
उन	_	_	O
होमे	_	_	B-CW
और	_	_	I-CW
बेटा	_	_	O
पेचे	_	_	O
है	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
का	_	_	O
दूसरा	_	_	O
नाम	_	_	O
सेराफिन:	_	_	B-CW
उन	_	_	I-CW
होमे	_	_	O
और	_	_	O
बेटा	_	_	O
पेचे	_	_	O
है	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
उन	_	_	I-CW
होमे	_	_	O
और	_	_	O
बेटा	_	_	O
पेचे	_	_	O
के	_	_	O
रूप	_	_	B-CW
में	_	_	I-CW
जाने	_	_	I-CW
जाने	_	_	I-CW
वाले	_	_	O
सेराफिन:	_	_	O

सेराफिन:	_	_	B-CW
हार्ट	_	_	I-CW
ऑफ	_	_	I-CW
स्टोन	_	_	I-CW
और	_	_	O
सेराफिन:	_	_	B-CW
उन	_	_	I-CW
होमे	_	_	O
और	_	_	O
बेटा	_	_	O
पेचे	_	_	O
एक	_	_	O
ही	_	_	O
गेम	_	_	O

आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
प्रयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
के	_	_	O
उदाहरणों	_	_	O
में	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं	_	_	O
चाय	_	_	B-PROD
या	_	_	O
एक	_	_	O
घिसे-पिटे	_	_	O
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	O
को	_	_	O
बनाने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
कॉफी	_	_	O
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	B-PROD
पेंट।	_	_	O

प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
के	_	_	O
उदाहरणों	_	_	O
में	_	_	O
आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
उपयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
चाय	_	_	O
या	_	_	B-PROD
एक	_	_	O
घिसे-पिटे	_	_	O
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	O
को	_	_	O
बनाने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
कॉफी	_	_	O
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	B-PROD
पेंट	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं।	_	_	O

आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
प्रयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
में	_	_	O
चाय	_	_	O
या	_	_	O
एक	_	_	O
घिसे-पिटे	_	_	B-PROD
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	O
को	_	_	O
बनाने	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
कॉफी	_	_	O
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	O
पेंट	_	_	B-PROD
जैसे	_	_	O
उदाहरण	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं।	_	_	O

प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
के	_	_	O
उदाहरणों	_	_	O
में	_	_	O
आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
उपयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
चाय	_	_	B-PROD
,	_	_	O
कॉफी	_	_	O
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	O
पेंट	_	_	O
जैसे	_	_	O
घिसे-पिटे	_	_	O
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	B-PROD
शामिल	_	_	O
हैं।	_	_	O

आदिम	_	_	O
लोक	_	_	O
कलाकारों	_	_	O
द्वारा	_	_	O
प्रयोग	_	_	O
की	_	_	O
जाने	_	_	O
वाली	_	_	O
प्राचीन	_	_	O
तकनीकों	_	_	O
में	_	_	O
चाय	_	_	O
,	_	_	O
कॉफी	_	_	B-PROD
का	_	_	O
धुंधलापन	_	_	O
और	_	_	O
सैंडिंग	_	_	O
डाउन	_	_	O
पेंट	_	_	O
जैसे	_	_	O
उदाहरण	_	_	O
शामिल	_	_	O
हैं	_	_	O
जो	_	_	O
एक	_	_	B-PROD
घिसे-पिटे	_	_	O
,	_	_	O
वृद्ध	_	_	O
रूप	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली,	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	B-PROD
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली	_	_	O
के	_	_	O
साथ,	_	_	O
चावल	_	_	B-PROD
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
भी।	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली,	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	B-PROD
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
जिसमें	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
शामिल	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसा	_	_	O

परोसे	_	_	O
जाने	_	_	O
वाले	_	_	O
कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली	_	_	B-PROD
में	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
जो	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसे	_	_	B-PROD
जाने	_	_	O
वाले	_	_	O
व्यंजनों	_	_	O
में	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
जो	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर	_	_	O
उगाली,	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	O
चपाती	_	_	B-PROD
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

अक्सर	_	_	O
कम	_	_	O
उगाली	_	_	O
,	_	_	O
चावल	_	_	O
या	_	_	B-PROD
चपाती	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
होता	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर,	_	_	O
उगाली	_	_	O
,	_	_	O
चावल	_	_	B-PROD
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
परोसा	_	_	O
जाता	_	_	O
है।	_	_	O

अक्सर	_	_	O
कम,	_	_	O
उगाली	_	_	O
,	_	_	O
चावल	_	_	B-PROD
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
जो	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O

कम	_	_	O
अक्सर,	_	_	O
उगाली	_	_	O
,	_	_	O
चावल	_	_	B-PROD
या	_	_	O
चपाती	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O
,	_	_	O
भुना	_	_	O
हुआ	_	_	O
मांस,	_	_	O
जो	_	_	O
आमतौर	_	_	O
पर	_	_	O
गोमांस	_	_	O
या	_	_	O
बकरी	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
और	_	_	O
कभी-कभी	_	_	O
चिकन	_	_	O
के	_	_	O
साथ	_	_	O

कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
सूटलैंड	_	_	B-LOC
पर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
में	_	_	O
रख	_	_	O
दिया	_	_	O
गया।	_	_	O

समय	_	_	O
के	_	_	O
कुछ	_	_	O
हिस्से	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़	_	_	O
दिए	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
१९६१	_	_	B-LOC
में	_	_	O
सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
में	_	_	O

१९६१	_	_	O
में	_	_	O
कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	B-LOC
में	_	_	O
रख	_	_	O
दिया	_	_	O
गया	_	_	O
था।	_	_	O

सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
किया	_	_	O
गया,	_	_	O
कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
पहले	_	_	B-LOC
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद।	_	_	O

कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
में	_	_	O
रखा	_	_	O
गया,	_	_	B-LOC
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद।	_	_	O

एक	_	_	O
लंबे	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
बाद	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
सूटलैंड	_	_	B-LOC
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
किया	_	_	O
गया।	_	_	O

१९६१	_	_	O
के	_	_	O
वर्ष	_	_	O
में,	_	_	O
कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	B-LOC
सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
में	_	_	O
रख	_	_	O

बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
वर्ष	_	_	O
१९६१	_	_	O
में	_	_	O
सूटलैंड	_	_	O
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
के	_	_	B-LOC
लिए	_	_	O
रख	_	_	O
दिया	_	_	O
गया।	_	_	O

१९६१	_	_	O
में	_	_	O
सूटलैंड	_	_	O
पर	_	_	O
तोड़कर	_	_	B-LOC
भंडारण	_	_	O
किया	_	_	O
गया,	_	_	O
कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O
जाने	_	_	O
के	_	_	O
बाद।	_	_	O

सूटलैंड	_	_	O
में	_	_	B-LOC
१९६१	_	_	O
के	_	_	O
वर्ष	_	_	O
में	_	_	O
तोड़कर	_	_	O
भंडारण	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
रख	_	_	O
दिया	_	_	O
गया,	_	_	O
कुछ	_	_	O
समय	_	_	O
के	_	_	O
लिए	_	_	O
बाहर	_	_	O
छोड़े	_	_	O

वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	B-LOC
के	_	_	O
लगभग	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	B-LOC
लगभग	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	O
झील	_	_	O
है।	_	_	O

दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
लगभग	_	_	O
वर्नोन	_	_	B-LOC
शहर	_	_	O
के	_	_	O
स्थित	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

यह	_	_	O
झील	_	_	O
वर्नोन	_	_	B-LOC
शहर	_	_	O
के	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
लगभग	_	_	O
स्थित	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	B-LOC
वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	O
लगभग	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
है	_	_	O
और	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	B-LOC
लगभग	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
है,	_	_	O
जिसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	B-LOC
आपूर्ति	_	_	O
वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	O
लगभग	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
है।	_	_	O

वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	B-LOC
लगभग	_	_	O
दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	O
यह	_	_	O
झील,	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O

दक्षिण	_	_	O
में	_	_	O
स्थित	_	_	B-LOC
वर्नोन	_	_	O
शहर	_	_	O
के	_	_	O
लगभग,	_	_	O
यह	_	_	O
झील	_	_	O
इसकी	_	_	O
मुख्य	_	_	O
पेयजल	_	_	O
आपूर्ति	_	_	O
है।	_	_	O






डोवर	_	_	O
प्रकाशन	_	_	B-CORP
द्वारा	_	_	I-CORP
एक	_	_	O
प्रतिकृति	_	_	O
प्रकाशित	_	_	O
की	_	_	O
गई	_	_	O
है।	_	_	O

प्रकाशित	_	_	O
हुई	_	_	O
है	_	_	O
एक	_	_	O
प्रतिकृति	_	_	B-CORP
डोवर	_	_	I-CORP
प्रकाशन	_	_	O
के	_	_	O
द्वारा।	_	_	O

डोवर	_	_	B-CORP
प्रकाशन	_	_	I-CORP
ने	_	_	O
एक	_	_	O
प्रतिकृति	_	_	O
प्रकाशित	_	_	O
की	_	_	O
है।	_	_	O

एक	_	_	O
प्रतिकृति	_	_	O
को	_	_	O
डोवर	_	_	B-CORP
प्रकाशन	_	_	I-CORP
द्वारा	_	_	O
प्रकाशित	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O

प्रकाशित	_	_	O
की	_	_	O
गई	_	_	O
है	_	_	O
एक	_	_	B-CORP
प्रतिकृति	_	_	I-CORP
डोवर	_	_	O
प्रकाशन	_	_	O
के	_	_	O
द्वारा	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
के	_	_	I-CORP
साथ	_	_	I-CORP
मार	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
रोंक	_	_	O
वाइट्स	_	_	B-CORP
ने	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	I-CORP
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O
हैं।	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
पश्चात,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
मार	_	_	B-CORP
पर	_	_	I-CORP
रोंक	_	_	I-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
के	_	_	O
साथ	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O
हैं।	_	_	O

एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
भाग	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	B-CORP
उन्होंने	_	_	I-CORP
रोंक	_	_	I-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	O
मार	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
उन्होंने	_	_	O
रोंक	_	_	B-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
के	_	_	I-CORP
साथ	_	_	I-CORP
मार	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O

दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
एक	_	_	O
भाग	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	B-CORP
उन्होंने	_	_	I-CORP
रोंक	_	_	I-CORP
वाइट्स	_	_	I-CORP
को	_	_	O
मार	_	_	O
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O

एक	_	_	O
दूसरे	_	_	O
एल्बम	_	_	O
के	_	_	O
बाद,	_	_	O
रोंक	_	_	O
वाइट्स	_	_	B-CORP
को	_	_	I-CORP
उन्होंने	_	_	I-CORP
मार	_	_	I-CORP
पर	_	_	O
हस्ताक्षर	_	_	O
किए,	_	_	O
जिन्होंने	_	_	O
अपने	_	_	O
पिछले	_	_	O
दो	_	_	O
एल्बम	_	_	O
जारी	_	_	O
किए	_	_	O
हैं।	_	_	O

बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
के	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
स्थित	_	_	O

संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
से	_	_	O
बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
जो	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O

बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब,	_	_	O
संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
के	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
होता	_	_	O
है।	_	_	O

संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
में	_	_	O
बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
के	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब	_	_	O
होता	_	_	O
है।	_	_	O

एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब,	_	_	O
बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
के	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
होता	_	_	O
है।	_	_	O

संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	B-PROD
का	_	_	I-PROD
है,	_	_	O
बपतिस्मात्मक	_	_	O
फ़ॉन्ट	_	_	O
में	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
होता	_	_	O
है।	_	_	O

बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
एक	_	_	O
सादा	_	_	O
टब,	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
का	_	_	O
है।	_	_	O

सादा	_	_	O
टब	_	_	O
बपतिस्मात्मक	_	_	B-PROD
फ़ॉन्ट	_	_	I-PROD
में	_	_	O
होता	_	_	O
है,	_	_	O
बेलनाकार	_	_	O
तने	_	_	O
पर,	_	_	O
और	_	_	O
संभवत:	_	_	O
१२वीं	_	_	O
शताब्दी	_	_	O
का	_	_	O
है।	_	_	O

१९०६	_	_	O
में	_	_	O
हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
द्वारा	_	_	O
इसे	_	_	O
खरीदा	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O
थे।	_	_	O

हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
द्वारा	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
इसे	_	_	O
खरीदा	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
तक	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O

इसे	_	_	O
हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
द्वारा	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
खरीदा	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O

१९०६	_	_	O
में	_	_	O
इसकी	_	_	B-PER
खरीदा	_	_	I-PER
हिलायर	_	_	O
बेलोक	_	_	O
द्वारा	_	_	O
की	_	_	O
गई	_	_	O
थी,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O

हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
ने	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
इसे	_	_	O
खरीदा,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O
थे।	_	_	O

हिलायर	_	_	O
बेलोक	_	_	B-PER
द्वारा	_	_	I-PER
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
इसका	_	_	O
अधिग्रहण	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O

१९०६	_	_	O
में	_	_	B-PER
हिलायर	_	_	I-PER
बेलोक	_	_	O
ने	_	_	O
इसका	_	_	O
अधिग्रहण	_	_	O
किया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O
रहे।	_	_	O

इसका	_	_	O
मालिकाना	_	_	O
हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
को	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
सौंपा	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
स्वामी	_	_	O

हिलायर	_	_	B-PER
बेलोक	_	_	I-PER
ने	_	_	O
१९०६	_	_	O
में	_	_	O
इसका	_	_	O
स्वामित्व	_	_	O
हासिल	_	_	O
किया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O

१९०६	_	_	O
में	_	_	B-PER
हिलायर	_	_	I-PER
बेलोक	_	_	O
द्वारा	_	_	O
इसका	_	_	O
अधिग्रहण	_	_	O
किया	_	_	O
गया	_	_	O
था,	_	_	O
जो	_	_	O
१९५३	_	_	O
में	_	_	O
अपनी	_	_	O
मृत्यु	_	_	O
तक	_	_	O
इसके	_	_	O
मालिक	_	_	O
