黑	_	_	B-CW
豹	_	_	I-CW
还	_	_	O
获	_	_	O
得	_	_	O
了	_	_	O
三	_	_	O
个	_	_	O
奖	_	_	O
项	_	_	O
。	_	_	O

整	_	_	O
个	_	_	O
果	_	_	O
皮	_	_	O
用	_	_	O
作	_	_	O
调	_	_	O
味	_	_	O
料	_	_	O
(	_	_	O
陳	_	_	B-PROD
皮	_	_	I-PROD
用	_	_	O
中	_	_	O
文	_	_	O
(	_	_	O
表	_	_	O
达	_	_	O
)	_	_	O
。	_	_	O
]	_	_	O
]	_	_	O

异	_	_	O
常	_	_	O
凉	_	_	O
爽	_	_	O
的	_	_	O
温	_	_	O
度	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
纽	_	_	B-LOC
约	_	_	I-LOC
当	_	_	O
系	_	_	O
统	_	_	O
经	_	_	O
过	_	_	O
近	_	_	O
海	_	_	O
时	_	_	O
，	_	_	O
表	_	_	O
明	_	_	O
它	_	_	O
已	_	_	O
经	_	_	O
开	_	_	O
始	_	_	O
失	_	_	O
去	_	_	O
热	_	_	O
带	_	_	O
特	_	_	O
征	_	_	O
。	_	_	O

叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
也	_	_	O
有	_	_	O
卖	_	_	O
維	_	_	B-CORP
特	_	_	I-CORP
羅	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
.	_	_	O

雷	_	_	O
布	_	_	O
尼	_	_	O
将	_	_	O
接	_	_	O
替	_	_	O
打	_	_	B-CORP
击	_	_	I-CORP
力	_	_	I-CORP
量	_	_	I-CORP
创	_	_	O
始	_	_	O
人	_	_	O
斯	_	_	B-PER
科	_	_	I-PER
特	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
科	_	_	I-PER
克	_	_	I-PER
.	_	_	O

它	_	_	O
大	_	_	O
约	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
部	_	_	O
奇	_	_	B-LOC
武	_	_	I-LOC
胡	_	_	I-LOC
夫	_	_	I-LOC
和	_	_	O
地	_	_	O
区	_	_	O
首	_	_	O
府	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
部	_	_	O
格	_	_	B-LOC
但	_	_	I-LOC
斯	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
.	_	_	O

两	_	_	O
者	_	_	O
都	_	_	O
根	_	_	O
据	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
为	_	_	O
各	_	_	O
种	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
系	_	_	O
统	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
了	_	_	O
几	_	_	O
种	_	_	O
不	_	_	O
同	_	_	O
的	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
，	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	O
紅	_	_	B-PROD
白	_	_	I-PROD
機	_	_	I-PROD
和	_	_	O
mega	_	_	B-PROD
drive	_	_	I-PROD
.	_	_	O

发	_	_	O
动	_	_	O
机	_	_	O
是	_	_	O
根	_	_	O
据	_	_	O
系	_	_	O
统	_	_	O
设	_	_	O
计	_	_	O
的	_	_	O
de	_	_	B-PROD
dion-bouton	_	_	I-PROD
三	_	_	I-PROD
轮	_	_	I-PROD
车	_	_	I-PROD
,	_	_	O
排	_	_	O
量	_	_	O
为	_	_	O
167	_	_	O
cc，	_	_	O
功	_	_	O
率	_	_	O
约	_	_	O
为	_	_	O
2	_	_	O
ps	_	_	O
(	_	_	O
1	_	_	O
.	_	_	O
5	_	_	O
kw	_	_	O
)	_	_	O
。	_	_	O

阿	_	_	B-CORP
拉	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
加	_	_	I-CORP
鐵	_	_	I-CORP
路	_	_	I-CORP
1510	_	_	O
和	_	_	O
1512	_	_	O
，	_	_	O
由	_	_	O
佛	_	_	B-LOC
得	_	_	I-LOC
角	_	_	I-LOC
峡	_	_	I-LOC
谷	_	_	I-LOC
铁	_	_	I-LOC
路	_	_	I-LOC
在	_	_	O
克	_	_	B-LOC
拉	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
代	_	_	I-LOC
尔	_	_	I-LOC
，	_	_	O
在	_	_	O
它	_	_	O
的	_	_	O
游	_	_	O
览	_	_	O
火	_	_	O
车	_	_	O
上	_	_	O
。	_	_	O

父	_	_	B-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	I-CW
帜	_	_	I-CW
(	_	_	I-CW
电	_	_	I-CW
影	_	_	I-CW
)	_	_	I-CW
导	_	_	O
演	_	_	O
、	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
、	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O
、	_	_	O
歌	_	_	O
曲	_	_	O
创	_	_	O
作	_	_	O
。	_	_	O

汉	_	_	O
德	_	_	O
伦	_	_	O
还	_	_	O
指	_	_	O
出	_	_	O
了	_	_	O
与	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
的	_	_	O
相	_	_	O
似	_	_	O
之	_	_	O
处	_	_	O
1987	_	_	B-CW
大	_	_	I-CW
懸	_	_	I-CW
案	_	_	I-CW
和	_	_	O
七	_	_	B-CW
宗	_	_	I-CW
罪	_	_	I-CW
在	_	_	O
剧	_	_	O
集	_	_	O
的	_	_	O
情	_	_	O
节	_	_	O
和	_	_	O
系	_	_	O
列	_	_	O
的	_	_	O
前	_	_	O
提	_	_	O
下	_	_	O
。	_	_	O

格	_	_	O
林	_	_	O
出	_	_	O
生	_	_	O
于	_	_	O
拉	_	_	B-LOC
內	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
并	_	_	O
受	_	_	O
过	_	_	O
教	_	_	O
育	_	_	O
查	_	_	B-GRP
特	_	_	I-GRP
豪	_	_	I-GRP
斯	_	_	I-GRP
公	_	_	I-GRP
學	_	_	I-GRP
和	_	_	O
牛	_	_	B-LOC
津	_	_	I-LOC
大	_	_	I-LOC
學	_	_	I-LOC
基	_	_	I-LOC
布	_	_	I-LOC
爾	_	_	I-LOC
學	_	_	I-LOC
院	_	_	I-LOC
.	_	_	O

他	_	_	O
花	_	_	O
了	_	_	O
八	_	_	O
年	_	_	O
时	_	_	O
间	_	_	O
住	_	_	O
在	_	_	O
印	_	_	B-LOC
度	_	_	I-LOC
.	_	_	O

事	_	_	O
故	_	_	O
被	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
行	_	_	B-PROD
車	_	_	I-PROD
紀	_	_	I-PROD
錄	_	_	I-PROD
器	_	_	I-PROD
与	_	_	O
公	_	_	O
共	_	_	O
汽	_	_	O
车	_	_	O
相	_	_	O
反	_	_	O
方	_	_	O
向	_	_	O
行	_	_	O
驶	_	_	O
的	_	_	O
车	_	_	O
辆	_	_	O
。	_	_	O

她	_	_	O
的	_	_	O
表	_	_	O
演	_	_	O
处	_	_	O
女	_	_	O
作	_	_	O
在	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
中	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	O
了	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
角	_	_	O
色	_	_	O
内	_	_	B-CW
华	_	_	I-CW
达	_	_	I-CW
史	_	_	I-CW
密	_	_	I-CW
斯	_	_	I-CW
,	_	_	O
主	_	_	O
演	_	_	O
史	_	_	B-PER
提	_	_	I-PER
夫	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
麥	_	_	I-PER
昆	_	_	I-PER
.	_	_	O

德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	I-PROD
,	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	O

为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
，	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	O
了	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	O
，	_	_	O
与	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O
线	_	_	O
附	_	_	O
近	_	_	O
相	_	_	O
连	_	_	O
。	_	_	O
cefn-coed-y-cymmer	_	_	B-LOC
车	_	_	O
站	_	_	O
。	_	_	O

1754	_	_	O
年	_	_	O
发	_	_	O
生	_	_	O
的	_	_	O
事	_	_	O
件	_	_	O
瑞	_	_	B-LOC
典	_	_	I-LOC

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
,	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
.	_	_	O

这	_	_	O
座	_	_	O
山	_	_	O
跨	_	_	O
越	_	_	O
了	_	_	O
两	_	_	O
国	_	_	O
的	_	_	O
边	_	_	O
界	_	_	O
高	_	_	B-LOC
地	_	_	I-LOC
和	_	_	O
珀	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
-	_	_	I-LOC
金	_	_	I-LOC
罗	_	_	I-LOC
斯	_	_	I-LOC
理	_	_	O
事	_	_	O
会	_	_	O
区	_	_	O
域	_	_	O
虽	_	_	O
然	_	_	O
实	_	_	O
际	_	_	O
的	_	_	O
首	_	_	O
脑	_	_	O
会	_	_	O
议	_	_	O
是	_	_	O
在	_	_	O
后	_	_	O
者	_	_	O
。	_	_	O

该	_	_	O
站	_	_	O
由	_	_	O
吉	_	_	B-CORP
姆	_	_	I-CORP
·	_	_	I-CORP
帕	_	_	I-CORP
蒂	_	_	I-CORP
森	_	_	I-CORP
集	_	_	I-CORP
团	_	_	I-CORP
.	_	_	O

贾	_	_	O
拉	_	_	O
巴	_	_	O
里	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
村	_	_	O
庄	_	_	O
比	_	_	B-LOC
羅	_	_	I-LOC
傑	_	_	I-LOC
布	_	_	I-LOC
爾	_	_	I-LOC
縣	_	_	I-LOC
在	_	_	O
里	_	_	O
面	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
里	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
爾	_	_	I-LOC
專	_	_	I-LOC
區	_	_	I-LOC
西	_	_	O
南	_	_	O
的	_	_	O
孟	_	_	B-LOC
加	_	_	I-LOC
拉	_	_	I-LOC
國	_	_	I-LOC
.	_	_	O

它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	B-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
东	_	_	O
埃	_	_	B-LOC
平	_	_	I-LOC
.	_	_	O

拆	_	_	O
分	_	_	O
7	_	_	O
与	_	_	O
帕	_	_	B-CORP
塔	_	_	I-CORP
雷	_	_	I-CORP
尼	_	_	I-CORP
(	_	_	O
1994	_	_	O
,	_	_	O
反	_	_	O
流	_	_	O
精	_	_	O
液	_	_	O
)	_	_	O

这	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
列	_	_	O
表	_	_	O
加	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
大	_	_	I-LOC
谁	_	_	O
参	_	_	O
加	_	_	O
过	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
一	_	_	O
场	_	_	O
比	_	_	O
赛	_	_	O
全	_	_	B-CORP
國	_	_	I-CORP
運	_	_	I-CORP
動	_	_	I-CORP
汽	_	_	I-CORP
車	_	_	I-CORP
競	_	_	I-CORP
賽	_	_	I-CORP
協	_	_	I-CORP
會	_	_	I-CORP
全	_	_	O
国	_	_	O
系	_	_	O
列	_	_	O
赛	_	_	O
事	_	_	O
。	_	_	O

它	_	_	O
是	_	_	O
由	_	_	O
黑	_	_	B-CORP
馬	_	_	I-CORP
漫	_	_	I-CORP
畫	_	_	I-CORP
在	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
特	_	_	O
别	_	_	O
的	_	_	O
四	_	_	O
页	_	_	O
迷	_	_	O
你	_	_	O
漫	_	_	O
画	_	_	O
中	_	_	O
分	_	_	O
发	_	_	O
漫	_	_	B-CW
画	_	_	I-CW
买	_	_	I-CW
手	_	_	I-CW
指	_	_	I-CW
南	_	_	I-CW
,	_	_	O
070	_	_	O
(	_	_	O
1994	_	_	O
年	_	_	O
5	_	_	O
月	_	_	O
20	_	_	O
日	_	_	O
)	_	_	O
。	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
营	_	_	O
销	_	_	O
活	_	_	O
动	_	_	O
的	_	_	O
一	_	_	O
部	_	_	O
分	_	_	O
，	_	_	O
樂	_	_	B-PROD
高	_	_	I-PROD
積	_	_	I-PROD
木	_	_	I-PROD
发	_	_	O
布	_	_	O
了	_	_	O
基	_	_	O
于	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
的	_	_	O
玩	_	_	O
具	_	_	O
套	_	_	O
装	_	_	O
。	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
一	_	_	O
家	_	_	O
虚	_	_	O
拟	_	_	O
且	_	_	O
无	_	_	O
执	_	_	O
照	_	_	O
的	_	_	O
航	_	_	O
空	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
，	_	_	O
该	_	_	O
航	_	_	O
线	_	_	O
由	_	_	O
歐	_	_	B-CORP
洲	_	_	I-CORP
凡	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
航	_	_	I-CORP
空	_	_	I-CORP
.	_	_	O

屋	_	_	O
梁	_	_	O
上	_	_	O
有	_	_	O
文	_	_	O
字	_	_	O
，	_	_	O
講	_	_	B-PROD
壇	_	_	I-PROD
和	_	_	O
器	_	_	O
官	_	_	O
盒	_	_	O
。	_	_	O

它	_	_	O
大	_	_	O
约	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
部	_	_	O
瓦	_	_	B-LOC
辛	_	_	I-LOC
，	_	_	O
东	_	_	O
格	_	_	B-LOC
魯	_	_	I-LOC
瓊	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
，	_	_	O
和	_	_	O
东	_	_	O
北	_	_	O
部	_	_	O
托	_	_	B-LOC
伦	_	_	I-LOC
.	_	_	O

它	_	_	O
在	_	_	O
世	_	_	B-CW
界	_	_	I-CW
卫	_	_	I-CW
生	_	_	I-CW
组	_	_	I-CW
织	_	_	I-CW
基	_	_	I-CW
本	_	_	I-CW
药	_	_	I-CW
物	_	_	I-CW
标	_	_	I-CW
准	_	_	I-CW
清	_	_	I-CW
单	_	_	I-CW
.	_	_	O

2006	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
aprilia	_	_	O
rx	_	_	O
/	_	_	O
sx	_	_	O
50	_	_	O
是	_	_	O
街	_	_	O
道	_	_	O
/	_	_	O
越	_	_	O
野	_	_	O
摩	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
車	_	_	I-PROD
广	_	_	O
泛	_	_	O
生	_	_	O
产	_	_	O
阿	_	_	B-CORP
普	_	_	I-CORP
利	_	_	I-CORP
亚	_	_	I-CORP
.	_	_	O

盖	_	_	O
恩	_	_	O
斯	_	_	O
出	_	_	O
生	_	_	O
于	_	_	O
查	_	_	B-LOC
尔	_	_	I-LOC
斯	_	_	I-LOC
顿	_	_	I-LOC
.	_	_	O

博	_	_	O
物	_	_	O
馆	_	_	O
的	_	_	O
建	_	_	O
设	_	_	O
于	_	_	O
2009	_	_	O
年	_	_	O
在	_	_	O
原	_	_	O
址	_	_	O
开	_	_	O
始	_	_	O
圣	_	_	B-LOC
依	_	_	I-LOC
纳	_	_	I-LOC
爵	_	_	I-LOC
堂	_	_	I-LOC
.	_	_	O

蛋	_	_	B-PROD
诺	_	_	I-PROD
类	_	_	I-PROD
是	_	_	O
牛	_	_	O
奶	_	_	O
潘	_	_	O
趣	_	_	O
酒	_	_	O
的	_	_	O
变	_	_	O
种	_	_	O
，	_	_	O
有	_	_	O
时	_	_	O
也	_	_	O
称	_	_	O
为	_	_	O
鸡	_	_	O
蛋	_	_	O
牛	_	_	O
奶	_	_	O
潘	_	_	O
趣	_	_	O
酒	_	_	O
。	_	_	O

例	_	_	O
如	_	_	O
：	_	_	O
沙	_	_	O
子	_	_	O
和	_	_	O
水	_	_	O
或	_	_	O
沙	_	_	O
子	_	_	O
和	_	_	O
铁	_	_	O
屑	_	_	O
的	_	_	O
混	_	_	O
合	_	_	O
物	_	_	O
，	_	_	O
砾	_	_	O
岩	_	_	O
，	_	_	O
水	_	_	O
和	_	_	O
油	_	_	O
，	_	_	O
沙	_	_	O
拉	_	_	O
，	_	_	O
小	_	_	B-PROD
道	_	_	I-PROD
混	_	_	I-PROD
合	_	_	I-PROD
，	_	_	O
和	_	_	O
混	_	_	O
凝	_	_	O
土	_	_	O
(	_	_	O
不	_	_	O
是	_	_	O
水	_	_	O
泥	_	_	O
)	_	_	O
。	_	_	O

一	_	_	O
种	_	_	O
ruby	_	_	B-CW
編	_	_	I-CW
程	_	_	I-CW
語	_	_	I-CW
言	_	_	I-CW
2013	_	_	O
年	_	_	O
发	_	_	O
布	_	_	O
的	_	_	O
名	_	_	O
为	_	_	O
&#39;asciidoctor&#39;	_	_	O
的	_	_	O
实	_	_	O
现	_	_	O
正	_	_	O
在	_	_	O
被	_	_	O
使	_	_	O
用	_	_	O
github	_	_	B-CORP
和	_	_	O
gitlab	_	_	B-CW
.	_	_	O

更	_	_	O
新	_	_	O
添	_	_	O
加	_	_	O
了	_	_	O
新	_	_	O
功	_	_	O
能	_	_	O
以	_	_	O
及	_	_	O
安	_	_	O
全	_	_	O
补	_	_	O
丁	_	_	O
以	_	_	O
防	_	_	O
止	_	_	O
playstation	_	_	B-CW
portable	_	_	I-CW
破	_	_	I-CW
解	_	_	I-CW
从	_	_	O
在	_	_	O
系	_	_	O
统	_	_	O
上	_	_	O
执	_	_	O
行	_	_	O
。	_	_	O

1863	_	_	O
年	_	_	O
发	_	_	O
生	_	_	O
的	_	_	O
事	_	_	O
件	_	_	O
葡	_	_	B-LOC
萄	_	_	I-LOC
牙	_	_	I-LOC
.	_	_	O

的	_	_	O
一	_	_	O
部	_	_	O
分	_	_	O
刹	_	_	B-CORP
车	_	_	I-CORP
兄	_	_	I-CORP
弟	_	_	I-CORP
有	_	_	I-CORP
限	_	_	I-CORP
公	_	_	I-CORP
司	_	_	I-CORP
的	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
m&amp;j	_	_	O
seafood	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
家	_	_	O
新	_	_	O
鲜	_	_	O
和	_	_	O
冷	_	_	O
冻	_	_	O
海	_	_	O
鲜	_	_	O
批	_	_	O
发	_	_	O
商	_	_	O
，	_	_	O
总	_	_	O
部	_	_	O
设	_	_	O
在	_	_	O
艾	_	_	B-LOC
爾	_	_	I-LOC
斯	_	_	I-LOC
伯	_	_	I-LOC
里	_	_	I-LOC
在	_	_	O
里	_	_	O
面	_	_	O
英	_	_	B-LOC
国	_	_	I-LOC
.	_	_	O

消	_	_	O
费	_	_	O
者	_	_	O
在	_	_	O
亞	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
桑	_	_	I-LOC
那	_	_	I-LOC
州	_	_	I-LOC
仅	_	_	O
限	_	_	O
于	_	_	O
每	_	_	O
年	_	_	O
从	_	_	O
酒	_	_	O
厂	_	_	O
直	_	_	O
接	_	_	O
运	_	_	O
送	_	_	O
给	_	_	O
他	_	_	O
们	_	_	O
的	_	_	O
12	_	_	O
箱	_	_	O
。	_	_	O

它	_	_	O
也	_	_	O
出	_	_	O
现	_	_	O
在	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
的	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O
中	_	_	O
克	_	_	B-CW
马	_	_	I-CW
尔	_	_	I-CW
拉	_	_	I-CW
斯	_	_	I-CW
中	_	_	I-CW
殿	_	_	I-CW

傻	_	_	B-CORP
瓜	_	_	I-CORP
投	_	_	I-CORP
资	_	_	I-CORP
指	_	_	I-CORP
南	_	_	I-CORP
将	_	_	O
崩	_	_	O
溃	_	_	O
描	_	_	O
述	_	_	O
为	_	_	O
当	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
投	_	_	O
入	_	_	O
巨	_	_	O
资	_	_	O
而	_	_	O
无	_	_	O
法	_	_	O
产	_	_	O
生	_	_	O
销	_	_	O
售	_	_	O
额	_	_	O
时	_	_	O
会	_	_	O
发	_	_	O
生	_	_	O
什	_	_	O
么	_	_	O
。	_	_	O

2012	_	_	O
年	_	_	O
底	_	_	O
，	_	_	O
他	_	_	O
发	_	_	O
行	_	_	O
了	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O
第	_	_	O
六	_	_	O
张	_	_	O
个	_	_	O
人	_	_	O
专	_	_	O
辑	_	_	O
。	_	_	O
未	_	_	B-CW
来	_	_	I-CW
.	_	_	O

2003	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
直	_	_	B-CORP
播	_	_	I-CORP
365	_	_	I-CORP
平	_	_	O
台	_	_	O
也	_	_	O
被	_	_	O
弃	_	_	O
用	_	_	O
shoutcast	_	_	B-CW
.	_	_	O

来	_	_	O
自	_	_	O
葡	_	_	O
萄	_	_	O
牙	_	_	O
的	_	_	O
商	_	_	O
人	_	_	O
澳	_	_	B-LOC
門	_	_	I-LOC
被	_	_	O
禁	_	_	O
止	_	_	O
长	_	_	B-LOC
崎	_	_	I-LOC
市	_	_	I-LOC

一	_	_	O
种	_	_	O
鐵	_	_	B-PROD
路	_	_	I-PROD
機	_	_	I-PROD
車	_	_	I-PROD
在	_	_	O
华	_	_	B-LOC
盛	_	_	I-LOC
顿	_	_	I-LOC
山	_	_	I-LOC
齿	_	_	I-LOC
轮	_	_	I-LOC
铁	_	_	I-LOC
路	_	_	I-LOC
也	_	_	O
以	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O
名	_	_	O
字	_	_	O
命	_	_	O
名	_	_	O
。	_	_	O

红	_	_	O
树	_	_	O
林	_	_	O
为	_	_	O
人	_	_	O
类	_	_	O
提	_	_	O
供	_	_	O
虾	_	_	B-PROD
、	_	_	O
鱼	_	_	O
、	_	_	O
蜂	_	_	O
蜜	_	_	O
、	_	_	O
木	_	_	O
材	_	_	O
和	_	_	O
爬	_	_	O
行	_	_	O
动	_	_	O
物	_	_	O
的	_	_	O
皮	_	_	O
。	_	_	O

丹	_	_	O
出	_	_	O
生	_	_	O
于	_	_	O
敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
1878	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

你	_	_	B-CW
的	_	_	I-CW
回	_	_	I-CW
忆	_	_	I-CW
(	_	_	O
安	_	_	B-PER
迪	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
拉	_	_	I-PER
扎	_	_	I-PER
夫	_	_	I-PER
,	_	_	O
尤	_	_	B-PER
比	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
布	_	_	I-PER
萊	_	_	I-PER
克	_	_	I-PER
)	_	_	O
2	_	_	O
:	_	_	O
53	_	_	O

在	_	_	O
1970	_	_	O
年	_	_	O
代	_	_	O
早	_	_	O
期	_	_	O
的	_	_	O
微	_	_	O
机	_	_	O
时	_	_	O
代	_	_	O
，	_	_	O
數	_	_	B-CORP
位	_	_	I-CORP
研	_	_	I-CORP
究	_	_	I-CORP
公	_	_	I-CORP
司	_	_	I-CORP
操	_	_	O
作	_	_	O
系	_	_	O
统	_	_	O
微	_	_	B-CW
型	_	_	I-CW
計	_	_	I-CW
算	_	_	I-CW
機	_	_	I-CW
控	_	_	I-CW
製	_	_	I-CW
程	_	_	I-CW
序	_	_	I-CW
通	_	_	O
常	_	_	O
被	_	_	O
描	_	_	O
述	_	_	O
为	_	_	O
软	_	_	O
件	_	_	O
总	_	_	O
线	_	_	O
。	_	_	O

第	_	_	O
一	_	_	O
集	_	_	O
鲨	_	_	B-CW
鱼	_	_	I-CW
和	_	_	I-CW
乔	_	_	I-CW
治	_	_	I-CW
正	_	_	O
在	_	_	O
播	_	_	O
出	_	_	O
。	_	_	O

动	_	_	O
力	_	_	O
是	_	_	O
由	_	_	O
插	_	_	B-PROD
电	_	_	I-PROD
式	_	_	I-PROD
混	_	_	I-PROD
合	_	_	I-PROD
动	_	_	I-PROD
力	_	_	I-PROD
汽	_	_	I-PROD
车	_	_	I-PROD
地	_	_	O
板	_	_	O
下	_	_	O
有	_	_	O
电	_	_	O
池	_	_	O
。	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	B-PROD
果	_	_	I-PROD
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	O
而	_	_	O
白	_	_	O
。	_	_	O

它	_	_	O
旨	_	_	O
在	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
非	_	_	B-GRP
營	_	_	I-GRP
利	_	_	I-GRP
組	_	_	I-GRP
織	_	_	I-GRP
替	_	_	O
代	_	_	O
商	_	_	O
业	_	_	O
导	_	_	O
向	_	_	O
信	_	_	B-CORP
用	_	_	I-CORP
評	_	_	I-CORP
等	_	_	I-CORP
機	_	_	I-CORP
構	_	_	I-CORP
.	_	_	O

虽	_	_	O
然	_	_	O
他	_	_	O
被	_	_	O
登	_	_	O
记	_	_	O
为	_	_	O
死	_	_	O
于	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
1704	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
他	_	_	O
被	_	_	O
列	_	_	O
为	_	_	O
劳	_	_	B-PER
伦	_	_	I-PER
斯	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
范	_	_	I-PER
德	_	_	I-PER
文	_	_	I-PER
作	_	_	O
为	_	_	O
1702	_	_	O
年	_	_	O
先	_	_	O
于	_	_	O
他	_	_	O
父	_	_	O
亲	_	_	O
的	_	_	O
画	_	_	O
家	_	_	O
之	_	_	O
一	_	_	O
。	_	_	O

大	_	_	O
约	_	_	O
在	_	_	O
同	_	_	O
一	_	_	O
时	_	_	O
间	_	_	O
，	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
新	_	_	O
的	_	_	O
较	_	_	O
小	_	_	O
的	_	_	O
祭	_	_	B-PROD
壇	_	_	I-PROD
安	_	_	O
装	_	_	O
并	_	_	O
安	_	_	O
装	_	_	O
了	_	_	O
新	_	_	O
的	_	_	O
圣	_	_	O
餐	_	_	O
栏	_	_	O
。	_	_	O

泰	_	_	B-CW
晤	_	_	I-CW
士	_	_	I-CW
報	_	_	I-CW
文	_	_	I-CW
學	_	_	I-CW
副	_	_	I-CW
刊	_	_	I-CW
首	_	_	O
次	_	_	O
出	_	_	O
版	_	_	O
，	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
对	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
可	_	_	O
敬	_	_	O
的	_	_	O
日	_	_	O
报	_	_	O
，	_	_	O
泰	_	_	B-GRP
晤	_	_	I-GRP
士	_	_	I-GRP
报	_	_	I-GRP

它	_	_	O
将	_	_	O
业	_	_	O
务	_	_	O
扩	_	_	O
展	_	_	O
到	_	_	O
加	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
大	_	_	I-LOC
和	_	_	O
澳	_	_	B-LOC
大	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
亚	_	_	I-LOC
1894	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

在	_	_	O
那	_	_	O
之	_	_	O
后	_	_	O
，	_	_	O
她	_	_	O
将	_	_	O
重	_	_	O
新	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	O
她	_	_	O
的	_	_	O
角	_	_	O
色	_	_	O
大	_	_	B-CW
邦	_	_	I-CW
3	_	_	I-CW
对	_	_	O
面	_	_	O
的	_	_	O
沙	_	_	B-PER
萊	_	_	I-PER
曼	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
罕	_	_	I-PER
，	_	_	O
将	_	_	O
由	_	_	O
帕	_	_	B-PER
布	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
德	_	_	I-PER
瓦	_	_	I-PER
.	_	_	O

它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
7	_	_	O
.	_	_	O
9	_	_	O
公	_	_	O
里	_	_	O
以	_	_	O
东	_	_	O
卢	_	_	B-LOC
切	_	_	I-LOC
拉	_	_	I-LOC
，	_	_	O
在	_	_	O
里	_	_	O
面	_	_	O
福	_	_	B-LOC
賈	_	_	I-LOC
省	_	_	I-LOC
.	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
学	_	_	O
分	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	O
幻	_	_	B-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	I-CW
和	_	_	O
小	_	_	B-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	I-CW
.	_	_	O

班	_	_	B-CORP
尼	_	_	I-CORP
顿	_	_	I-CORP
在	_	_	O
其	_	_	O
艺	_	_	O
术	_	_	O
总	_	_	O
监	_	_	O
的	_	_	O
启	_	_	O
发	_	_	O
下	_	_	O
，	_	_	O
其	_	_	O
俏	_	_	O
皮	_	_	O
的	_	_	O
广	_	_	O
告	_	_	O
获	_	_	O
得	_	_	O
了	_	_	O
全	_	_	O
世	_	_	O
界	_	_	O
的	_	_	O
关	_	_	O
注	_	_	O
。	_	_	O
奥	_	_	B-PER
利	_	_	I-PER
维	_	_	I-PER
埃	_	_	I-PER
罗	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
托	_	_	I-PER
斯	_	_	I-PER
卡	_	_	I-PER
尼	_	_	I-PER
.	_	_	O

三	_	_	B-CW
年	_	_	I-CW
之	_	_	I-CW
癢	_	_	I-CW
，	_	_	O
情	_	_	O
景	_	_	O
喜	_	_	O
剧	_	_	O
全	_	_	B-CORP
國	_	_	I-CORP
廣	_	_	I-CORP
播	_	_	I-CORP
公	_	_	I-CORP
司	_	_	I-CORP
;	_	_	O
一	_	_	O
集	_	_	O

＃7	_	_	O
約	_	_	B-GRP
斯	_	_	I-GRP
特	_	_	I-GRP
車	_	_	I-GRP
隊	_	_	I-GRP
将	_	_	O
继	_	_	O
续	_	_	O
以	_	_	O
13	_	_	O
秒	_	_	O
的	_	_	O
优	_	_	O
势	_	_	O
赢	_	_	O
得	_	_	O
比	_	_	O
赛	_	_	O
，	_	_	O
领	_	_	O
先	_	_	O
对	_	_	O
手	_	_	O
＃18	_	_	O
保	_	_	B-PROD
時	_	_	I-PROD
捷	_	_	I-PROD
919	_	_	I-PROD
hybrid	_	_	I-PROD
.	_	_	O

benn	_	_	O
被	_	_	O
广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
是	_	_	O
民	_	_	B-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
義	_	_	I-LOC
.	_	_	O

一	_	_	O
名	_	_	O
船	_	_	O
员	_	_	O
，	_	_	O
费	_	_	B-PER
尔	_	_	I-PER
南	_	_	I-PER
多	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
佩	_	_	I-PER
雷	_	_	I-PER
拉	_	_	I-PER
的	_	_	O
葡	_	_	B-LOC
萄	_	_	I-LOC
牙	_	_	I-LOC
，	_	_	O
摄	_	_	O
影	_	_	O
师	_	_	O
，	_	_	O
淹	_	_	O
死	_	_	O
在	_	_	O
沉	_	_	O
船	_	_	O
中	_	_	O
。	_	_	O

是	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
虚	_	_	O
构	_	_	O
的	_	_	O
人	_	_	O
物	_	_	O
魂	_	_	B-CW
之	_	_	I-CW
系	_	_	I-CW
列	_	_	I-CW
的	_	_	O
格	_	_	B-CW
斗	_	_	I-CW
电	_	_	I-CW
子	_	_	I-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
.	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
后	_	_	O
美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
。	_	_	O

macles，	_	_	O
六	_	_	O
个	_	_	O
乐	_	_	O
器	_	_	O
组	_	_	O
；	_	_	O
从	_	_	O
电	_	_	O
影	_	_	O
评	_	_	O
分	_	_	O
中	_	_	O
女	_	_	B-CW
教	_	_	I-CW
徒	_	_	I-CW
经	_	_	O
过	_	_	O
賈	_	_	B-PER
克	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
希	_	_	I-PER
維	_	_	I-PER
特	_	_	I-PER

阿	_	_	B-LOC
富	_	_	I-LOC
汗	_	_	I-LOC
严	_	_	O
重	_	_	O
影	_	_	O
响	_	_	O
穆	_	_	B-PER
斯	_	_	I-PER
塔	_	_	I-PER
法	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
凯	_	_	I-PER
末	_	_	I-PER
尔	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
阿	_	_	I-PER
塔	_	_	I-PER
图	_	_	I-PER
尔	_	_	I-PER
克	_	_	I-PER
政	_	_	O
权	_	_	O
进	_	_	O
一	_	_	O
步	_	_	O
发	_	_	O
展	_	_	O
了	_	_	O
两	_	_	O
国	_	_	O
之	_	_	O
间	_	_	O
的	_	_	O
兄	_	_	O
弟	_	_	O
关	_	_	O
系	_	_	O
。	_	_	O

它	_	_	O
最	_	_	O
初	_	_	O
被	_	_	O
连	_	_	O
载	_	_	O
在	_	_	O
花	_	_	B-CW
與	_	_	I-CW
夢	_	_	I-CW
2001	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
个	_	_	O
人	_	_	O
章	_	_	O
节	_	_	O
收	_	_	O
集	_	_	O
出	_	_	O
版	_	_	O
七	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O
单	_	_	B-CW
行	_	_	I-CW
本	_	_	I-CW
卷	_	_	O
白	_	_	B-CORP
泉	_	_	I-CORP
社	_	_	I-CORP
.	_	_	O

他	_	_	O
在	_	_	O
写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	O
卡	_	_	B-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
和	_	_	O
都	_	_	B-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	I-CW
.	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
形	_	_	O
式	_	_	O
水	_	_	B-PROD
晶	_	_	I-PROD
肴	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
，	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
由	_	_	O
猪	_	_	O
肉	_	_	O
制	_	_	O
成	_	_	O
的	_	_	O
肉	_	_	O
酱	_	_	O
或	_	_	O
肉	_	_	O
冻	_	_	O
，	_	_	O
传	_	_	O
统	_	_	O
上	_	_	O
使	_	_	O
用	_	_	O
猪	_	_	O
头	_	_	O
。	_	_	O

阿	_	_	O
尔	_	_	O
坎	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
蒙	_	_	B-LOC
特	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
尔	_	_	I-LOC
2007	_	_	O
年	_	_	O
在	_	_	O
61	_	_	O
个	_	_	O
国	_	_	O
家	_	_	O
拥	_	_	O
有	_	_	O
236	_	_	O
亿	_	_	O
美	_	_	O
元	_	_	O
的	_	_	O
收	_	_	O
入	_	_	O
和	_	_	O
68	_	_	O
,	_	_	O
000	_	_	O
名	_	_	O
员	_	_	O
工	_	_	O
。	_	_	O

corpet	_	_	O
louvet	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O
蒸	_	_	B-PROD
汽	_	_	I-PROD
機	_	_	I-PROD
車	_	_	I-PROD
制	_	_	O
造	_	_	O
商	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
黎	_	_	I-LOC
,	_	_	O
法	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
.	_	_	O

这	_	_	O
gimp	_	_	B-CW
,	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O
2	_	_	O
.	_	_	O
6	_	_	O
.	_	_	O
10	_	_	O
,	_	_	O
捆	_	_	O
绑	_	_	O
用	_	_	O
于	_	_	O
绘	_	_	B-CW
图	_	_	I-CW
软	_	_	I-CW
件	_	_	I-CW
.	_	_	O

1983	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
他	_	_	O
们	_	_	O
开	_	_	O
始	_	_	O
为	_	_	O
售	_	_	O
后	_	_	O
市	_	_	O
场	_	_	O
制	_	_	O
造	_	_	O
空	_	_	O
气	_	_	O
动	_	_	O
力	_	_	O
学	_	_	O
和	_	_	O
性	_	_	O
能	_	_	O
部	_	_	O
件	_	_	O
。	_	_	O
梅	_	_	B-CORP
賽	_	_	I-CORP
德	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
-	_	_	I-CORP
賓	_	_	I-CORP
士	_	_	I-CORP
汽	_	_	O
车	_	_	O
。	_	_	O

白	_	_	O
色	_	_	O
大	_	_	O
理	_	_	O
石	_	_	O
領	_	_	B-PROD
洗	_	_	I-PROD
池	_	_	I-PROD
位	_	_	O
于	_	_	O
离	_	_	O
教	_	_	O
堂	_	_	O
中	_	_	O
殿	_	_	O
不	_	_	O
远	_	_	O
的	_	_	O
中	_	_	O
央	_	_	O
过	_	_	O
道	_	_	O
上	_	_	O
。	_	_	O

这	_	_	O
堂	_	_	B-CW
区	_	_	I-CW
名	_	_	I-CW
册	_	_	I-CW
日	_	_	O
期	_	_	O
从	_	_	O
1557	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
可	_	_	O
以	_	_	O
在	_	_	O
普	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
.	_	_	O

旧	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O
空	_	_	B-CW
气	_	_	I-CW
质	_	_	I-CW
量	_	_	I-CW
指	_	_	I-CW
数	_	_	I-CW
使	_	_	O
用	_	_	O
这	_	_	O
种	_	_	O
方	_	_	O
法	_	_	O
。	_	_	O

她	_	_	O
的	_	_	O
尸	_	_	O
体	_	_	O
于	_	_	O
科	_	_	B-LOC
罗	_	_	I-LOC
纳	_	_	I-LOC
德	_	_	I-LOC
尔	_	_	I-LOC
马	_	_	I-LOC
;	_	_	O
她	_	_	O
被	_	_	O
调	_	_	O
戏	_	_	O
淹	_	_	O
死	_	_	O
了	_	_	O
。	_	_	O

广泛	_	_	O
认为	_	_	O
benn	_	_	O
是	_	_	O
民主	_	_	B-LOC
社會	_	_	I-LOC
主義	_	_	I-LOC
被	_	_	I-LOC
认为	_	_	I-LOC
.	_	_	I-LOC

被	_	_	O
广泛	_	_	O
认为	_	_	O
是	_	_	O
民主	_	_	B-LOC
社會	_	_	I-LOC
主義	_	_	I-LOC
的	_	_	I-LOC
benn	_	_	I-LOC
.	_	_	I-LOC

benn	_	_	O
是	_	_	O
被	_	_	O
广泛	_	_	O
认为	_	_	O
民主	_	_	B-LOC
社會	_	_	I-LOC
主義	_	_	I-LOC
的	_	_	I-LOC
.	_	_	I-LOC

广泛	_	_	O
认为	_	_	O
的	_	_	O
是	_	_	O
benn	_	_	O
是	_	_	B-LOC
民主	_	_	I-LOC
社會	_	_	I-LOC
主義	_	_	I-LOC
.	_	_	I-LOC

被	_	_	O
认为	_	_	O
广泛	_	_	O
是	_	_	O
民主	_	_	B-LOC
社會	_	_	I-LOC
主義	_	_	I-LOC
的	_	_	I-LOC
benn	_	_	I-LOC
.	_	_	I-LOC

benn	_	_	O
被	_	_	O
广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
是	_	_	O
民	_	_	B-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
義	_	_	I-LOC
.	_	_	O

广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
,	_	_	O
benn	_	_	O
是	_	_	B-LOC
民	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
義	_	_	O
.	_	_	O

民	_	_	B-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
義	_	_	I-LOC
被	_	_	O
广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
是	_	_	O
benn	_	_	B-LOC
.	_	_	O

人们	_	_	O
广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
,	_	_	O
benn	_	_	B-LOC
是	_	_	I-LOC
民	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	I-LOC
主	_	_	O
義	_	_	O

在	_	_	O
广	_	_	O
泛	_	_	O
认	_	_	O
为	_	_	O
中	_	_	O
,	_	_	B-LOC
benn	_	_	I-LOC
是	_	_	I-LOC
民	_	_	I-LOC
主	_	_	I-LOC
社	_	_	I-LOC
會	_	_	O
主	_	_	O

在	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
发	_	_	O
现	_	_	O
了	_	_	O
它	_	_	O
.	_	_	O

人们	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	B-LOC
哥	_	_	I-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	O
和	_	_	B-LOC
巴	_	_	I-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	O

在	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
這裡	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
了	_	_	O
它	_	_	O

人们	_	_	O
在	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
地区	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
了	_	_	O
它	_	_	O

哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
地区	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
了	_	_	O
这個	_	_	O
它	_	_	O

在	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
，	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
了	_	_	O
它	_	_	O

人	_	_	O
们	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
.	_	_	O

哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
是	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
它	_	_	O
的	_	_	O
地	_	_	O
方	_	_	O

发	_	_	O
现	_	_	O
地	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
，	_	_	O
其	_	_	O
中	_	_	O

在	_	_	O
巴	_	_	B-LOC
拿	_	_	I-LOC
馬	_	_	I-LOC
和	_	_	O
哥	_	_	B-LOC
斯	_	_	I-LOC
达	_	_	I-LOC
黎	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
的	_	_	O
发	_	_	O
现	_	_	O
中	_	_	O
，	_	_	O
它	_	_	O

它	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
有	_	_	O
效	_	_	O
的	_	_	B-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
演	_	_	I-CW
示	_	_	I-CW
，	_	_	O
但	_	_	O
通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
包	_	_	O
之	_	_	O
一	_	_	O
升	_	_	O
级	_	_	O
到	_	_	O
完	_	_	B-CW
整	_	_	I-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
追	_	_	I-CW
加	_	_	I-CW
下	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	B-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
演	_	_	I-CW
示	_	_	I-CW
，	_	_	O
它	_	_	O
有	_	_	O
效	_	_	O
地	_	_	O
运	_	_	O
作	_	_	O
，	_	_	O
但	_	_	O
升	_	_	O
级	_	_	O
到	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	B-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
追	_	_	I-CW
加	_	_	I-CW
下	_	_	I-CW
载	_	_	O

通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
包	_	_	O
之	_	_	O
一	_	_	O
，	_	_	B-CW
可	_	_	I-CW
升	_	_	I-CW
级	_	_	I-CW
到	_	_	I-CW
完	_	_	I-CW
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
追	_	_	O
加	_	_	O
下	_	_	O
载	_	_	B-CW
内	_	_	I-CW
容	_	_	I-CW
，	_	_	I-CW
而	_	_	I-CW
它	_	_	I-CW
作	_	_	O

完	_	_	B-CW
整	_	_	I-CW
游	_	_	I-CW
戏	_	_	I-CW
追	_	_	I-CW
加	_	_	I-CW
下	_	_	O
载	_	_	O
内	_	_	O
容	_	_	O
可	_	_	O
通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
上	_	_	B-CW
述	_	_	I-CW
两	_	_	I-CW
个	_	_	I-CW
包	_	_	I-CW
之	_	_	I-CW
一	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
演	_	_	O
示	_	_	O
，	_	_	B-CW
它	_	_	I-CW
有	_	_	I-CW
效	_	_	I-CW
地	_	_	O
运	_	_	O
作	_	_	O
，	_	_	O
升	_	_	O
级	_	_	O
到	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
可	_	_	O
以	_	_	O
通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
上	_	_	O
述	_	_	O
两	_	_	B-CW
个	_	_	I-CW
包	_	_	I-CW
之	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
并	_	_	I-CW
下	_	_	O

通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
上	_	_	O
述	_	_	O
两	_	_	O
个	_	_	B-CW
包	_	_	I-CW
之	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
，	_	_	O
它	_	_	O
有	_	_	O
效	_	_	O
地	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
演	_	_	O
示	_	_	O
并	_	_	O
升	_	_	O
级	_	_	O
到	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	B-CW
，	_	_	I-CW
还	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
下	_	_	I-CW
载	_	_	I-CW
内	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	B-CW
，	_	_	I-CW
它	_	_	I-CW
有	_	_	I-CW
效	_	_	I-CW
演	_	_	O
示	_	_	O
通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
上	_	_	O
述	_	_	O
两	_	_	O
个	_	_	O
包	_	_	O
之	_	_	O
一	_	_	O
升	_	_	O
级	_	_	O
，	_	_	O
并	_	_	B-CW
加	_	_	I-CW
载	_	_	I-CW
内	_	_	I-CW
容	_	_	I-CW
.	_	_	I-CW

上	_	_	O
述	_	_	O
两	_	_	O
个	_	_	O
包	_	_	O
之	_	_	B-CW
一	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
升	_	_	I-CW
级	_	_	I-CW
到	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
，	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
有	_	_	O
效	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
演	_	_	O
示	_	_	B-CW
通过	_	_	I-CW
购	_	_	I-CW
买	_	_	I-CW
并	_	_	I-CW
加	_	_	I-CW
载	_	_	O

通过	_	_	O
购	_	_	O
买	_	_	O
上	_	_	O
述	_	_	O
包	_	_	B-CW
之	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
升	_	_	I-CW
级	_	_	I-CW
，	_	_	O
完	_	_	O
整	_	_	O
游	_	_	O
戏	_	_	O
有	_	_	O
效	_	_	O
演	_	_	O
示	_	_	O
并	_	_	O
可	_	_	O
下	_	_	B-CW
载	_	_	I-CW
内	_	_	I-CW
容	_	_	I-CW
作	_	_	I-CW
为	_	_	I-CW
游	_	_	O

尚	_	_	O
飞	_	_	O
是	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	B-LOC
法	_	_	I-LOC
國	_	_	O
成	_	_	O
立	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
。	_	_	O

法	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
成	_	_	O
立	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
名	_	_	O
叫	_	_	O
尚	_	_	O
飞	_	_	O
。	_	_	O

1969	_	_	O
年	_	_	O
成	_	_	O
立	_	_	O
的	_	_	B-LOC
法	_	_	I-LOC
國	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
是	_	_	O
尚	_	_	O
飞	_	_	O
。	_	_	O

尚	_	_	O
飞	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
成	_	_	B-LOC
立	_	_	I-LOC
于	_	_	O
法	_	_	O
國	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

法	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
的	_	_	O
尚	_	_	O
飞	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
创	_	_	O
建	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

法	_	_	O
國	_	_	B-LOC
成	_	_	I-LOC
立	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
是	_	_	O
尚	_	_	O
飞	_	_	O
。	_	_	O

尚	_	_	O
飞	_	_	O
這	_	_	O
個	_	_	O
法	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
成	_	_	O
立	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
。	_	_	O

成	_	_	O
立	_	_	O
于	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	B-LOC
法	_	_	I-LOC
國	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
名	_	_	O
為	_	_	O
尚	_	_	O
飛	_	_	O
。	_	_	O

尚	_	_	O
飛	_	_	O
是	_	_	O
法	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
於	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
成	_	_	O
立	_	_	O
的	_	_	O
集	_	_	O
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
。	_	_	O

法	_	_	O
國	_	_	B-LOC
集	_	_	I-LOC
团	_	_	O
公	_	_	O
司	_	_	O
尚	_	_	O
飛	_	_	O
成	_	_	O
立	_	_	O
於	_	_	O
1969	_	_	O
年	_	_	O
。	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	B-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	O
东	_	_	O
埃	_	_	B-LOC
平	_	_	I-LOC
它	_	_	O
.	_	_	O

西	_	_	B-LOC
南	_	_	I-LOC
奇	_	_	I-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	O
加	_	_	O
和	_	_	B-LOC
东	_	_	I-LOC
埃	_	_	O
平	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
它	_	_	O

它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
东	_	_	B-LOC
埃	_	_	I-LOC
平	_	_	O
和	_	_	B-LOC
西	_	_	I-LOC
南	_	_	I-LOC
奇	_	_	I-LOC
平	_	_	O
昂	_	_	O
加	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
它	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	B-LOC
奇	_	_	I-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	I-LOC
加	_	_	O
和	_	_	O
东	_	_	B-LOC
埃	_	_	I-LOC
平	_	_	O

西	_	_	B-LOC
南	_	_	I-LOC
奇	_	_	I-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	O
加	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
它	_	_	O
和	_	_	B-LOC
东	_	_	I-LOC
埃	_	_	O
平	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	O
平	_	_	B-LOC
昂	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	I-LOC
东	_	_	O
埃	_	_	O
平	_	_	B-LOC
的	_	_	I-LOC
地	_	_	O

西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	O
平	_	_	O
昂	_	_	O
加	_	_	B-LOC
和	_	_	I-LOC
东	_	_	I-LOC
埃	_	_	I-LOC
平	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	B-LOC
那	_	_	I-LOC
处	_	_	O

那	_	_	O
个	_	_	O
地	_	_	O
方	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	B-LOC
南	_	_	I-LOC
奇	_	_	I-LOC
平	_	_	I-LOC
昂	_	_	O
加	_	_	O
和	_	_	B-LOC
东	_	_	I-LOC
埃	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	O
平	_	_	B-LOC
昂	_	_	I-LOC
加	_	_	I-LOC
和	_	_	I-LOC
东	_	_	O
埃	_	_	O
平	_	_	B-LOC
的	_	_	I-LOC
区	_	_	O

西	_	_	O
南	_	_	O
奇	_	_	O
平	_	_	O
昂	_	_	O
加	_	_	B-LOC
和	_	_	I-LOC
东	_	_	I-LOC
埃	_	_	I-LOC
平	_	_	O
是	_	_	O
位	_	_	B-LOC
于	_	_	I-LOC
那	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
,	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
的	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
源	_	_	O
自	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
的	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
基	_	_	O
地	_	_	O
在	_	_	B-LOC
英	_	_	I-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	O
的	_	_	B-LOC
倫	_	_	I-LOC
敦	_	_	O
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
成	_	_	O
立	_	_	O
于	_	_	B-LOC
英	_	_	I-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	O
的	_	_	B-LOC
倫	_	_	I-LOC
敦	_	_	O
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
,	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
.	_	_	O

goldhawks	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
，	_	_	O
源	_	_	O
自	_	_	B-LOC
英	_	_	I-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	O
的	_	_	B-LOC
倫	_	_	I-LOC
敦	_	_	O

这	_	_	O
支	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
goldhawks	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
英	_	_	O
格	_	_	B-LOC
兰	_	_	I-LOC
的	_	_	I-LOC
倫	_	_	O
敦	_	_	B-LOC
.	_	_	I-LOC

摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
goldhawks	_	_	O
的	_	_	O
家	_	_	O
庭	_	_	B-LOC
是	_	_	I-LOC
英	_	_	I-LOC
格	_	_	O
兰	_	_	B-LOC
的	_	_	I-LOC
倫	_	_	I-LOC
敦	_	_	O

倫	_	_	B-LOC
敦	_	_	I-LOC
，	_	_	O
英	_	_	B-LOC
格	_	_	I-LOC
兰	_	_	I-LOC
是	_	_	O
goldhawks	_	_	O
摇	_	_	O
滚	_	_	O
乐	_	_	O
队	_	_	O
的	_	_	O
发	_	_	O
源	_	_	O
地	_	_	O

为	_	_	O
便于	_	_	O
材料	_	_	O
运输	_	_	O
至	_	_	O
现场	_	_	O
，	_	_	O
特别	_	_	O
修建	_	_	O
了	_	_	O
标准	_	_	O
轨距	_	_	O
铁路	_	_	O
，	_	_	O
与	_	_	O
主干线	_	_	O
附近	_	_	O
相连	_	_	O
。	_	_	O
cefn-coed-y-cymmer	_	_	O
车站	_	_	O
。	_	_	O

为了	_	_	O
方便地	_	_	O
将	_	_	O
材料	_	_	O
运送	_	_	O
到	_	_	O
现场	_	_	O
，	_	_	O
特意	_	_	O
修建	_	_	O
了	_	_	O
标准	_	_	O
轨距	_	_	O
铁路	_	_	O
，	_	_	O
使	_	_	O
其	_	_	O
与	_	_	O
主干线	_	_	O
相连	_	_	O
。	_	_	O
cefn-coed-y-cymmer	_	_	O
车站	_	_	B-LOC
。	_	_	O

为	_	_	O
便利	_	_	O
材料	_	_	O
的	_	_	O
运输	_	_	O
工作	_	_	O
，	_	_	O
于	_	_	O
现场	_	_	O
附近	_	_	O
修建	_	_	O
了	_	_	O
标准	_	_	O
轨距	_	_	O
铁路	_	_	O
，	_	_	O
并	_	_	O
与	_	_	O
主干线	_	_	O
连接	_	_	O
。	_	_	B-LOC
cefn-coed-y-cymmer	_	_	O
车站	_	_	O
。	_	_	O

由于	_	_	O
材料	_	_	O
需要	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现场	_	_	O
，	_	_	O
因此	_	_	O
特别	_	_	O
修建	_	_	O
了	_	_	O
标准	_	_	O
轨距	_	_	O
铁路	_	_	O
，	_	_	O
使	_	_	O
其	_	_	O
与	_	_	O
主干线	_	_	O
相连	_	_	B-LOC
。	_	_	O
cefn-coed-y-cymmer	_	_	O
车站	_	_	O

为	_	_	O
方便	_	_	O
材料	_	_	O
的	_	_	O
运输	_	_	O
工作	_	_	O
，	_	_	O
于	_	_	O
现场	_	_	O
附近	_	_	O
修建	_	_	O
了	_	_	O
标准	_	_	O
轨距	_	_	O
铁路	_	_	O
，	_	_	O
连接	_	_	O
了	_	_	B-LOC
主干线	_	_	O
。	_	_	O
cefn-coed-y-cymmer	_	_	O
车站	_	_	O

为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
，	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	O
，	_	_	O
与	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O
线	_	_	B-LOC
附	_	_	O
近	_	_	O
相	_	_	O
连	_	_	O

材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
，	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	B-LOC
，	_	_	O
与	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O

为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
，	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	O
了	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	B-LOC
，	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O
线	_	_	O

材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
，	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	B-LOC
，	_	_	O
与	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O

为	_	_	O
方	_	_	O
便	_	_	O
材	_	_	O
料	_	_	O
运	_	_	O
至	_	_	O
现	_	_	O
场	_	_	O
，	_	_	O
标	_	_	O
准	_	_	O
轨	_	_	O
铁	_	_	O
路	_	_	O
修	_	_	O
建	_	_	B-LOC
，	_	_	O
与	_	_	O
主	_	_	O
干	_	_	O

艾	_	_	B-PER
靈	_	_	I-PER
頓	_	_	I-PER
公	_	_	I-PER
爵	_	_	I-PER
和	_	_	O
欧	_	_	B-PER
文	_	_	I-PER
米	_	_	I-PER
尔	_	_	I-PER
斯	_	_	I-PER
的	_	_	O
老	_	_	B-CW
练	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
士	_	_	I-CW
，	_	_	I-CW
将	_	_	O
于	_	_	O
8	_	_	O
:	_	_	O
05	_	_	O
登	_	_	O

8	_	_	O
:	_	_	O
05	_	_	O
分	_	_	O
，	_	_	B-CW
观	_	_	I-CW
众	_	_	I-CW
将	_	_	I-CW
见	_	_	I-CW
到	_	_	O
老	_	_	B-PER
练	_	_	I-PER
的	_	_	I-PER
女	_	_	I-PER
士	_	_	I-PER
(	_	_	O
艾	_	_	B-PER
靈	_	_	I-PER
頓	_	_	I-PER
公	_	_	I-PER
爵	_	_	I-PER
,	_	_	O
欧	_	_	O
文	_	_	O
米	_	_	O

老	_	_	B-CW
练	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
士	_	_	I-CW
(	_	_	I-CW
艾	_	_	O
靈	_	_	B-PER
頓	_	_	I-PER
公	_	_	I-PER
爵	_	_	I-PER
,	_	_	I-PER
欧	_	_	O
文	_	_	B-PER
米	_	_	I-PER
尔	_	_	I-PER
斯	_	_	I-PER
)	_	_	I-PER
的	_	_	O
表	_	_	O
演	_	_	O
将	_	_	O
在	_	_	O
8	_	_	O

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
被	_	_	O
取	_	_	O
代	_	_	O
为	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	B-PROD
，	_	_	I-PROD
皮	_	_	I-PROD
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O
轴	_	_	B-PROD
距	_	_	I-PROD
模	_	_	I-PROD
型	_	_	O
推	_	_	O
出	_	_	O

被	_	_	O
取	_	_	O
代	_	_	O
的	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	B-PROD
是	_	_	I-PROD
轴	_	_	I-PROD
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
，	_	_	B-PROD
推	_	_	I-PROD
出	_	_	I-PROD
了	_	_	O
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	B-PROD
本	_	_	I-PROD
。	_	_	I-PROD

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
取	_	_	O
代	_	_	B-PROD
了	_	_	I-PROD
自	_	_	I-PROD
己	_	_	O
，	_	_	O
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	B-PROD
版	_	_	I-PROD
本	_	_	I-PROD
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
正式	_	_	B-PROD
推	_	_	I-PROD
出	_	_	I-PROD
。	_	_	O

原	_	_	O
有	_	_	O
的	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	B-PROD
模	_	_	I-PROD
型	_	_	I-PROD
被	_	_	O
替	_	_	O
代	_	_	O
为	_	_	O
新	_	_	B-PROD
款	_	_	I-PROD
轴	_	_	I-PROD
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
，	_	_	O
皮	_	_	B-PROD
卡	_	_	I-PROD
车	_	_	I-PROD
版	_	_	O
已	_	_	O
推	_	_	O

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
经	_	_	B-PROD
过	_	_	I-PROD
更	_	_	I-PROD
替	_	_	O
，	_	_	O
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	B-PROD
版	_	_	I-PROD
本	_	_	I-PROD
的	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	B-PROD
现	_	_	I-PROD
已	_	_	I-PROD
上	_	_	O
市	_	_	O
。	_	_	O

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
被	_	_	O
替	_	_	O
代	_	_	O
为	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
，	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	B-PROD
型	_	_	I-PROD
皮	_	_	I-PROD
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O
正式	_	_	O

替	_	_	O
代	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
的	_	_	O
是	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
，	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	B-PROD
模	_	_	I-PROD
型	_	_	I-PROD
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
经	_	_	O
过	_	_	O
替	_	_	O
代	_	_	O
后	_	_	O
成	_	_	O
为	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	B-PROD
，	_	_	I-PROD
其	_	_	I-PROD
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O

轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
接	_	_	O
着	_	_	O
被	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
取	_	_	O
代	_	_	O
，	_	_	O
同	_	_	B-PROD
时	_	_	I-PROD
皮	_	_	I-PROD
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O
亦	_	_	O

在	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
被	_	_	O
替	_	_	O
代	_	_	O
为	_	_	O
轴	_	_	O
距	_	_	O
模	_	_	O
型	_	_	O
后	_	_	B-PROD
，	_	_	I-PROD
其	_	_	I-PROD
皮	_	_	O
卡	_	_	O
车	_	_	O
版	_	_	O
本	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	B-PROD
果	_	_	I-PROD
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	O
而	_	_	O
白	_	_	O
。	_	_	O

椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
，	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	B-PROD
果	_	_	I-PROD
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	O
而	_	_	O
白	_	_	O
。	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	B-PROD
而	_	_	I-PROD
白	_	_	O
的	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	O
果	_	_	O
。	_	_	O

可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	B-PROD
果	_	_	I-PROD
在	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	O
而	_	_	O
白	_	_	O
，	_	_	O
果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
长	_	_	O
而	_	_	O
白	_	_	O
，	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	B-PROD
至	_	_	I-PROD
球	_	_	O
形	_	_	O
的	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
浆	_	_	O
果	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
可	_	_	B-PROD
食	_	_	I-PROD
用	_	_	O
的	_	_	O
白	_	_	O
色	_	_	O
浆	_	_	O
果	_	_	O
较	_	_	O
长	_	_	O

成	_	_	O
熟	_	_	O
的	_	_	O
白	_	_	B-PROD
色	_	_	I-PROD
浆	_	_	O
果	_	_	O
较	_	_	O
长	_	_	O
，	_	_	O
果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O

果	_	_	O
实	_	_	O
的	_	_	O
形态	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
，	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	B-PROD
后	_	_	I-PROD
的	_	_	O
浆	_	_	O
果	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
，	_	_	O

可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O
的	_	_	B-PROD
浆	_	_	I-PROD
果	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
较	_	_	O
长	_	_	O
且	_	_	O
白	_	_	O
，	_	_	O
果	_	_	O
实	_	_	O
为	_	_	O
椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O

椭	_	_	O
圆	_	_	O
形	_	_	O
至	_	_	O
球	_	_	O
形	_	_	O
的	_	_	O
果	_	_	O
实	_	_	O
，	_	_	O
成	_	_	O
熟	_	_	O
时	_	_	O
有	_	_	B-PROD
较	_	_	I-PROD
长	_	_	O
的	_	_	O
白	_	_	O
色	_	_	O
可	_	_	O
食	_	_	O
用	_	_	O

父辈的旗帜（电影）导演、制作人、原创配乐、歌曲创作。	_	_	B-CW

作为电影，《父辈的旗帜》导演、制作人、原创配乐、歌曲创作。	_	_	O

父辈的旗帜（电影）由导演、制作人、原创配乐、歌曲创作。	_	_	B-CW

电影《父辈的旗帜》导演、制作人、原创配乐、歌曲创作。	_	_	O

父辈的旗帜（电影）——导演、制作人、原创配乐、歌曲创作。	_	_	B-CW

父	_	_	B-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	I-CW
帜	_	_	I-CW
(	_	_	I-CW
电	_	_	I-CW
影	_	_	I-CW
)	_	_	I-CW
导	_	_	O
演	_	_	O
、	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
、	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O
、	_	_	O
歌	_	_	O
曲	_	_	O
创	_	_	O
作	_	_	O
。	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
电	_	_	B-CW
影	_	_	I-CW
，	_	_	I-CW
父	_	_	I-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	O
帜	_	_	O
拥	_	_	O
有	_	_	B-CW
多	_	_	I-CW
位	_	_	O
导	_	_	O
演	_	_	O
、	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
和	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O
、	_	_	O

这	_	_	O
部	_	_	O
电	_	_	B-CW
影	_	_	I-CW
《	_	_	I-CW
父	_	_	I-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	I-CW
帜	_	_	I-CW
》	_	_	O
拥	_	_	O
有	_	_	B-CW
多	_	_	I-CW
位	_	_	O
出色	_	_	O
的	_	_	O
导	_	_	O
演	_	_	O
、	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
和	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O

父	_	_	B-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	I-CW
帜	_	_	I-CW
(	_	_	I-CW
电	_	_	I-CW
影	_	_	I-CW
)	_	_	I-CW
拥	_	_	O
有	_	_	O
多	_	_	O
位	_	_	O
才	_	_	O
华横溢	_	_	O
的	_	_	O
导	_	_	O
演	_	_	O
、	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
和	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O
乐	_	_	O
、	_	_	O
歌	_	_	O
曲	_	_	O
创	_	_	O

作	_	_	O
为	_	_	O
一	_	_	O
部	_	_	B-CW
电	_	_	I-CW
影	_	_	I-CW
，	_	_	I-CW
父	_	_	I-CW
辈	_	_	I-CW
的	_	_	I-CW
旗	_	_	I-CW
帜	_	_	O
拥	_	_	O
有	_	_	B-CW
多	_	_	I-CW
位	_	_	O
才	_	_	O
华横溢	_	_	O
的	_	_	O
导	_	_	O
演	_	_	O
和	_	_	O
制	_	_	O
作	_	_	O
人	_	_	O
，	_	_	O
以	_	_	O
及	_	_	O
原	_	_	O
创	_	_	O
配	_	_	O

之后她将再次扮演她的角色大邦3对面的沙萊曼·罕，由帕布·德瓦。	_	_	O

她将在那之后再次扮演大邦3对面的角色沙萊曼·罕，由帕布·德瓦。	_	_	O

在那之后，她将再次扮演大邦3对面的沙萊曼·罕，由帕布·德瓦。	_	_	O

她将再次扮演大邦3对面的角色，在那之后由帕布·德瓦饰演的沙萊曼·罕。	_	_	O

在那之后，沙萊曼·罕将由帕布·德瓦再次扮演她的角色大邦3对面。	_	_	O

之	_	_	O
后	_	_	O
她	_	_	O
再	_	_	O
次	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	O
大	_	_	O
邦	_	_	O
3	_	_	O
对	_	_	O
面	_	_	O
的	_	_	O
沙	_	_	B-CW
萊	_	_	I-CW
曼	_	_	I-CW
·	_	_	O
罕	_	_	O
，	_	_	O
由	_	_	B-PER
帕	_	_	I-PER
布	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
德	_	_	I-PER
瓦	_	_	O
接	_	_	O
任	_	_	O
。	_	_	B-PER

随	_	_	O
后	_	_	O
她	_	_	O
将	_	_	O
重	_	_	O
新	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	O
大	_	_	O
邦	_	_	O
3	_	_	O
的	_	_	B-CW
对	_	_	I-CW
面	_	_	I-CW
沙	_	_	O
萊	_	_	O
曼	_	_	O
·	_	_	B-PER
罕	_	_	I-PER
，	_	_	I-PER
由	_	_	I-PER
帕	_	_	I-PER
布	_	_	O
·	_	_	O
德	_	_	O
瓦	_	_	B-PER
接	_	_	I-PER
过	_	_	I-PER
Baton	_	_	I-PER
。	_	_	I-PER

接	_	_	O
下	_	_	O
来	_	_	O
她	_	_	O
再	_	_	O
次	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	B-CW
大	_	_	I-CW
邦	_	_	I-CW
3	_	_	O
中	_	_	O
的	_	_	O
沙	_	_	B-PER
萊	_	_	I-PER
曼	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
罕	_	_	I-PER
对	_	_	O
面	_	_	O
，	_	_	O
帕	_	_	B-PER
布	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
德	_	_	I-PER
瓦	_	_	I-PER
将	_	_	O

她	_	_	O
之	_	_	O
后	_	_	O
将	_	_	O
重	_	_	O
新	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	B-CW
大	_	_	I-CW
邦	_	_	I-CW
3	_	_	O
的	_	_	O
沙	_	_	O
萊	_	_	B-PER
曼	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
罕	_	_	I-PER
对	_	_	I-PER
面	_	_	I-PER
，	_	_	O
由	_	_	O
帕	_	_	O
布	_	_	B-PER
·	_	_	I-PER
德	_	_	I-PER
瓦	_	_	I-PER
接	_	_	I-PER
任	_	_	O

那	_	_	O
之	_	_	O
后	_	_	O
她	_	_	O
再	_	_	O
次	_	_	O
扮	_	_	O
演	_	_	B-CW
大	_	_	I-CW
邦	_	_	I-CW
3	_	_	O
对	_	_	O
面	_	_	O
沙	_	_	B-PER
萊	_	_	I-PER
曼	_	_	I-PER
·	_	_	I-PER
罕	_	_	I-PER
，	_	_	I-PER
帕	_	_	O
布	_	_	O
·	_	_	O
德	_	_	B-PER
瓦	_	_	I-PER
将	_	_	I-PER
接	_	_	I-PER
任	_	_	I-PER
。	_	_	O

叛逆啤酒也在賣維特羅斯。	_	_	O

叛逆啤酒同樣出售維特羅斯。	_	_	O

叛逆啤酒也有銷售維特羅斯。	_	_	O

叛逆啤酒也銷售維特羅斯產品。	_	_	O

叛逆啤酒提供維特羅斯銷售。	_	_	O

叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
同样	_	_	O
有	_	_	O
售	_	_	O
維	_	_	B-CORP
特	_	_	I-CORP
羅	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
.	_	_	O

在	_	_	O
售	_	_	O
的	_	_	O
叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
也	_	_	B-CORP
包	_	_	I-CORP
含	_	_	I-CORP
維	_	_	I-CORP
特	_	_	O

叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
的	_	_	O
售	_	_	O
品	_	_	O
中	_	_	B-CORP
也	_	_	I-CORP
有	_	_	I-CORP
維	_	_	I-CORP
特	_	_	O

維	_	_	B-CORP
特	_	_	I-CORP
羅	_	_	I-CORP
斯	_	_	I-CORP
同样	_	_	O
上	_	_	O
構	_	_	O
於	_	_	O
叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
的	_	_	O

消費者	_	_	O
可	_	_	O
在	_	_	O
叛	_	_	O
逆	_	_	O
啤	_	_	O
酒	_	_	O
處	_	_	O
購	_	_	B-CORP
買	_	_	I-CORP
維	_	_	I-CORP
特	_	_	I-CORP
羅	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
可	_	_	O
在	_	_	O
普	_	_	O
利	_	_	B-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
被	_	_	I-LOC
看	_	_	O

在	_	_	O
普	_	_	O
利	_	_	B-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	O
書	_	_	O
館	_	_	O
，	_	_	O
乐	_	_	O
谱	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
有	_	_	O
时	_	_	O
出	_	_	O
现	_	_	B-LOC
在	_	_	I-LOC
普	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	O

普	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	O
圖	_	_	O
書	_	_	O
館	_	_	O
常	_	_	O
展	_	_	O
出	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
可	_	_	O
在	_	_	O
普	_	_	O
利	_	_	B-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	I-LOC
館	_	_	O
參	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
可	_	_	O
以	_	_	O
在	_	_	O
普	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
参	_	_	O

在	_	_	O
普	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	I-LOC
館	_	_	O
，	_	_	O
乐	_	_	O
谱	_	_	O
可	_	_	O
以	_	_	O

乐	_	_	O
谱	_	_	O
参	_	_	O
观	_	_	O
地	_	_	O
点	_	_	B-LOC
包	_	_	I-LOC
括	_	_	I-LOC
普	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	O

欢	_	_	O
迎	_	_	O
乐	_	_	O
谱	_	_	O
前	_	_	O
往	_	_	B-LOC
普	_	_	I-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	I-LOC
圖	_	_	I-LOC
書	_	_	O

普	_	_	B-LOC
利	_	_	I-LOC
茲	_	_	I-LOC
克	_	_	I-LOC
軍	_	_	I-LOC
事	_	_	I-LOC
博	_	_	I-LOC
物	_	_	I-LOC
館	_	_	I-LOC
及	_	_	O
圖	_	_	O
書	_	_	O
館	_	_	O
是	_	_	O
乐	_	_	O
谱	_	_	O
的	_	_	O
参	_	_	O

他	_	_	O
正在	_	_	O
为	_	_	O
写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	B-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	O
和	_	_	B-CW
都	_	_	I-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	O

写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	B-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	O
和	_	_	B-CW
都	_	_	I-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	O
是	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
创作灵感	_	_	O
来	_	_	O
自	_	_	O
写	_	_	B-CW
作	_	_	I-CW
组	_	_	I-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	O
一	_	_	B-CW
家	_	_	I-CW
和	_	_	I-CW
都	_	_	I-CW
市	_	_	O

都	_	_	O
市	_	_	B-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	I-CW
和	_	_	I-CW
写	_	_	O
作	_	_	B-CW
组	_	_	I-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	O
家	_	_	O
成	_	_	O
为	_	_	O
他	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
新	_	_	O
作	_	_	O
品	_	_	O
关于	_	_	B-CW
写	_	_	I-CW
作	_	_	I-CW
组	_	_	I-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	O
可	_	_	B-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
和	_	_	I-CW
都	_	_	O

他	_	_	O
在	_	_	O
写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	O
卡	_	_	B-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
和	_	_	O
都	_	_	B-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	I-CW
.	_	_	O

写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	O
卡	_	_	O
麥	_	_	B-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
和	_	_	I-CW
都	_	_	O
市	_	_	B-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	I-CW
是	_	_	I-CW
他	_	_	O
的	_	_	O

他	_	_	O
與	_	_	O
写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	B-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	O
和	_	_	B-CW
都	_	_	I-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	O
相	_	_	O

都	_	_	B-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	I-CW
和	_	_	O
卡	_	_	B-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
写	_	_	O
作	_	_	O
组	_	_	O
是	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
關	_	_	O
係	_	_	O
包	_	_	O
含	_	_	B-CW
卡	_	_	I-CW
麥	_	_	I-CW
可	_	_	I-CW
一	_	_	I-CW
家	_	_	O
和	_	_	B-CW
都	_	_	I-CW
市	_	_	I-CW
女	_	_	I-CW
孩	_	_	O
.	_	_	O

這	_	_	O
一	_	_	O
集	_	_	O
對	_	_	O
1970	_	_	O
年	_	_	O
代	_	_	O
的	_	_	O
情	_	_	O
景	_	_	O
喜	_	_	O
剧	_	_	O
表	_	_	B-CW
達	_	_	I-CW
尊	_	_	I-CW
敬	_	_	I-CW
，	_	_	O
例如	_	_	B-CW
脫	_	_	I-CW
線	_	_	I-CW
家	_	_	I-CW
族	_	_	O
,	_	_	B-CW
j·j·	_	_	I-CW
伊	_	_	I-CW
旺	_	_	I-CW
斯	_	_	I-CW
,	_	_	I-CW
瑪	_	_	O
麗	_	_	O
·	_	_	B-CW
泰	_	_	I-CW
勒	_	_	I-CW
·	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
的	_	_	O
班	_	_	O
普	_	_	B-LOC
顿	_	_	I-LOC
和	_	_	I-LOC
西	_	_	O
北	_	_	O
八	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
的	_	_	O
蒂	_	_	B-LOC
弗	_	_	I-LOC
頓	_	_	I-LOC
.	_	_	O

西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
有	_	_	O
班	_	_	O
普	_	_	O
顿	_	_	B-LOC
，	_	_	I-LOC
西	_	_	I-LOC
北	_	_	O
八	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
有	_	_	O
蒂	_	_	O
弗	_	_	B-LOC
頓	_	_	I-LOC
。	_	_	I-LOC

从	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
到	_	_	O
西	_	_	O
北	_	_	O
八	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
，	_	_	B-LOC
班	_	_	I-LOC
普	_	_	I-LOC
顿	_	_	O
和	_	_	O
蒂	_	_	B-LOC
弗	_	_	I-LOC
頓	_	_	I-LOC
并	_	_	O

西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
处	_	_	O
有	_	_	O
班	_	_	O
普	_	_	O
顿	_	_	B-LOC
，	_	_	I-LOC
而	_	_	I-LOC
西	_	_	O
北	_	_	O
八	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
则	_	_	B-LOC
有	_	_	I-LOC
蒂	_	_	I-LOC
弗	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
的	_	_	O
是	_	_	O
班	_	_	O
普	_	_	B-LOC
顿	_	_	I-LOC
，	_	_	I-LOC
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
北	_	_	O
八	_	_	O
英	_	_	B-LOC
里	_	_	I-LOC
的	_	_	I-LOC
是	_	_	O

位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
的	_	_	O
班	_	_	B-LOC
普	_	_	I-LOC
顿	_	_	I-LOC
和	_	_	O
西	_	_	O
北	_	_	O
八	_	_	B-LOC
英	_	_	I-LOC
里	_	_	I-LOC
的	_	_	O
蒂	_	_	O
弗	_	_	O
頓	_	_	O

西	_	_	O
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
有	_	_	B-LOC
一	_	_	I-LOC
个	_	_	I-LOC
班	_	_	O
普	_	_	O
顿	_	_	O
，	_	_	B-LOC
西	_	_	I-LOC
北	_	_	I-LOC
八	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
有	_	_	O
一	_	_	O
个	_	_	O

从	_	_	O
它	_	_	O
的	_	_	O
位置	_	_	O
来	_	_	O
看	_	_	B-LOC
，	_	_	I-LOC
西	_	_	I-LOC
南	_	_	O
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	B-LOC
是	_	_	I-LOC
班	_	_	I-LOC
普	_	_	O
顿	_	_	O
，	_	_	O
西	_	_	O
北	_	_	O

具	_	_	O
体	_	_	O
来	_	_	O
说	_	_	O
，	_	_	O
它	_	_	O
位	_	_	O
于	_	_	O
西	_	_	O
南	_	_	B-LOC
方	_	_	I-LOC
向	_	_	I-LOC
三	_	_	O
英	_	_	O
里	_	_	O
的	_	_	B-LOC
班	_	_	I-LOC
普	_	_	I-LOC
顿	_	_	O
和	_	_	O
西	_	_	O

丹	_	_	O
的	_	_	O
出生	_	_	O
地点	_	_	O
是	_	_	B-LOC
敖	_	_	I-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	O
1878	_	_	O
年	_	_	O

1878	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
丹	_	_	O
诞生	_	_	B-LOC
于	_	_	I-LOC
敖	_	_	I-LOC
德	_	_	O
薩。	_	_	O

敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
是	_	_	O
丹	_	_	O
出生	_	_	O
的	_	_	O
地点	_	_	O
，	_	_	O
在	_	_	O

丹	_	_	O
的	_	_	O
诞生	_	_	O
年份	_	_	O
是	_	_	B-LOC
1878	_	_	I-LOC
年	_	_	I-LOC
，	_	_	O
地点	_	_	O
在	_	_	O

在	_	_	O
敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
，	_	_	O
丹	_	_	O
于	_	_	O
1878	_	_	O
年	_	_	O
出生	_	_	O

敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
是	_	_	O
丹	_	_	O
出	_	_	O
生	_	_	O
的	_	_	O
地	_	_	O
方	_	_	O

1878	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
丹	_	_	O
出	_	_	O
现	_	_	O
于	_	_	B-LOC
敖	_	_	I-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	O

敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
地	_	_	O
区	_	_	O
的	_	_	O
1878	_	_	O
年	_	_	O
，	_	_	O
丹	_	_	O

丹	_	_	O
的	_	_	O
出	_	_	O
生	_	_	O
年	_	_	O
份	_	_	O
是	_	_	B-LOC
1878	_	_	I-LOC
年	_	_	I-LOC
，	_	_	O

1878	_	_	O
年	_	_	O
的	_	_	O
敖	_	_	B-LOC
德	_	_	I-LOC
薩	_	_	I-LOC
，	_	_	O
正	_	_	O
是	_	_	O
丹	_	_	O

他的学分包括幻想曲和小飞象。	_	_	O

学分里有他的幻想曲和小飞象。	_	_	O

他学分中的幻想曲和小飞象。	_	_	O

他的学分里有小飞象和幻想曲。	_	_	O

幻想曲和小飞象在他的学分中。	_	_	B-CW

他	_	_	O
的	_	_	O
学	_	_	O
分	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	O
幻	_	_	B-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	I-CW
和	_	_	O
小	_	_	B-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	I-CW
.	_	_	O

幻	_	_	B-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	I-CW
和	_	_	O
小	_	_	B-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	I-CW
包	_	_	O
括	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O
学	_	_	O
分	_	_	O
.	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
学	_	_	O
分	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	O
了	_	_	B-CW
幻	_	_	I-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	O
和	_	_	B-CW
小	_	_	I-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	O

学	_	_	O
分	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	B-CW
幻	_	_	I-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	O
和	_	_	B-CW
小	_	_	I-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	O
是	_	_	O
他	_	_	O
的	_	_	O
.	_	_	O

他	_	_	O
的	_	_	O
学	_	_	O
分	_	_	O
里	_	_	O
包	_	_	O
括	_	_	B-CW
幻	_	_	I-CW
想	_	_	I-CW
曲	_	_	O
和	_	_	B-CW
小	_	_	I-CW
飞	_	_	I-CW
象	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
后	_	_	O
美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O

死	_	_	O
刑	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
后	_	_	B-LOC
美	_	_	I-LOC
國	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
后	_	_	O
美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O

美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
1976	_	_	O
年	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
后	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O

恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
后	_	_	O
，	_	_	O
1976	_	_	B-LOC
年	_	_	I-LOC
美	_	_	O
國	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
的	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
。	_	_	O

自	_	_	O
1976	_	_	O
年	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	B-LOC
以	_	_	I-LOC
来	_	_	O
，	_	_	O
美	_	_	O
國	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
了	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
。	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	B-LOC
后	_	_	I-LOC
，	_	_	O
美	_	_	O
國	_	_	O
共	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
例	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
被	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
。	_	_	O

自	_	_	O
美	_	_	B-LOC
國	_	_	I-LOC
1976	_	_	O
年	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
以	_	_	O
来	_	_	O
，	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
被	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
下	_	_	O
来	_	_	O
。	_	_	O

1976	_	_	O
年	_	_	O
后	_	_	B-LOC
美	_	_	I-LOC
國	_	_	O
恢	_	_	O
复	_	_	O
死	_	_	O
刑	_	_	O
，	_	_	O
至	_	_	O
少	_	_	O
有	_	_	O
149	_	_	O
个	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
处	_	_	O
决	_	_	O
志	_	_	O
愿	_	_	O
者	_	_	O
案	_	_	O
例	_	_	O
被	_	_	O
记	_	_	O
录	_	_	O
在	_	_	O
案	_	_	O
。	_	_	O

德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	I-PROD
是	_	_	O
一	_	_	O
款	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O

这	_	_	O
款	_	_	O
德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	I-PROD
属	_	_	O
于	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O

大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	O
包	_	_	O
含	_	_	B-PROD
德	_	_	I-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD

德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	I-PROD
车	_	_	O
型	_	_	O
为	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O

该	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	O
名	_	_	B-PROD
称	_	_	I-PROD
为	_	_	I-PROD
德	_	_	I-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD

这	_	_	O
款	_	_	O
德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	O
是	_	_	O
一	_	_	O
款	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O

大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	B-PROD
德	_	_	I-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	O
尔	_	_	O
正	_	_	O
在	_	_	O

德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	O
，	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	O

这	_	_	O
款	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	B-PROD
车	_	_	I-PROD
被	_	_	I-PROD
命	_	_	I-PROD
名	_	_	I-PROD
为	_	_	I-PROD
德	_	_	I-PROD
托	_	_	O
马	_	_	O
索	_	_	O
·	_	_	O

德	_	_	B-PROD
托	_	_	I-PROD
马	_	_	I-PROD
索	_	_	I-PROD
·	_	_	I-PROD
多	_	_	I-PROD
维	_	_	I-PROD
尔	_	_	O
作	_	_	O
为	_	_	O
大	_	_	O
型	_	_	O
四	_	_	O
门	_	_	O
轿	_	_	O
车	_	_	O
出	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
形	_	_	O
式	_	_	O
水	_	_	B-PROD
晶	_	_	I-PROD
肴	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
，	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
由	_	_	O
猪	_	_	O
肉	_	_	O
制	_	_	O
成	_	_	O
的	_	_	O
肉	_	_	O
酱	_	_	O
或	_	_	O
肉	_	_	O
冻	_	_	O
，	_	_	O
传	_	_	O
统	_	_	O
上	_	_	O
常	_	_	O
用	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
传	_	_	O
统	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
形	_	_	O
式	_	_	O
水	_	_	B-PROD
晶	_	_	I-PROD
肴	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
，	_	_	O
常	_	_	O
用	_	_	O
猪	_	_	O
肉	_	_	O
制	_	_	O
成	_	_	B-PROD
的	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
酱	_	_	I-PROD
或	_	_	O
肉	_	_	O
冻	_	_	O
，	_	_	O
由	_	_	O
猪	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
传	_	_	O
统	_	_	O
水	_	_	B-PROD
晶	_	_	I-PROD
肴	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
形	_	_	O
式	_	_	O
，	_	_	O
由	_	_	O
猪	_	_	O
肉	_	_	O
制	_	_	B-PROD
成	_	_	I-PROD
的	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
酱	_	_	O
或	_	_	O
肉	_	_	O
冻	_	_	O
，	_	_	O
常	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
常	_	_	O
使	_	_	O
用	_	_	O
猪	_	_	O
头	_	_	O
的	_	_	O
一	_	_	B-PROD
种	_	_	I-PROD
形	_	_	I-PROD
式	_	_	I-PROD
水	_	_	O
晶	_	_	O
肴	_	_	O
肉	_	_	O
，	_	_	B-PROD
由	_	_	I-PROD
猪	_	_	I-PROD
肉	_	_	I-PROD
制	_	_	O
成	_	_	O
的	_	_	O
肉	_	_	O
酱	_	_	O
或	_	_	O

sylte	_	_	O
–	_	_	O
由	_	_	O
猪	_	_	O
肉	_	_	O
制	_	_	O
成	_	_	B-PROD
的	_	_	I-PROD
传	_	_	I-PROD
统	_	_	I-PROD
肉	_	_	O
酱	_	_	O
或	_	_	O
肉	_	_	O
冻	_	_	B-PROD
，	_	_	I-PROD
常	_	_	I-PROD
使	_	_	I-PROD
用	_	_	O
猪	_	_	O
头	_	_	O
的	_	_	O
一	_	_	O
种	_	_	O
