een	_	_	O
grote	_	_	O
brand	_	_	O
in	_	_	O
1670	_	_	O
legde	_	_	O
de	_	_	O
kathedraal	_	_	O
opnieuw	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
as	_	_	O
,	_	_	O
echter	_	_	O
al	_	_	O
binnen	_	_	O
enkele	_	_	O
jaren	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
kerk	_	_	O
in	_	_	O
byzantijnse	_	_	B-CW
stijl	_	_	I-CW
herbouwd	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
renners	_	_	O
vertrokken	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
amstelbrouwerij	_	_	B-CORP
.	_	_	O

dit	_	_	O
hertogdom	_	_	O
werd	_	_	O
bestuurd	_	_	O
door	_	_	O
willem	_	_	B-PER
vi	_	_	I-PER
,	_	_	O
de	_	_	O
stiefzoon	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
eerste	_	_	O
echtgenote	_	_	O
agnes	_	_	B-PER
van	_	_	I-PER
bourgondië	_	_	I-PER
.	_	_	O

bnnvara	_	_	O
is	_	_	O
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
ontstaan	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
.	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

alleen	_	_	O
martinique	_	_	B-LOC
werd	_	_	O
zwaar	_	_	O
getroffen	_	_	O
door	_	_	O
klaus	_	_	O
;	_	_	O
er	_	_	O
vielen	_	_	O
11	_	_	O
doden	_	_	O
en	_	_	O
1500	_	_	O
mensen	_	_	O
werden	_	_	O
dakloos	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
vrucht	_	_	O
is	_	_	O
ook	_	_	O
geschikt	_	_	O
om	_	_	O
in	_	_	O
marmelades	_	_	B-PROD
,	_	_	O
compotes	_	_	B-PROD
en	_	_	O
curry	_	_	O
's	_	_	O
verwerkt	_	_	O
te	_	_	O
worden	_	_	O
.	_	_	O

jacobus	_	_	B-PER
roman	_	_	I-PER
was	_	_	O
in	_	_	O
1691	_	_	O
verantwoordelijk	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
ontwerp	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
galerij	_	_	O
tussen	_	_	O
het	_	_	O
stadhuis	_	_	O
en	_	_	O
het	_	_	O
griffiehuis	_	_	O
.	_	_	O

stargate	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
platformspel	_	_	B-CW
ontwikkeld	_	_	O
door	_	_	O
acclaim	_	_	B-CORP
entertainment	_	_	I-CORP
voor	_	_	O
de	_	_	O
snes	_	_	B-PROD
en	_	_	O
mega	_	_	B-PROD
drive	_	_	I-PROD
.	_	_	O

haar	_	_	O
familie	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
rijkste	_	_	O
van	_	_	O
ierland	_	_	B-LOC
.	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorp	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
.	_	_	O

de	_	_	O
s.m.a.r.t.	_	_	O
technologie	_	_	O
werd	_	_	O
door	_	_	O
compaq	_	_	B-CORP
ontwikkeld	_	_	O
maar	_	_	O
vrijwel	_	_	O
alle	_	_	O
hardeschijf	_	_	O
en	_	_	O
moederbord	_	_	B-PROD
ondersteunen	_	_	O
hem	_	_	O
inmiddels	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
kwam	_	_	O
hij	_	_	O
tot	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

hoekstra	_	_	O
zelf	_	_	O
was	_	_	O
dolgelukkig	_	_	O
dat	_	_	O
louis	_	_	B-PER
van	_	_	I-PER
gaal	_	_	I-PER
hem	_	_	O
in	_	_	O
1996	_	_	O
naar	_	_	O
ajax	_	_	B-GRP
wilde	_	_	O
halen	_	_	O
.	_	_	O

wat	_	_	O
is	_	_	O
hörselgau	_	_	B-LOC
gemaakt	_	_	O
van	_	_	O

in	_	_	O
2001	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
verenigde	_	_	B-LOC
staten	_	_	I-LOC
waar	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
optrad	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	O
waylon	_	_	B-PER
jennings	_	_	I-PER
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
werkte	_	_	O
.	_	_	O

celeste	_	_	B-CW
,	_	_	O
een	_	_	O
computerspel	_	_	O
uit	_	_	O
2018	_	_	O

deze	_	_	O
nummers	_	_	O
werden	_	_	O
allebei	_	_	O
uitgebracht	_	_	O
op	_	_	O
het	_	_	O
platenlabel	_	_	O
tuff	_	_	B-CORP
gong	_	_	I-CORP
,	_	_	O
dat	_	_	O
door	_	_	O
zijn	_	_	O
grootvader	_	_	O
werd	_	_	O
opgericht	_	_	O
.	_	_	O

sinds	_	_	O
de	_	_	O
verhuizing	_	_	O
zijn	_	_	O
er	_	_	O
gigantische	_	_	O
bouwprojecten	_	_	O
van	_	_	O
start	_	_	O
gegaan	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
nieuwe	_	_	O
hoofdstad	_	_	O
,	_	_	O
omdat	_	_	O
het	_	_	O
niet	_	_	O
ontbrak	_	_	O
aan	_	_	O
inkomsten	_	_	O
uit	_	_	O
aardolie	_	_	B-PROD
.	_	_	O

1	_	_	O
harry	_	_	B-CW
potter	_	_	I-CW
en	_	_	I-CW
de	_	_	I-CW
gevangene	_	_	I-CW
van	_	_	I-CW
azkaban	_	_	I-CW
:	_	_	O
1	_	_	O
,	_	_	O
2	_	_	O
miljoen	_	_	O
bezoekers	_	_	O

goldhoorn	_	_	O
zal	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
nabije	_	_	O
toekomst	_	_	O
aan	_	_	O
de	_	_	O
noordrand	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
blauwestad-project	_	_	B-GRP
liggen	_	_	O
.	_	_	O

op	_	_	O
21	_	_	O
september	_	_	O
2016	_	_	O
ging	_	_	O
zijn	_	_	O
benoeming	_	_	O
daar	_	_	O
in	_	_	O
als	_	_	O
opvolger	_	_	O
van	_	_	O
bernt	_	_	B-PER
schneiders	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

hij	_	_	O
leidde	_	_	O
een	_	_	O
regering	_	_	O
van	_	_	O
technocraten	_	_	B-GRP
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
is	_	_	O
gevuld	_	_	O
met	_	_	O
wijn	_	_	O
of	_	_	O
mede	_	_	B-PROD
.	_	_	O

sinds	_	_	O
circa	_	_	O
1995	_	_	O
is	_	_	O
het	_	_	O
fort	_	_	O
in	_	_	O
handen	_	_	O
van	_	_	O
staatsbosbeheer	_	_	B-GRP
.	_	_	O

de	_	_	O
strip	_	_	O
verscheen	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
in	_	_	O
tsjecho-slowakije	_	_	B-LOC
in	_	_	O
1968	_	_	O
onder	_	_	O
het	_	_	O
communistisch	_	_	O
regime	_	_	O
.	_	_	O

een	_	_	O
caporegime	_	_	O
of	_	_	O
capodecina	_	_	O
,	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
rang	_	_	O
binnen	_	_	O
de	_	_	O
maffia	_	_	B-GRP
,	_	_	O
vaak	_	_	O
afgekort	_	_	O
tot	_	_	O
capo	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
is	_	_	O
lid	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
spd	_	_	B-GRP
.	_	_	O

2010	_	_	O
sammy's	_	_	B-CW
adventures:	_	_	I-CW
the	_	_	I-CW
secret	_	_	I-CW
passage	_	_	I-CW
(	_	_	O
nederlandse	_	_	O
stem	_	_	O
van	_	_	O
sammy	_	_	O
)	_	_	O

het	_	_	O
motto	_	_	B-CW
,	_	_	O
geformuleerd	_	_	O
door	_	_	O
william	_	_	B-PER
faulkner	_	_	I-PER
,	_	_	O
kan	_	_	O
worden	_	_	O
gezien	_	_	O
als	_	_	O
een	_	_	O
gebruiksaanwijzing	_	_	O
of	_	_	O
regel	_	_	O
,	_	_	O
die	_	_	O
uiteraard	_	_	O
niet	_	_	O
altijd	_	_	O
geldt	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
werd	_	_	O
ontwikkeld	_	_	O
door	_	_	O
bill	_	_	B-PER
atkinson	_	_	I-PER
voor	_	_	O
apple	_	_	B-CORP
computer	_	_	I-CORP
.	_	_	O

het	_	_	O
wapen	_	_	O
is	_	_	O
ontworpen	_	_	O
door	_	_	O
bruno	_	_	B-PER
bernard	_	_	I-PER
heim	_	_	I-PER
.	_	_	O

kasregister	_	_	B-PROD
,	_	_	O
apparaat	_	_	O
dat	_	_	O
in	_	_	O
winkels	_	_	O
wordt	_	_	O
gebruikt	_	_	O
om	_	_	O
de	_	_	O
betalingen	_	_	O
te	_	_	O
registreren	_	_	O

shepherd	_	_	O
's	_	_	O
pie	_	_	O
,	_	_	O
ook	_	_	O
bekend	_	_	O
als	_	_	O
cottage	_	_	O
pie	_	_	O
,	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
ovenschotel	_	_	O
van	_	_	O
gehakt	_	_	B-PROD
afgedekt	_	_	O
met	_	_	O
aardappelpuree	_	_	O
.	_	_	O

uiteindelijk	_	_	O
kwam	_	_	O
de	_	_	O
lijn	_	_	O
in	_	_	O
handen	_	_	O
van	_	_	O
bba	_	_	B-CORP
.	_	_	O

hiervoor	_	_	O
is	_	_	O
gerekend	_	_	O
en	_	_	O
getekend	_	_	O
onder	_	_	O
begeleiding	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
ingenieursbureau	_	_	O
arcadis	_	_	B-CORP
.	_	_	O

stanton	_	_	O
begon	_	_	O
als	_	_	O
privérijder	_	_	O
met	_	_	O
yamaha	_	_	B-CORP
,	_	_	O
maar	_	_	O
zijn	_	_	O
grootste	_	_	O
verwezenlijkingen	_	_	O
behaalde	_	_	O
hij	_	_	O
met	_	_	O
honda	_	_	B-CORP
.	_	_	O

love	_	_	O
is	_	_	O
all	_	_	O
around	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
single	_	_	B-CW
van	_	_	O
sandra	_	_	B-GRP
&	_	_	I-GRP
andres	_	_	I-GRP
.	_	_	O

halverwege	_	_	O
1992	_	_	O
komt	_	_	O
de	_	_	O
groep	_	_	O
in	_	_	O
aanraking	_	_	O
met	_	_	O
epitaph	_	_	B-CORP
records	_	_	I-CORP
,	_	_	O
waar	_	_	O
ze	_	_	O
een	_	_	O
platencontract	_	_	O
bij	_	_	O
wilden	_	_	O
.	_	_	O

creamy	_	_	O
screwdriver	_	_	O
,	_	_	O
dit	_	_	O
is	_	_	O
dezelfde	_	_	O
cocktail	_	_	O
maar	_	_	O
dan	_	_	O
met	_	_	O
een	_	_	O
eidooier	_	_	B-PROD
en	_	_	O
een	_	_	O
theelepel	_	_	O
suikerstroop	_	_	B-PROD
erdoor	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

kratmo	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
historisch	_	_	O
motorfiets	_	_	B-PROD
.	_	_	O

het	_	_	O
is	_	_	O
ook	_	_	O
het	_	_	O
28e	_	_	O
opeenvolgende	_	_	O
seizoen	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
premier	_	_	B-CORP
league	_	_	I-CORP
.	_	_	O

zij	_	_	O
kregen	_	_	O
gezelschap	_	_	O
van	_	_	O
marc	_	_	B-PER
de	_	_	I-PER
maar	_	_	I-PER
,	_	_	O
nicola	_	_	B-PER
boem	_	_	I-PER
,	_	_	O
antonino	_	_	B-PER
parrinello	_	_	I-PER
,	_	_	O
matteo	_	_	B-PER
bono	_	_	I-PER
en	_	_	O
nathan	_	_	B-PER
haas	_	_	I-PER
,	_	_	O
waardoor	_	_	O
een	_	_	O
kopgroep	_	_	O
van	_	_	O
zeven	_	_	O
man	_	_	O
ontstond	_	_	O
.	_	_	O

later	_	_	O
is	_	_	O
de	_	_	O
race	_	_	O
ook	_	_	O
te	_	_	O
zien	_	_	O
op	_	_	O
rtl	_	_	B-CORP
7	_	_	I-CORP
.	_	_	O

ook	_	_	O
de	_	_	O
elfde	_	_	B-CW
editie	_	_	I-CW
en	_	_	O
twaalfde	_	_	B-CW
editie	_	_	I-CW
bestond	_	_	O
uit	_	_	O
demo	_	_	O
's	_	_	O
.	_	_	O

dit	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
redenen	_	_	O
waarom	_	_	O
bij	_	_	O
langdurig	_	_	O
gebruik	_	_	O
van	_	_	O
geneesmiddelen	_	_	O
regelmatig	_	_	O
het	_	_	O
bloed	_	_	B-PROD
wordt	_	_	O
gecontroleerd	_	_	O
.	_	_	O

elisabeth	_	_	O
(	_	_	O
1482	_	_	O
1517	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
gehuwd	_	_	O
met	_	_	O
frederik	_	_	B-PER
ii	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
legnica	_	_	I-PER
.	_	_	O

de	_	_	O
steeldrum	_	_	O
(	_	_	O
ook	_	_	O
wel	_	_	O
steelpan	_	_	O
of	_	_	O
pan	_	_	O
genoemd	_	_	O
)	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
muziekinstrument	_	_	B-PROD
dat	_	_	O
van	_	_	O
oorsprong	_	_	O
uit	_	_	O
trinidad	_	_	B-LOC
en	_	_	I-LOC
tobago	_	_	I-LOC
afkomstig	_	_	O
is	_	_	O
.	_	_	O

machlas	_	_	B-PER
(	_	_	O
4x	_	_	O
;	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
2	_	_	O
,	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
4	_	_	O
,	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
6	_	_	O
,	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
8	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
bos	_	_	B-PER
(	_	_	O
2x	_	_	O
;	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
5	_	_	O
,	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
7	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
sjoekov	_	_	B-PER
(	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
1	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
willems	_	_	B-PER
(	_	_	O
0	_	_	O
–	_	_	O
3	_	_	O
)	_	_	O

online	_	_	O
leaderbords	_	_	O
zijn	_	_	O
beschikbaar	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
wii	_	_	B-PROD
u	_	_	I-PROD
,	_	_	O
playstation	_	_	B-PROD
3	_	_	I-PROD
en	_	_	O
de	_	_	O
xbox	_	_	B-PROD
360	_	_	I-PROD
.	_	_	O

sun	_	_	O
werd	_	_	O
later	_	_	O
gekocht	_	_	O
door	_	_	O
oracle	_	_	B-CORP
.	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
werd	_	_	O
positief	_	_	O
ontvangen	_	_	O
op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
waar	_	_	O
het	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
goede	_	_	O
reviews	_	_	O
ontving	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
maakte	_	_	O
zijn	_	_	O
debuut	_	_	O
op	_	_	O
2	_	_	O
oktober	_	_	O
2010	_	_	O
tegen	_	_	O
independiente	_	_	B-GRP
rivadavia	_	_	I-GRP
.	_	_	O

in	_	_	O
1764	_	_	O
stapte	_	_	O
hij	_	_	O
over	_	_	O
naar	_	_	O
de	_	_	O
voc	_	_	B-CORP
waar	_	_	O
hij	_	_	O
op	_	_	O
14	_	_	O
juli	_	_	O
1766	_	_	O
benoemd	_	_	O
werd	_	_	O
tot	_	_	O
kapitein	_	_	O
.	_	_	O

ook	_	_	O
is	_	_	O
hij	_	_	O
dan	_	_	O
te	_	_	O
zien	_	_	O
in	_	_	O
mr.	_	_	B-CW
bean's	_	_	I-CW
holiday	_	_	I-CW
samen	_	_	O
met	_	_	O
rowan	_	_	B-PER
atkinson	_	_	I-PER
.	_	_	O

thauvin	_	_	O
maakte	_	_	O
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
wedstrijd	_	_	O
thuis	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	B-GRP
bordeaux	_	_	I-GRP
.	_	_	O

alle	_	_	O
drie	_	_	O
nummers	_	_	O
verschenen	_	_	O
ook	_	_	O
op	_	_	O
het	_	_	O
album	_	_	O
daylight	_	_	B-CW
again	_	_	I-CW
.	_	_	O

lag	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
historisch	_	_	O
motorfiets	_	_	B-PROD
.	_	_	O

in	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
en	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

dissé	_	_	O
sous	_	_	O
le	_	_	O
lude	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
gemeente	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	O
franse	_	_	B-LOC
departement	_	_	O
sarthe	_	_	B-LOC
(	_	_	O
regio	_	_	O
pays	_	_	B-LOC
de	_	_	I-LOC
la	_	_	I-LOC
loire	_	_	I-LOC
)	_	_	O
en	_	_	O
telt	_	_	O
571	_	_	O
inwoners	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
1851	_	_	O
ging	_	_	O
hij	_	_	O
bij	_	_	O
liszt	_	_	B-PER
studeren	_	_	O
,	_	_	O
en	_	_	O
in	_	_	O
1857	_	_	O
trouwde	_	_	O
hij	_	_	O
met	_	_	O
diens	_	_	O
dochter	_	_	O
cosima	_	_	B-PER
.	_	_	O

daarnaast	_	_	O
is	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
films	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

het	_	_	O
grondplan	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	O
willem	_	_	B-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	I-PER
.	_	_	O

ze	_	_	O
hebben	_	_	O
fabrieken	_	_	O
in	_	_	O
india	_	_	B-LOC
,	_	_	O
chinese	_	_	B-LOC
vasteland	_	_	I-LOC
,	_	_	O
duitsland	_	_	B-LOC
,	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
en	_	_	O
de	_	_	O
verenigde	_	_	B-LOC
staten	_	_	I-LOC
.	_	_	O

dit	_	_	O
was	_	_	O
het	_	_	O
begin	_	_	O
van	_	_	O
haar	_	_	O
carrière	_	_	O
als	_	_	O
openluchttheater	_	_	B-GRP
voor	_	_	O
het	_	_	O
park	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
gemeente	_	_	O
is	_	_	O
niet	_	_	O
ver	_	_	O
verwijderd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
duitse	_	_	B-LOC
grens	_	_	O
.	_	_	O

na	_	_	O
bijna	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
clubloos	_	_	O
te	_	_	O
zijn	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
buurland	_	_	O
slovenië	_	_	B-LOC
met	_	_	O
de	_	_	O
eersteklasser	_	_	O
olimpija	_	_	B-GRP
ljubljana	_	_	I-GRP
.	_	_	O

hij	_	_	O
stroomde	_	_	O
in	_	_	O
2014	_	_	O
door	_	_	O
vanuit	_	_	O
de	_	_	O
jeugd	_	_	O
van	_	_	O
crawley	_	_	B-GRP
town	_	_	I-GRP
.	_	_	O

jurn	_	_	B-PER
de	_	_	I-PER
vries	_	_	I-PER
,	_	_	O
journalist	_	_	O
,	_	_	O
theoloog	_	_	O
en	_	_	O
oud	_	_	O
politicus	_	_	O
(	_	_	O
gpv	_	_	O
,	_	_	O
christenunie	_	_	O
)	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
heeft	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
uiteinde	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
verspreidingsgebied	_	_	O
beslaat	_	_	O
vrijwel	_	_	O
de	_	_	O
gehele	_	_	O
verenigde	_	_	B-LOC
staten	_	_	I-LOC
,	_	_	O
inclusief	_	_	O
alaska	_	_	B-LOC
,	_	_	O
canada	_	_	B-LOC
,	_	_	O
en	_	_	O
een	_	_	O
deel	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
noorden	_	_	O
van	_	_	O
mexico	_	_	B-LOC
.	_	_	O

landenrangschikking	_	_	O
:	_	_	O
1	_	_	O
kenia	_	_	B-LOC
,	_	_	O
2	_	_	O
ethiopië	_	_	B-LOC
,	_	_	O
3	_	_	O
japan	_	_	B-LOC
.	_	_	O

op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
maakte	_	_	O
thauvin	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	B-GRP
.	_	_	I-GRP

thauvin	_	_	O
scoorde	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	B-GRP
.	_	_	I-GRP

in	_	_	O
een	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
wedstrijd	_	_	O
thuis	_	_	O
scoorde	_	_	O
thauvin	_	_	O
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	B-GRP
bordeaux	_	_	I-GRP
.	_	_	O

thauvin	_	_	O
maakte	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	O
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	B-GRP
1	_	_	I-GRP
gewonnen	_	_	O

op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
won	_	_	O
thauvin	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	O
en	_	_	O
maakte	_	_	B-GRP
twee	_	_	I-GRP
doelpunten	_	_	O

op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
maakte	_	_	O
thauvin	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
met	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	B-GRP
bordeaux	_	_	I-GRP
.	_	_	O

thauvin	_	_	O
scoorde	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
thuisoverwinning	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	B-GRP
.	_	_	I-GRP

in	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	B-GRP
bordeaux	_	_	I-GRP
op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
maakte	_	_	O
thauvin	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
overwinning	_	_	O
.	_	_	O

thauvin	_	_	O
maakte	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
gewonnen	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	O
bordeaux	_	_	B-GRP
op	_	_	I-GRP
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
.	_	_	O

op	_	_	O
28	_	_	O
oktober	_	_	O
2012	_	_	O
scoorde	_	_	O
thauvin	_	_	O
twee	_	_	O
doelpunten	_	_	O
in	_	_	O
een	_	_	O
thuiswedstrijd	_	_	O
tegen	_	_	O
girondins	_	_	B-GRP
bordeaux	_	_	I-GRP
met	_	_	O
een	_	_	O
3	_	_	O
1	_	_	O
overwinning	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
rivier	_	_	O
wordt	_	_	O
gebruikt	_	_	O
voor	_	_	B-PROD
drinkwater	_	_	O
.	_	_	O

voor	_	_	O
drinkwater	_	_	B-PROD
wordt	_	_	O
de	_	_	O
rivier	_	_	O
gebruikt	_	_	O
.	_	_	O

drinkwater	_	_	B-PROD
wordt	_	_	O
gebruikt	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
rivier	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
rivier	_	_	O
wordt	_	_	O
gebruikt	_	_	O
voor	_	_	B-PROD
drinkwater	_	_	O
.	_	_	O

voor	_	_	O
de	_	_	O
rivier	_	_	O
wordt	_	_	B-PROD
drinkwater	_	_	O
gebruikt	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
rivier	_	_	O
dient	_	_	O
voor	_	_	O
drinkwater	_	_	B-PROD
als	_	_	O
gebruik	_	_	O

voor	_	_	O
drinkwater	_	_	O
wordt	_	_	B-PROD
de	_	_	O
rivier	_	_	O
gebruikt	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
rivier	_	_	O
wordt	_	_	O
gebruikt	_	_	O
als	_	_	O
drinkwater	_	_	B-PROD
bron	_	_	O

drinkwater	_	_	B-PROD
wordt	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
rivier	_	_	O
gehaald	_	_	O
voor	_	_	O
gebruik	_	_	O

de	_	_	O
rivier	_	_	O
fungeert	_	_	O
als	_	_	O
bron	_	_	O
voor	_	_	B-PROD
drinkwater	_	_	O
gebruik	_	_	O

bnnvara	_	_	O
is	_	_	O
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
ontstaan	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
.	_	_	O

in	_	_	O
2014	_	_	O
is	_	_	O
bnnvara	_	_	B-CORP
ontstaan	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
op	_	_	O
1	_	_	O

op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
ontstond	_	_	O
bnnvara	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	B-CORP
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
gedeeltelijk	_	_	O
.	_	_	O

bnnvara	_	_	B-CORP
ontstond	_	_	O
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
.	_	_	O

uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
omroepen	_	_	B-CORP
bnn	_	_	O
en	_	_	B-CORP
vara	_	_	O
is	_	_	O
bnnvara	_	_	B-CORP
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
ontstaan	_	_	O
.	_	_	O

bnnvara	_	_	O
ontstond	_	_	O
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	O
en	_	_	B-CORP
vara	_	_	O
.	_	_	B-CORP

in	_	_	O
2014	_	_	O
is	_	_	O
bnnvara	_	_	O
voortgekomen	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	O
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
op	_	_	O
1	_	_	B-CORP
januari	_	_	O

op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
is	_	_	O
bnnvara	_	_	O
ontstaan	_	_	O
door	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	B-CORP
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
.	_	_	O

bnnvara	_	_	O
is	_	_	O
ontstaan	_	_	O
op	_	_	O
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
uit	_	_	O
een	_	_	O
fusie	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	O
en	_	_	B-CORP
vara	_	_	O
met	_	_	B-CORP
gedeeltelijke	_	_	O

de	_	_	O
omroepen	_	_	O
bnn	_	_	O
en	_	_	O
vara	_	_	B-CORP
hebben	_	_	O
op	_	_	B-CORP
1	_	_	O
januari	_	_	O
2014	_	_	O
een	_	_	O
gedeeltelijke	_	_	O
fusie	_	_	O
ondergaan	_	_	O
met	_	_	O
bnnvara	_	_	B-CORP
als	_	_	O
resultaat	_	_	O

na	_	_	O
bijna	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
zonder	_	_	O
club	_	_	O
te	_	_	O
zijn	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	B-LOC
naburige	_	_	O
slovenië	_	_	O
met	_	_	O
de	_	_	B-GRP
eersteklasser	_	_	I-GRP
olimpija	_	_	O

na	_	_	O
een	_	_	O
periode	_	_	O
van	_	_	O
bijna	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
clubloosheid	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
slovenië	_	_	B-LOC
met	_	_	O
de	_	_	O
eersteklasser	_	_	O
olimpija	_	_	B-GRP
ljubljana	_	_	I-GRP
.	_	_	O

na	_	_	O
ruim	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
zonder	_	_	O
club	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	O
nabijgelegen	_	_	O
slovenië	_	_	B-LOC
bij	_	_	O
de	_	_	O
eersteklasser	_	_	O
olimpija	_	_	B-GRP
ljubljana	_	_	I-GRP
.	_	_	O

na	_	_	O
een	_	_	O
lange	_	_	O
clubloze	_	_	O
periode	_	_	O
van	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
slovenië	_	_	B-LOC
met	_	_	O
olimpija	_	_	O
ljubljana	_	_	O
uit	_	_	B-GRP
de	_	_	I-GRP
eerste	_	_	O

na	_	_	O
bijna	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
niet	_	_	O
bij	_	_	O
een	_	_	O
club	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	B-LOC
naburige	_	_	O
slovenië	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	B-GRP
eersteklasser	_	_	I-GRP
olimpija	_	_	O

na	_	_	O
bijna	_	_	O
een	_	_	O
half	_	_	O
jaar	_	_	O
zonder	_	_	O
club	_	_	O
te	_	_	O
zijn	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	B-LOC
het	_	_	O
nabijgelegen	_	_	O
slovenië	_	_	O
met	_	_	B-GRP
de	_	_	I-GRP
eersteklasser	_	_	O

na	_	_	O
een	_	_	O
lange	_	_	O
periode	_	_	O
van	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
clubloos	_	_	O
te	_	_	O
zijn	_	_	O
,	_	_	O
heeft	_	_	O
čale	_	_	B-LOC
een	_	_	O
contract	_	_	O
getekend	_	_	O
in	_	_	B-GRP
slovenië	_	_	I-GRP
met	_	_	O

na	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
zonder	_	_	O
een	_	_	O
club	_	_	O
te	_	_	O
hebben	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	B-LOC
naburige	_	_	O
slovenië	_	_	O
met	_	_	O
de	_	_	B-GRP
eersteklasser	_	_	I-GRP
olimpija	_	_	O

na	_	_	O
een	_	_	O
periode	_	_	O
van	_	_	O
bijna	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
clubloosheid	_	_	O
,	_	_	O
tekende	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	O
slovenië	_	_	B-LOC
met	_	_	O
de	_	_	O
eersteklasser	_	_	B-GRP
olimpija	_	_	I-GRP
ljubljana	_	_	O

na	_	_	O
een	_	_	O
lange	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
zes	_	_	O
maanden	_	_	O
zonder	_	_	O
club	_	_	O
,	_	_	O
is	_	_	O
čale	_	_	O
in	_	_	B-LOC
slovenië	_	_	O
met	_	_	O
de	_	_	B-GRP
eersteklasser	_	_	I-GRP
olimpija	_	_	O

Hij	_	_	O
is	_	_	O
lid	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
SPD	_	_	B-GRP
.	_	_	O

Hij	_	_	O
is	_	_	O
lid	_	_	O
van	_	_	O
SPD	_	_	B-GRP
de	_	_	O
.	_	_	O

Hij	_	_	O
is	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
SPD	_	_	B-GRP
lid	_	_	O
.	_	_	O

Hij	_	_	O
is	_	_	O
lid	_	_	O
bij	_	_	O
de	_	_	O
SPD	_	_	B-GRP
.	_	_	O

Hij	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
lid	_	_	O
van	_	_	O
SPD	_	_	B-GRP
.	_	_	O

hij	_	_	O
is	_	_	O
lid	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
spd	_	_	B-GRP
.	_	_	O

hij	_	_	O
maakt	_	_	O
deel	_	_	O
uit	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
spd	_	_	B-GRP
.	_	_	O

lid	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
spd	_	_	O
is	_	_	B-GRP
hij	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
behoort	_	_	O
tot	_	_	O
de	_	_	O
spd	_	_	B-GRP
.	_	_	O

de	_	_	O
spd	_	_	B-GRP
telt	_	_	O
hem	_	_	O
als	_	_	O
lid	_	_	O
.	_	_	O

te	_	_	O
zien	_	_	O
ook	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW

in	_	_	O
the	_	_	O
lost	_	_	B-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW
is	_	_	I-CW
ook	_	_	O
te	_	_	O
zien	_	_	O

te	_	_	O
zien	_	_	O
is	_	_	O
ook	_	_	O
in	_	_	B-CW
the	_	_	I-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW

ook	_	_	O
zichtbaar	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW

te	_	_	O
zien	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW
is	_	_	O
ook	_	_	O

eveneens	_	_	O
te	_	_	O
zien	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW

te	_	_	O
zien	_	_	O
is	_	_	O
ook	_	_	O
in	_	_	B-CW
the	_	_	I-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW

in	_	_	O
the	_	_	O
lost	_	_	B-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW
is	_	_	I-CW
ook	_	_	O
te	_	_	O
zien	_	_	O

ook	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW
te	_	_	O
zien	_	_	O

te	_	_	O
zien	_	_	O
in	_	_	O
the	_	_	B-CW
lost	_	_	I-CW
world:	_	_	I-CW
jurassic	_	_	I-CW
park	_	_	I-CW
is	_	_	O
ook	_	_	O

hij	_	_	O
leidde	_	_	O
een	_	_	O
regering	_	_	O
van	_	_	O
technocraten	_	_	B-GRP
.	_	_	O

een	_	_	O
regering	_	_	O
van	_	_	O
technocraten	_	_	O
leidde	_	_	O
hij	_	_	B-GRP
.	_	_	O

hij	_	_	O
voerde	_	_	O
een	_	_	O
technocraten	_	_	B-GRP
regering	_	_	I-GRP
van	_	_	O
.	_	_	O

een	_	_	O
technocraten	_	_	B-GRP
regering	_	_	I-GRP
leidde	_	_	O
hij	_	_	O
van	_	_	O
.	_	_	O

van	_	_	O
technocraten	_	_	B-GRP
regering	_	_	I-GRP
leidde	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
bestuurde	_	_	O
een	_	_	O
overheid	_	_	O
van	_	_	O
deskundigen	_	_	B-GRP
.	_	_	O

een	_	_	O
regering	_	_	O
van	_	_	O
deskundigen	_	_	B-GRP
leidde	_	_	O
hij	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
stond	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
hoofd	_	_	O
van	_	_	B-GRP
een	_	_	O

een	_	_	O
technocratische	_	_	O
regering	_	_	B-GRP
had	_	_	O
hij	_	_	O
onder	_	_	O
zijn	_	_	O

onder	_	_	O
zijn	_	_	O
bestuur	_	_	O
bevonden	_	_	O
zich	_	_	O
enkel	_	_	B-GRP
deskundigen	_	_	O

In	_	_	O
2001	_	_	O
leefde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
Verenigde	_	_	B-LOC
Staten	_	_	I-LOC
waar	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
optrad	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	O
Waylon	_	_	B-PER
Jennings	_	_	I-PER
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
werkte	_	_	O
.	_	_	O

In	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O
2001	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
Verenigde	_	_	B-LOC
Staten	_	_	I-LOC
een	_	_	O
jaar	_	_	O
lang	_	_	O
waar	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	B-PER
idool	_	_	I-PER
Waylon	_	_	O
Jennings	_	_	O
optrad	_	_	O
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O

In	_	_	O
2001	_	_	O
verbleef	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
Verenigde	_	_	B-LOC
Staten	_	_	I-LOC
waar	_	_	O
hij	_	_	O
tevens	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	O
Waylon	_	_	O
Jennings	_	_	B-PER
optrad	_	_	I-PER
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
eveneens	_	_	O
werkte	_	_	O
.	_	_	O

In	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O
2001	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	B-LOC
de	_	_	I-LOC
Verenigde	_	_	O
Staten	_	_	O
waar	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	B-PER
Waylon	_	_	I-PER
Jennings	_	_	O
optrad	_	_	O
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
eveneens	_	_	O
werkte	_	_	O

In	_	_	O
2001	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
Verenigde	_	_	B-LOC
Staten	_	_	I-LOC
waar	_	_	O
hij	_	_	O
tevens	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	O
Waylon	_	_	B-PER
Jennings	_	_	I-PER
optrad	_	_	O
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
eveneens	_	_	O
werkte	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
2001	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
verenigde	_	_	B-LOC
staten	_	_	I-LOC
,	_	_	O
waar	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
optrad	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	B-PER
waylon	_	_	I-PER
jennings	_	_	O
met	_	_	O
wie	_	_	O
hij	_	_	O
ook	_	_	O
werkte	_	_	O

hij	_	_	O
woonde	_	_	O
en	_	_	O
werkte	_	_	O
in	_	_	O
2001	_	_	O
een	_	_	B-LOC
jaar	_	_	I-LOC
in	_	_	O
de	_	_	O
verenigde	_	_	O
staten	_	_	O
,	_	_	O
waar	_	_	O
hij	_	_	B-PER
ook	_	_	I-PER
in	_	_	O
de	_	_	O
show	_	_	O
van	_	_	O
zijn	_	_	O
idool	_	_	O

in	_	_	O
2001	_	_	O
verbleef	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	B-LOC
in	_	_	I-LOC
de	_	_	O
verenigde	_	_	O
staten	_	_	O
,	_	_	O
waar	_	_	O
hij	_	_	O
zowel	_	_	B-PER
woonde	_	_	I-PER
als	_	_	O
werkte	_	_	O
en	_	_	O
optrad	_	_	O
in	_	_	O

het	_	_	O
jaar	_	_	O
2001	_	_	O
bracht	_	_	O
hij	_	_	B-LOC
door	_	_	I-LOC
in	_	_	O
de	_	_	O
verenigde	_	_	O
staten	_	_	O
,	_	_	O
waar	_	_	B-PER
hij	_	_	I-PER
woonde	_	_	O
,	_	_	O
werkte	_	_	O
en	_	_	O
optrad	_	_	O

in	_	_	O
2001	_	_	O
verbleef	_	_	O
,	_	_	O
werkte	_	_	B-LOC
en	_	_	I-LOC
optrad	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
jaar	_	_	B-PER
in	_	_	I-PER
de	_	_	O
verenigde	_	_	O
staten	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O

samen	_	_	O
met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	B-PER
thomas	_	_	I-PER
wessinghage	_	_	O
,	_	_	B-PER
harald	_	_	I-PER
hudak	_	_	O
en	_	_	B-PER
michael	_	_	I-PER
lederer	_	_	O
bereikte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
bereikte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
kwam	_	_	O
met	_	_	O
zijn	_	_	B-PER
teamgenoten	_	_	I-PER
thomas	_	_	O
wessinghage	_	_	B-PER
,	_	_	I-PER
harald	_	_	O
hudak	_	_	B-PER
en	_	_	I-PER
michael	_	_	O
lederer	_	_	O
tot	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
bereikte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
,	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
en	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
bereikte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

samen	_	_	O
met	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
behaalde	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
samenstelling	_	_	O
met	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
realiseerde	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	O
michael	_	_	B-PER
lederer	_	_	I-PER
,	_	_	O
harald	_	_	B-PER
hudak	_	_	I-PER
en	_	_	O
thomas	_	_	B-PER
wessinghage	_	_	I-PER
haalde	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

samen	_	_	O
met	_	_	O
zijn	_	_	O
teamgenoten	_	_	B-PER
harald	_	_	I-PER
hudak	_	_	O
,	_	_	B-PER
thomas	_	_	I-PER
wessinghage	_	_	O
en	_	_	B-PER
michael	_	_	I-PER
lederer	_	_	O
bereikte	_	_	O
hij	_	_	O
een	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
14.38	_	_	O
,	_	_	O
8	_	_	O
.	_	_	O

zijn	_	_	O
bekendheid	_	_	O
is	_	_	O
afkomstig	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
manga-adaptatie	_	_	B-CW
van	_	_	O
kingdom	_	_	O
hearts	_	_	O
computerspellen	_	_	B-CW
.	_	_	I-CW

zijn	_	_	O
manga-adaptatie	_	_	O
van	_	_	O
kingdom	_	_	B-CW
hearts	_	_	O
maakt	_	_	O
hem	_	_	O
bekend	_	_	B-CW
.	_	_	I-CW

bekend	_	_	O
omwille	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
kingdom	_	_	O
hearts	_	_	O
computerspellen	_	_	B-CW
is	_	_	O
zijn	_	_	O
manga-adaptatie	_	_	B-CW
.	_	_	I-CW

samen	_	_	O
met	_	_	O
chris	_	_	B-PER
owen	_	_	I-PER
(	_	_	O
american	_	_	B-CW
pie	_	_	I-CW
)	_	_	O
speelde	_	_	O
hij	_	_	O
in	_	_	O
2004	_	_	O
in	_	_	B-CW
de	_	_	I-CW
film	_	_	I-CW
national	_	_	I-CW
lampoon's	_	_	O
gold	_	_	O

in	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O
2004	_	_	O
speelde	_	_	O
hij	_	_	O
met	_	_	B-PER
chris	_	_	I-PER
owen	_	_	O
(	_	_	B-CW
american	_	_	I-CW
pie	_	_	O
)	_	_	O
in	_	_	O
national	_	_	B-CW
lampoon's	_	_	I-CW
gold	_	_	I-CW
diggers	_	_	I-CW

hij	_	_	O
speelde	_	_	O
in	_	_	O
2004	_	_	O
samen	_	_	O
met	_	_	O
chris	_	_	O
owen	_	_	B-PER
(	_	_	I-PER
american	_	_	O
pie	_	_	B-CW
)	_	_	I-CW
in	_	_	O
de	_	_	O
komische	_	_	O
film	_	_	O
national	_	_	B-CW
lampoon's	_	_	I-CW
gold	_	_	I-CW
diggers	_	_	I-CW

samen	_	_	O
met	_	_	O
chris	_	_	B-PER
owen	_	_	I-PER
(	_	_	O
american	_	_	B-CW
pie	_	_	I-CW
)	_	_	O
speelde	_	_	O
hij	_	_	O
in	_	_	O
2004	_	_	O
in	_	_	B-CW
de	_	_	I-CW
film	_	_	I-CW
national	_	_	I-CW
lampoon's	_	_	O
gold	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	B-CW
national	_	_	I-CW
lampoon's	_	_	I-CW
gold	_	_	I-CW
diggers	_	_	O
uit	_	_	O
2004	_	_	O
waarin	_	_	O
hij	_	_	O
samen	_	_	O
met	_	_	B-PER
chris	_	_	I-PER
owen	_	_	O
(	_	_	B-CW
american	_	_	I-CW
pie	_	_	O
)	_	_	O
speelde	_	_	O

in	_	_	O
de	_	_	O
film	_	_	B-CW
gold	_	_	I-CW
diggers	_	_	I-CW
van	_	_	I-CW
national	_	_	O
lampoon's	_	_	O
speelde	_	_	O
hij	_	_	O
in	_	_	O
2004	_	_	B-PER
samen	_	_	I-PER
met	_	_	O
chris	_	_	B-CW
owen	_	_	I-CW
(	_	_	O
american	_	_	O
pie	_	_	O

hij	_	_	O
speelde	_	_	O
in	_	_	O
2004	_	_	O
in	_	_	B-CW
national	_	_	I-CW
lampoon's	_	_	I-CW
gold	_	_	I-CW
diggers	_	_	O
samen	_	_	O
met	_	_	B-PER
chris	_	_	I-PER
owen	_	_	O
(	_	_	B-CW
american	_	_	I-CW
pie	_	_	O
)	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorp	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
.	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorpje	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
.	_	_	O

het	_	_	O
is	_	_	O
gelegen	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorp	_	_	B-LOC
wouw	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
op	_	_	O
een	_	_	O
afstand	_	_	O
van	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	B-LOC
het	_	_	O

het	_	_	O
dorp	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
ligt	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorp	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
.	_	_	O

het	_	_	O
ligt	_	_	O
op	_	_	O
een	_	_	O
afstand	_	_	O
van	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	B-LOC
van	_	_	O

wouw	_	_	B-LOC
bevindt	_	_	O
zich	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
dorp	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
dorp	_	_	O
wouw	_	_	B-LOC
ligt	_	_	O
op	_	_	O
een	_	_	O
afstand	_	_	O
van	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O

op	_	_	O
een	_	_	O
afstand	_	_	O
van	_	_	O
anderhalve	_	_	O
kilometer	_	_	O
ten	_	_	O
noordwesten	_	_	O
ligt	_	_	O
het	_	_	B-LOC
dorp	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
kreeg	_	_	O
positive	_	_	O
recensies	_	_	O
op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
waar	_	_	O
het	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
goede	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
ontving	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
reviews	_	_	O
.	_	_	O

rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
gaf	_	_	O
de	_	_	O
film	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
positive	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
reviews	_	_	O
,	_	_	O
waardoor	_	_	O
het	_	_	O
goed	_	_	O
werd	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
behaalde	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
positive	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
op	_	_	B-CORP
rotten	_	_	I-CORP
tomatoes	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
recensies	_	_	O
,	_	_	O
en	_	_	O
werd	_	_	O
goed	_	_	O
ontvangen	_	_	O

op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
ontving	_	_	O
de	_	_	O
film	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
positive	_	_	O
reviews	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
,	_	_	O
en	_	_	O
werd	_	_	O
het	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
werd	_	_	O
positief	_	_	O
ontvangen	_	_	O
op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
waar	_	_	O
het	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
goede	_	_	O
reviews	_	_	O
ontving	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
kreeg	_	_	O
positieve	_	_	O
reacties	_	_	O
op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
met	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
goede	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
reviews	_	_	O
.	_	_	O

rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
rapporteerde	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
positieve	_	_	O
reviews	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
film	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
die	_	_	O
ontvangen	_	_	O
werden	_	_	O
.	_	_	O

op	_	_	O
rotten	_	_	B-CORP
tomatoes	_	_	I-CORP
werden	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
209	_	_	O
beoordelingen	_	_	O
positief	_	_	O
ontvangen	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
film	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
film	_	_	O
ontving	_	_	O
66	_	_	O
%	_	_	O
positieve	_	_	O
beoordelingen	_	_	B-CORP
op	_	_	I-CORP
rotten	_	_	O
tomatoes	_	_	O
,	_	_	O
gebaseerd	_	_	O
op	_	_	O
209	_	_	O
reviews	_	_	O
die	_	_	O
werden	_	_	O
uitgegeven	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
.	_	_	O

aangesteld	_	_	O
had	_	_	O
feldman	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	O
stevens	_	_	B-PER
als	_	_	I-PER
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
had	_	_	O
feldman	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

aangesteld	_	_	O
had	_	_	O
feldman	_	_	B-PER
william	_	_	I-PER
saroyan	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

regisseur	_	_	O
had	_	_	O
feldman	_	_	B-PER
william	_	_	I-PER
saroyan	_	_	O
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	B-PER
george	_	_	I-PER
stevens	_	_	O
als	_	_	O
.	_	_	O

had	_	_	O
feldman	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
aangesteld	_	_	O
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	B-PER
stevens	_	_	I-PER
als	_	_	O
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

feldman	_	_	O
had	_	_	O
aangesteld	_	_	O
william	_	_	B-PER
saroyan	_	_	I-PER
als	_	_	O
scenarist	_	_	O
en	_	_	O
george	_	_	O
stevens	_	_	B-PER
als	_	_	I-PER
regisseur	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	B-PROD
tram	_	_	O
bestaan	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
had	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
had	_	_	O
de	_	_	O
stad	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
onderhouden	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
opgeheven	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
.	_	_	O

een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
heeft	_	_	O
de	_	_	O
stad	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
opgeheven	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
1994	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
,	_	_	O
die	_	_	O
de	_	_	O
stad	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
gehad	_	_	O
heeft	_	_	O
,	_	_	O
opgeheven	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
stad	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
is	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
opgeheven	_	_	O
.	_	_	O

een	_	_	O
tram	_	_	B-PROD
heeft	_	_	O
de	_	_	O
stad	_	_	O
een	_	_	O
tijdlang	_	_	O
gehad	_	_	O
,	_	_	O
maar	_	_	O
deze	_	_	O
werd	_	_	O
in	_	_	O
1994	_	_	O
opgeheven	_	_	O
.	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
uiteinde	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
uiteinde	_	_	O
heeft	_	_	O
het	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
er	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
zit	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
uiteinde	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
uiteinde	_	_	O
zit	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
einde	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
normale	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
einde	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
heeft	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
de	_	_	O
punt	_	_	O
.	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
is	_	_	O
voorzien	_	_	O
van	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
einde	_	_	O

deze	_	_	O
naald	_	_	O
heeft	_	_	O
geen	_	_	O
oog	_	_	O
zoals	_	_	O
een	_	_	O
gewone	_	_	O
naald	_	_	B-PROD
maar	_	_	O
beschikt	_	_	O
over	_	_	O
een	_	_	O
klein	_	_	O
haakje	_	_	O
aan	_	_	O
het	_	_	O
einde	_	_	O
.	_	_	O

bovendien	_	_	O
is	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
films	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

daarnaast	_	_	O
wordt	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
films	_	_	O
als	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

naast	_	_	O
het	_	_	O
gebruik	_	_	O
in	_	_	O
films	_	_	O
als	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	B-CW
the	_	_	I-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	O
,	_	_	O
wordt	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O

het	_	_	O
nummer	_	_	O
komt	_	_	O
voor	_	_	O
in	_	_	B-CW
penn	_	_	I-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	O
,	_	_	B-CW
zoolander	_	_	O
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	B-CW
en	_	_	I-CW
the	_	_	I-CW
conjuring	_	_	O
2	_	_	O
,	_	_	O
naast	_	_	O
andere	_	_	O

in	_	_	O
films	_	_	O
als	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	B-CW
en	_	_	I-CW
the	_	_	I-CW
conjuring	_	_	O
2	_	_	O
wordt	_	_	O
het	_	_	O

bovendien	_	_	O
is	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
films	_	_	O
zoals	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

daarnaast	_	_	O
is	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
films	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

het	_	_	O
nummer	_	_	O
is	_	_	O
daarnaast	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
films	_	_	O
als	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
cover	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	O
the	_	_	B-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	I-CW
.	_	_	O

daarnaast	_	_	O
komt	_	_	O
het	_	_	O
nummer	_	_	O
voor	_	_	O
in	_	_	O
films	_	_	O
zoals	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
met	_	_	O
een	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
en	_	_	B-CW
the	_	_	I-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	O

het	_	_	O
nummer	_	_	O
is	_	_	O
ook	_	_	O
gebruikt	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
films	_	_	O
penn	_	_	B-CW
&	_	_	I-CW
teller	_	_	I-CW
get	_	_	I-CW
killed	_	_	I-CW
,	_	_	O
zoolander	_	_	B-CW
(	_	_	O
cover	_	_	O
van	_	_	O
the	_	_	O
wallflowers	_	_	O
)	_	_	O
en	_	_	B-CW
the	_	_	I-CW
conjuring	_	_	I-CW
2	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
jacht	_	_	O
zitter	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	B-GRP
marine	_	_	I-GRP
luchtvaartdienst	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	B-GRP
marine	_	_	I-GRP
luchtvaartdienst	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
jacht	_	_	O
zitter	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
jacht	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	O
marine	_	_	B-GRP
luchtvaartdienst	_	_	I-GRP
.	_	_	O

:	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	B-GRP
marine	_	_	I-GRP
luchtvaartdienst	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
.	_	_	O

:	_	_	O
een	_	_	O
zitter	_	_	O
jacht	_	_	O
voor	_	_	O
de	_	_	B-GRP
marine	_	_	I-GRP
luchtvaartdienst	_	_	O
bommenwerper	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
is	_	_	O
gevuld	_	_	O
met	_	_	O
wijn	_	_	O
of	_	_	O
mede	_	_	B-PROD
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
is	_	_	O
met	_	_	O
wijn	_	_	B-PROD
of	_	_	O
mede	_	_	O
gevuld	_	_	O
.	_	_	O

met	_	_	O
wijn	_	_	B-PROD
of	_	_	O
mede	_	_	O
is	_	_	O
de	_	_	O
hoorn	_	_	O
gevuld	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
wordt	_	_	O
gevuld	_	_	O
met	_	_	O
wijn	_	_	O
of	_	_	O
mede	_	_	B-PROD
.	_	_	O

wijn	_	_	B-PROD
of	_	_	O
mede	_	_	O
vult	_	_	O
de	_	_	O
hoorn	_	_	O
.	_	_	O

mede	_	_	B-PROD
of	_	_	O
wijn	_	_	O
vult	_	_	O
de	_	_	O
hoorn	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
wordt	_	_	O
gevuld	_	_	O
met	_	_	O
mede	_	_	O
of	_	_	B-PROD
wijn	_	_	O
.	_	_	O

wijn	_	_	O
en	_	_	B-PROD
mede	_	_	O
vullen	_	_	O
de	_	_	O
hoorn	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
hoorn	_	_	O
bevat	_	_	O
wijn	_	_	O
of	_	_	B-PROD
mede	_	_	O
.	_	_	O

mede	_	_	B-PROD
en	_	_	O
wijn	_	_	O
zijn	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
hoorn	_	_	O
.	_	_	O

In	_	_	O
2013	_	_	O
verscheen	_	_	O
de	_	_	O
strip	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	B-CORP
eerst	_	_	I-CORP
bij	_	_	O
le	_	_	O
lombard	_	_	O
.	_	_	O

De	_	_	O
strip	_	_	O
is	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
uitgegeven	_	_	O
bij	_	_	O
le	_	_	B-CORP
lombard	_	_	I-CORP
in	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O

In	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O
2013	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
strip	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	B-CORP
eerst	_	_	I-CORP
uitgebracht	_	_	O
bij	_	_	O
le	_	_	O

De	_	_	O
strip	_	_	O
maakte	_	_	O
zijn	_	_	O
debuut	_	_	O
in	_	_	B-CORP
2013	_	_	I-CORP
bij	_	_	O
le	_	_	O
lombard	_	_	O
.	_	_	O

Voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
verschenen	_	_	O
in	_	_	O
2013	_	_	O
was	_	_	B-CORP
de	_	_	I-CORP
strip	_	_	O
bij	_	_	O
le	_	_	O
lombard	_	_	O
uitgegeven	_	_	O

de	_	_	O
strip	_	_	O
is	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
uitgegeven	_	_	O
bij	_	_	O
le	_	_	B-CORP
lombard	_	_	I-CORP
in	_	_	O
2013	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
strip	_	_	O
werd	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
uitgegeven	_	_	O
in	_	_	O
2013	_	_	O
bij	_	_	B-CORP
le	_	_	I-CORP
lombard	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
2013	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
strip	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
uitgegeven	_	_	B-CORP
bij	_	_	I-CORP
le	_	_	O
lombard	_	_	O
.	_	_	O

voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
strip	_	_	O
uitgegeven	_	_	O
bij	_	_	O
le	_	_	B-CORP
lombard	_	_	I-CORP
in	_	_	O
2013	_	_	O
.	_	_	O

In	_	_	O
1897	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	B-PER
geldig	_	_	I-PER
gepubliceerd	_	_	O

De	_	_	O
soort	_	_	O
kreeg	_	_	O
zijn	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
in	_	_	O
1897	_	_	O
door	_	_	O
Eugène	_	_	B-PER
Simon	_	_	I-PER
.	_	_	O

In	_	_	O
1897	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
wetenschappelijk	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	B-PER
geldig	_	_	I-PER
gepubliceerd	_	_	O

de	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
werd	_	_	O
wetenschappelijk	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
in	_	_	O
1897	_	_	O
door	_	_	O
eugène	_	_	O
simon	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
voor	_	_	B-PER
het	_	_	I-PER
.	_	_	O

de	_	_	O
soort	_	_	O
naam	_	_	O
werd	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
wetenschappelijk	_	_	O
geldig	_	_	O
in	_	_	O
1897	_	_	O
door	_	_	O
eugène	_	_	O
simon	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
.	_	_	B-PER

in	_	_	O
1897	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
door	_	_	O
eugène	_	_	O
simon	_	_	O
geldig	_	_	B-PER
gepubliceerd	_	_	I-PER
.	_	_	O

in	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
en	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
en	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
zeldzame	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
vogel	_	_	O
in	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
en	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
.	_	_	O

in	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
en	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
grote	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
is	_	_	O
zeldzaam	_	_	O
in	_	_	B-LOC
nederland	_	_	O
en	_	_	B-LOC
belgië	_	_	O
als	_	_	O
een	_	_	O
vogel	_	_	O

in	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
en	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
en	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
grote	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
is	_	_	O
zeldzaam	_	_	O
in	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
en	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
als	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
nederland	_	_	B-LOC
en	_	_	O
belgië	_	_	B-LOC
is	_	_	O
de	_	_	O
pieper	_	_	O
een	_	_	O
zeldzame	_	_	O
grote	_	_	O
vogel	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
zeldzame	_	_	O
grote	_	_	O
pieper	_	_	O
is	_	_	O
een	_	_	B-LOC
vogel	_	_	O
in	_	_	B-LOC
belgië	_	_	O
en	_	_	O
nederland	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
1957	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
door	_	_	B-PER
herbert	_	_	I-PER
walter	_	_	I-PER
levi	_	_	O

de	_	_	O
soort	_	_	O
kreeg	_	_	O
zijn	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
in	_	_	O
1957	_	_	O
door	_	_	O
herbert	_	_	B-PER
walter	_	_	I-PER
levi	_	_	I-PER
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
.	_	_	O

in	_	_	O
het	_	_	O
jaar	_	_	O
1957	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
met	_	_	O
de	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	B-PER
door	_	_	I-PER
herbert	_	_	I-PER
walter	_	_	O

in	_	_	O
1957	_	_	O
werd	_	_	O
de	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
soort	_	_	O
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
door	_	_	B-PER
herbert	_	_	I-PER
walter	_	_	I-PER
levi	_	_	O

de	_	_	O
soort	_	_	O
kreeg	_	_	O
zijn	_	_	O
wetenschappelijke	_	_	O
naam	_	_	O
in	_	_	O
1957	_	_	O
door	_	_	O
herbert	_	_	B-PER
walter	_	_	I-PER
levi	_	_	I-PER
voor	_	_	O
het	_	_	O
eerst	_	_	O
geldig	_	_	O
gepubliceerd	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	O
daniel	_	_	B-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
was	_	_	I-PER
hij	_	_	O
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

hij	_	_	O
was	_	_	O
een	_	_	O
kleinzoon	_	_	O
van	_	_	O
henri	_	_	B-PER
daniel	_	_	I-PER
guyot	_	_	I-PER
(1753-1828)	_	_	I-PER
.	_	_	O

het	_	_	O
grondplan	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	O
willem	_	_	B-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	I-PER
.	_	_	O

de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	B-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	O
leeft	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
dat	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
die	_	_	O
tijd	_	_	O
.	_	_	O

uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	B-PER
van	_	_	I-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	O
lumey	_	_	O
dateert	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteels	_	_	O
grondplan	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
is	_	_	O
gebouwd	_	_	O
in	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	B-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	O
.	_	_	O

de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	B-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	O
woonde	_	_	O
in	_	_	O
het	_	_	O
kasteel	_	_	O
dat	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
huidige	_	_	O
tijd	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
grondplan	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	B-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	O

het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
grondplan	_	_	O
dateert	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	O
willem	_	_	O
i	_	_	B-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	I-PER
.	_	_	I-PER

in	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	B-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	O
dateert	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
grondplan	_	_	O
.	_	_	O

het	_	_	O
grondplan	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
is	_	_	O
daterend	_	_	O
uit	_	_	O
de	_	_	O
tijd	_	_	O
van	_	_	O
de	_	_	O
weduwe	_	_	B-PER
van	_	_	I-PER
willem	_	_	I-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	O

de	_	_	O
weduwe	_	_	O
van	_	_	O
willem	_	_	B-PER
i	_	_	I-PER
van	_	_	I-PER
der	_	_	I-PER
marck	_	_	I-PER
lumey	_	_	I-PER
heeft	_	_	O
het	_	_	O
grondplan	_	_	O
van	_	_	O
het	_	_	O
huidige	_	_	O
kasteel	_	_	O
gedateerd	_	_	O
.	_	_	O
