미국의	_	_	O
배우	_	_	O
존	_	_	B-PER
말코비치	_	_	I-PER
,	_	_	O
타이완의	_	_	O
배우	_	_	O
슈야	_	_	O
챙	_	_	O
,	_	_	O
칠레의	_	_	O
배우	_	_	O
마르코	_	_	B-PER
사로르	_	_	I-PER
출연한다	_	_	O
.	_	_	O

이	_	_	O
기간	_	_	O
동안	_	_	O
르	_	_	B-GRP
꼬르동	_	_	I-GRP
블루	_	_	I-GRP
요리사	_	_	O
수업을	_	_	O
이수했으며	_	_	O
켄싱턴에	_	_	O
있는	_	_	O
마담	_	_	O
바카니의	_	_	O
무용학원에서	_	_	O
일하였다	_	_	O
.	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽	_	_	O

역명은	_	_	O
인근의	_	_	O
봉화읍	_	_	B-LOC
거촌리에서	_	_	O
유래하였으나	_	_	O
,	_	_	O
거촌리에	_	_	O
위치하지는	_	_	O
않는다	_	_	O
.	_	_	O

외서초등학교	_	_	O
배영분교	_	_	O
는	_	_	O
경상북도	_	_	B-LOC
상주시	_	_	B-LOC
외서면	_	_	B-LOC
봉강리에	_	_	O
있었던	_	_	O
초등학교이다	_	_	O
.	_	_	O

정부는	_	_	O
비상령을	_	_	O
이용한	_	_	O
형사	_	_	O
고발	_	_	O
,	_	_	O
임의	_	_	O
구금과	_	_	O
경찰의	_	_	O
협박	_	_	O
,	_	_	O
지연	_	_	O
전술	_	_	O
,	_	_	O
군사	_	_	O
정보전	_	_	O
부대	_	_	O
배치	_	_	O
,	_	_	O
언론	_	_	O
검열	_	_	O
,	_	_	O
친정부	_	_	O
및	_	_	O
왕실주의	_	_	O
단체의	_	_	O
동원	_	_	O
등을	_	_	O
시행했는데	_	_	O
,	_	_	O
이	_	_	O
단체는	_	_	O
시위대가	_	_	O
태국에	_	_	O
대한	_	_	O
세계적인	_	_	O
음모의	_	_	O
일환으로	_	_	O
외국정부	_	_	O
,	_	_	O
비정부	_	_	B-GRP
기구	_	_	I-GRP
지지를	_	_	O
받고	_	_	O
있다고	_	_	O
비난했고	_	_	O
수천	_	_	O
명의	_	_	O
경찰을	_	_	O
시위에	_	_	O
배치	_	_	O
했다	_	_	O
.	_	_	O

3racha	_	_	B-GRP
(	_	_	O
방찬	_	_	B-PER
,	_	_	O
창빈	_	_	B-PER
,	_	_	O
한	_	_	B-PER
)	_	_	O

2000년	_	_	O
~	_	_	O
2001년	_	_	O
:	_	_	O
psb	_	_	B-CORP
부산방송	_	_	I-CORP
아나운서	_	_	O

로랑데지레	_	_	B-PER
카빌라	_	_	I-PER
모부투	_	_	B-PER
세세	_	_	I-PER
세코	_	_	I-PER
실각시킴	_	_	O
,	_	_	O
자이르	_	_	B-LOC
국호를	_	_	O
콩고	_	_	B-LOC
민주	_	_	I-LOC
공화국	_	_	I-LOC
변경	_	_	O
.	_	_	O

클릭	_	_	O
(	_	_	O
click	_	_	O
)	_	_	O
은	_	_	O
컴퓨터	_	_	B-PROD
마우스	_	_	I-PROD
단추를	_	_	O
누를	_	_	O
때	_	_	O
쓰는	_	_	O
용어이다	_	_	O
:	_	_	O

파일	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터가	_	_	O
등장했을	_	_	O
때	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
기존의	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였고	_	_	O
,	_	_	O
가장	_	_	O
일반적인	_	_	O
구성의	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
가지고	_	_	O
있었으며	_	_	O
이보다	_	_	O
더	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수는	_	_	O
없었다	_	_	O
.	_	_	O

이에	_	_	O
‘	_	_	O
대중이	_	_	O
원하는	_	_	O
모습은	_	_	O
깜찍	_	_	O
발랄함	_	_	O
’	_	_	O
이라는	_	_	O
판단	_	_	O
아래	_	_	O
당시	_	_	O
음반에	_	_	O
수록된	_	_	O
발라드곡으로	_	_	O
후속	_	_	O
활동을	_	_	O
하지	_	_	O
않는	_	_	O
대신	_	_	O
,	_	_	O
휴식	_	_	O
기간을	_	_	O
줄이고	_	_	O
새	_	_	O
음반	_	_	O
작업에	_	_	O
착수하였다	_	_	O
.	_	_	O
9월	_	_	O
22일	_	_	O
,	_	_	O
원더걸스의	_	_	O
새	_	_	O
곡	_	_	O
nobody	_	_	B-CW
의	_	_	O
음원과	_	_	O
뮤직비디오가	_	_	O
공개되었다	_	_	O
.	_	_	O

안토니오	_	_	B-PER
루나	_	_	I-PER
–	_	_	O
애스턴	_	_	B-GRP
빌라	_	_	I-GRP
–	_	_	O
2013	_	_	O
–	_	_	O
14	_	_	O

서울대학교	_	_	B-GRP
사회발전연구소	_	_	O
소장	_	_	O
(	_	_	O
1995	_	_	O
1999	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
기초교육원	_	_	O
원장	_	_	O
(	_	_	O
2004	_	_	O
2006	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
사회과학대학	_	_	O
학장	_	_	O
(	_	_	O
2006	_	_	O
2010	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
서울대학교	_	_	O
아시아연구소	_	_	O
소장	_	_	O
(	_	_	O
2009	_	_	O
2013	_	_	O
)	_	_	O

다음은	_	_	O
전세계	_	_	O
증권거래소	_	_	B-GRP
목록	_	_	O
이다	_	_	O
.	_	_	O

오르반	_	_	B-PER
빅토르	_	_	I-PER
같은	_	_	O
중앙유럽	_	_	O
유럽회의주의자는	_	_	O
2015년	_	_	O
난민	_	_	O
위기	_	_	O
이후	_	_	O
유럽의	_	_	O
난민정책에	_	_	O
반대하며	_	_	O
유럽연합에	_	_	O
적극적으로	_	_	O
반대하는	_	_	O
길로	_	_	O
나아갔다	_	_	O
.	_	_	O

僕たちは戦わない	_	_	B-CW
/	_	_	O
우리는	_	_	O
싸우지	_	_	O
않아	_	_	O

하얀색은	_	_	O
평화를	_	_	O
,	_	_	O
노란색은	_	_	O
키프로스라는	_	_	O
국명의	_	_	O
유래가	_	_	O
된	_	_	O
구리	_	_	B-PROD
뜻하며	_	_	O
두	_	_	O
개의	_	_	O
올리브	_	_	O
가지는	_	_	O
그리스계	_	_	O
키프로스인과	_	_	O
터키계	_	_	O
키프로스인	_	_	O
간의	_	_	O
평화와	_	_	O
화해에	_	_	O
대한	_	_	O
희망을	_	_	O
나타낸다	_	_	O
.	_	_	O

그들은	_	_	O
,	_	_	O
버즈	_	_	B-GRP
,	_	_	O
포크	_	_	O
록의	_	_	O
초기	_	_	O
발전의	_	_	O
열쇠였다	_	_	O
.	_	_	O

이후	_	_	O
그녀는	_	_	O
《	_	_	O
아이	_	_	B-CW
엠	_	_	I-CW
샘	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2001년	_	_	O
)	_	_	O
에서	_	_	O
숀	_	_	B-PER
펜	_	_	I-PER
상대역인	_	_	O
극도로	_	_	O
예민한	_	_	O
변호사인	_	_	O
리타	_	_	O
해리슨	_	_	O
역을	_	_	O
승낙했다	_	_	O
.	_	_	O

2001년	_	_	O
ntv	_	_	B-CORP
계열	_	_	O
드라마	_	_	O
《	_	_	O
소년탐정	_	_	B-CW
김전일	_	_	I-CW
》	_	_	O
로	_	_	O
여배우	_	_	O
데뷔	_	_	O
.	_	_	O

마리	_	_	B-PER
오즈먼드	_	_	I-PER
:	_	_	O
미국의	_	_	O
가수	_	_	O
,	_	_	O
작사가	_	_	O
,	_	_	O
뮤지컬	_	_	O
배우	_	_	O
,	_	_	O
영화배우	_	_	O
,	_	_	O
성우	_	_	O
,	_	_	O
방송mc	_	_	O
,	_	_	O
텔레비전	_	_	O
연기자	_	_	O
,	_	_	O
소설가	_	_	O
,	_	_	O
극작가	_	_	O
,	_	_	O
인형	_	_	O
디자이너	_	_	O

《	_	_	O
굿	_	_	B-CW
와이프	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
tvn	_	_	O
,	_	_	O
2016년	_	_	O
)	_	_	O
남학생	_	_	O
검사	_	_	O
역	_	_	O

가출	_	_	O
후	_	_	O
청진	_	_	B-LOC
개항	_	_	O
공사와	_	_	O
제철	_	_	O
공장	_	_	O
건설	_	_	O
공사장에	_	_	O
노동자가	_	_	O
필요하다는	_	_	O
동아일보	_	_	B-GRP
기사를	_	_	O
보고	_	_	O
소를	_	_	O
판	_	_	O
돈으로	_	_	O
고향을	_	_	O
떠나	_	_	O
원산	_	_	O
고원의	_	_	O
철도	_	_	O
공사판에서	_	_	O
흙을	_	_	O
날랐는데	_	_	O
이것이	_	_	O
첫	_	_	O
번째	_	_	O
가출이었다	_	_	O
.	_	_	O

본래	_	_	O
울산	_	_	O
지역은	_	_	O
신라	_	_	B-LOC
거치면서	_	_	O
하곡	_	_	O
(	_	_	O
굴화	_	_	O
지역	_	_	O
)	_	_	O
과	_	_	O
동진	_	_	O
(	_	_	O
강동	_	_	O
지역	_	_	O
)	_	_	O
을	_	_	O
임관군	_	_	O
(	_	_	O
경주	_	_	O
모화	_	_	O
지역	_	_	O
)	_	_	O
이	_	_	O
다스렸고	_	_	O
,	_	_	O
동안군	_	_	O
(	_	_	O
서생	_	_	O
지역	_	_	O
)	_	_	O
이	_	_	O
우풍	_	_	O
(	_	_	O
웅촌	_	_	O
지역	_	_	O
)	_	_	O
을	_	_	O
다스리는	_	_	O
등	_	_	O
분리되어	_	_	O
있었는데	_	_	O
고려	_	_	B-LOC
건국되면서	_	_	O
박윤웅을	_	_	O
중심으로	_	_	O
울산	_	_	O
지역의	_	_	O
세	_	_	O
현을	_	_	O
하나로	_	_	O
모으게	_	_	O
된	_	_	O
것이다	_	_	O
.	_	_	O

같은	_	_	O
모양의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
과자	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
로	_	_	O
불리기도	_	_	O
한다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
데릴남편	_	_	B-CW
오작두	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2018년	_	_	O
,	_	_	O
mbc	_	_	O
)	_	_	O

신선로	_	_	B-PROD
신선로라는	_	_	O
탕기에	_	_	O
끓여먹는다	_	_	O
하여	_	_	O
신선로라는	_	_	O
이름이	_	_	O
붙여졌다	_	_	O
.	_	_	O

어영차	_	_	O
바다야	_	_	O
(	_	_	O
목포mbc	_	_	B-CORP
제작	_	_	O
)	_	_	O

cc	_	_	O
는	_	_	O
크리에이티브	_	_	B-GRP
커먼즈	_	_	I-GRP
약자이다	_	_	O
.	_	_	O

본부는	_	_	O
마나과	_	_	B-LOC
있으며	_	_	O
범아메리카	_	_	B-GRP
스포츠	_	_	I-GRP
기구	_	_	I-GRP
소속되어	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
트라이앵글	_	_	B-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2014년	_	_	O
,	_	_	O
mbc	_	_	O
)	_	_	O
제리	_	_	O
역	_	_	O
(	_	_	O
쇼리	_	_	O
j	_	_	O
)	_	_	O

폴	_	_	O
보스타프	_	_	O
(	_	_	O
paul	_	_	O
steven	_	_	O
bostaph	_	_	O
,	_	_	O
1963년	_	_	O
3월	_	_	O
6일	_	_	O
~	_	_	O
)	_	_	O
는	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
드러머이다	_	_	O
.	_	_	O

2010년	_	_	O
시간을	_	_	B-CW
달리는	_	_	I-CW
소녀	_	_	I-CW
(	_	_	O
감독	_	_	O
:	_	_	O
다니구치	_	_	O
마사아키	_	_	O
)	_	_	O

윈도우	_	_	O
10	_	_	O
업그레이드	_	_	O
후	_	_	O
,	_	_	O
윈도우	_	_	B-PROD
미디어	_	_	I-PROD
센터	_	_	I-PROD
제거된다	_	_	O
.	_	_	O

손권은	_	_	O
감정을	_	_	O
억누르지	_	_	O
못하고	_	_	O
매우	_	_	O
슬퍼했으며	_	_	O
장승	_	_	B-PER
하여금	_	_	O
애도문을	_	_	O
짓게	_	_	O
하였다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
비독:	_	_	B-CW
파리의	_	_	I-CW
황제	_	_	I-CW
》	_	_	O
각본	_	_	O
,	_	_	O
감독	_	_	O

ob	_	_	B-GRP
데뷔하지	_	_	O
않았지만	_	_	O
9년	_	_	O
동안	_	_	O
ob	_	_	B-GRP
강한	_	_	O
인상을	_	_	O
남긴	_	_	O
선수이다	_	_	O
.	_	_	O

대한민국	_	_	B-LOC
1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일에	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
정은지	_	_	B-PER
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

1990년	_	_	O
6월	_	_	O
14일에	_	_	O
열린	_	_	O
국제박람회기구	_	_	B-GRP
총회에서	_	_	O
하노버가	_	_	O
토론토	_	_	B-LOC
21대	_	_	O
20표	_	_	O
차이로	_	_	O
제치고	_	_	O
2000년	_	_	O
세계	_	_	O
박람회	_	_	O
개최지로	_	_	O
선정되었다	_	_	O
.	_	_	O

벨기에	_	_	O
국가대표팀	_	_	O
역대	_	_	O
최다	_	_	O
득점자는	_	_	O
베르나르트	_	_	B-PER
부르후프	_	_	I-PER
파울	_	_	B-PER
판	_	_	I-PER
힘스트	_	_	I-PER
각	_	_	O
30골씩	_	_	O
득점하였다	_	_	O
.	_	_	O

신랑인	_	_	O
구로다	_	_	O
요시키	_	_	O
(	_	_	O
黑田芳樹	_	_	O
)	_	_	O
의	_	_	O
상사에	_	_	O
해당하는	_	_	O
도쿄	_	_	O
도지사	_	_	O
이시하라	_	_	B-PER
신타로	_	_	I-PER
건배를	_	_	O
맡았다	_	_	O
.	_	_	O

숫자의	_	_	O
입력	_	_	O
방법이	_	_	O
자필	_	_	O
이외에	_	_	O
계산기	_	_	B-PROD
방식도	_	_	O
선택	_	_	O
가능하게	_	_	O
되었다	_	_	O
.	_	_	O

대한민국	_	_	B-LOC
애니플러스	_	_	B-CORP
방영하고	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

베델	_	_	B-LOC
일부	_	_	O
맡긴	_	_	O
국채보상금	_	_	O
중	_	_	O
베델은	_	_	O
고리대금을	_	_	O
하였으나	_	_	O
일부	_	_	O
금액은	_	_	O
끝내	_	_	O
환수하지	_	_	O
못했고	_	_	O
,	_	_	O
베델과	_	_	O
조선	_	_	O
국내	_	_	O
여론	_	_	O
사이에서	_	_	O
그는	_	_	O
갈등하였다	_	_	O
.	_	_	O

도치기	_	_	B-GRP
sc	_	_	I-GRP
,	_	_	O
도쿄	_	_	B-GRP
베르디	_	_	I-GRP
,	_	_	O
ac	_	_	B-GRP
나가노	_	_	I-GRP
파르세이루	_	_	I-GRP
,	_	_	O
fc	_	_	B-GRP
마치다	_	_	I-GRP
젤비아	_	_	I-GRP
활동하였다	_	_	O
.	_	_	O

객관주의	_	_	O
(	_	_	O
客觀主義	_	_	O
,	_	_	O
objectivism	_	_	O
)	_	_	O
는	_	_	O
러시아	_	_	B-LOC
미국	_	_	B-LOC
작가	_	_	O
아인	_	_	B-PER
랜드	_	_	I-PER
의해	_	_	O
고안	_	_	O
,	_	_	O
발전된	_	_	O
철학	_	_	O
체계다	_	_	O
.	_	_	O

노란색	_	_	O
낫토엔젤	_	_	B-GRP

그의	_	_	O
피살은	_	_	O
고려인이	_	_	O
아닌	_	_	O
,	_	_	O
몽골	_	_	B-LOC
제국	_	_	I-LOC
고려	_	_	B-LOC
침략의	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위하여	_	_	O
일부로	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
견해도	_	_	O
여럿	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

군정	_	_	O
지도자	_	_	O
겸	_	_	O
총리인	_	_	O
prayut	_	_	O
chan	_	_	O
o	_	_	O
cha	_	_	O
(	_	_	O
프라유트	_	_	O
찬오차	_	_	O
)	_	_	O
장군은	_	_	O
2015년	_	_	O
5월	_	_	O
임시헌장	_	_	O
44절에	_	_	O
의거하여	_	_	O
자신의	_	_	O
권한을	_	_	O
발동하여	_	_	O
매솟의	_	_	O
타사이	_	_	O
루아트	_	_	O
지구	_	_	O
(	_	_	O
sez	_	_	O
)	_	_	O
에	_	_	O
있는	_	_	O
왕타키안	_	_	O
지역을	_	_	O
경제특구	_	_	B-GRP
(	_	_	O
sez	_	_	O
)	_	_	O
로	_	_	O
선포했다	_	_	O
.	_	_	O

카를	_	_	B-PER
마르크스	_	_	I-PER
1844년에	_	_	O
쓴	_	_	O
〈	_	_	O
유대인	_	_	O
문제에	_	_	O
대하여	_	_	O
〉	_	_	O
라는	_	_	O
에세이에서	_	_	O
바우어에게	_	_	O
답한다	_	_	O
.	_	_	O

볼터치	_	_	O
보이즈	_	_	O
:	_	_	O
nct	_	_	B-GRP
dream	_	_	I-GRP
&	_	_	O
stray	_	_	B-GRP
kids	_	_	I-GRP

후쿠이번	_	_	B-GRP
난조군	_	_	B-LOC
、	_	_	O
이마다테군	_	_	B-LOC
、	_	_	O
뉴군14村	_	_	O
、	_	_	O
오노	_	_	O
군13村	_	_	O
、	_	_	O
사카이	_	_	O
군84村	_	_	O

이후	_	_	O
아사미야	_	_	O
아테나가	_	_	O
주요	_	_	O
출연진으로	_	_	O
등장하는	_	_	O
《	_	_	O
더	_	_	B-CW
킹	_	_	I-CW
오브	_	_	I-CW
파이터즈	_	_	I-CW
2000	_	_	I-CW
》	_	_	O
에서는	_	_	O
여신	_	_	O
아테나가	_	_	O
도우미	_	_	O
캐릭터로서	_	_	O
등장했다	_	_	O
.	_	_	O

신한은행	_	_	B-CORP
보문동지점	_	_	O
(	_	_	O
서울특별시	_	_	O
성북구	_	_	O
보문로	_	_	O
121	_	_	O
)	_	_	O

윈도우	_	_	B-CW
xp	_	_	I-CW
:	_	_	O
시작	_	_	O
>	_	_	O
제어판	_	_	O
>	_	_	O
모양	_	_	O
및	_	_	O
테마	_	_	O
>	_	_	O
폴더	_	_	O
옵션	_	_	O
>	_	_	O
일반	_	_	O
>	_	_	O
마우스	_	_	O
클릭	_	_	O
>	_	_	O
한번	_	_	O
클릭해서	_	_	O
열기	_	_	O
>	_	_	O
둘	_	_	O
중	_	_	O
선택	_	_	O
)	_	_	O

또한	_	_	O
화장을	_	_	O
하고	_	_	O
싶은	_	_	O
마음이	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품	_	_	B-PROD
사용해야	_	_	O
할지	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
출연했다	_	_	O
.	_	_	O

그리고	_	_	O
스티어링	_	_	O
휠은	_	_	O
디젤	_	_	O
모델과는	_	_	O
달리	_	_	O
2020년형	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
포터	_	_	I-PROD
공유한다	_	_	O
.	_	_	O

신재하	_	_	B-PER
:	_	_	O
서진목	_	_	O
역	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등	_	_	O

체르노빌	_	_	B-CW
다이어리	_	_	I-CW
(	_	_	O
2012년	_	_	O
)	_	_	O
우리	_	_	O
역	_	_	O

요스가노소라	_	_	B-CW
(	_	_	O
2010년	_	_	O
10월	_	_	O
,	_	_	O
at	_	_	O
x	_	_	O
)	_	_	O
여학생	_	_	O
역	_	_	O

금박의	_	_	O
시대에	_	_	O
중요한	_	_	O
것은	_	_	O
극적인	_	_	O
교육의	_	_	O
변화	_	_	O
,	_	_	O
이민의	_	_	O
동화	_	_	O
,	_	_	O
종교	_	_	O
운동	_	_	O
및	_	_	O
윌리엄	_	_	B-PER
랜돌프	_	_	I-PER
허스트	_	_	I-PER
조지프	_	_	B-PER
퓰리처	_	_	I-PER
대표되는	_	_	O
새로운	_	_	O
전국지의	_	_	O
거대	_	_	O
제국이	_	_	O
구축된	_	_	O
것이었다	_	_	O
.	_	_	O

올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
(	_	_	O
kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	O
갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1	_	_	I-PROD
)	_	_	O

mbc	_	_	B-CW
방송연예대상	_	_	I-CW
쇼	_	_	O
버라이어티	_	_	O
부문	_	_	O
인기상	_	_	O

새로운	_	_	O
플래시	_	_	B-PROD
메모리	_	_	I-PROD
기반	_	_	O
미디어	_	_	O
구현체들	_	_	O
(	_	_	O
예	_	_	O
:	_	_	O
솔리드	_	_	B-PROD
스테이트	_	_	I-PROD
드라이브	_	_	I-PROD
,	_	_	O
usb	_	_	B-PROD
플래시	_	_	I-PROD
드라이브	_	_	I-PROD
)	_	_	O
은	_	_	O
데이터	_	_	O
소거	_	_	O
기법들이	_	_	O
나머지	_	_	O
데이터의	_	_	O
복구를	_	_	O
실패하도록	_	_	O
만들	_	_	O
수	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

소금으로	_	_	O
간을	_	_	O
하며	_	_	O
시원하고	_	_	O
깔끔한	_	_	O
맛으로	_	_	O
해장국	_	_	B-PROD
사랑받는다	_	_	O
.	_	_	O

여기서	_	_	O
은	_	_	O
사이타마	_	_	B-LOC
신도시	_	_	I-LOC
교통	_	_	I-LOC
이나선	_	_	I-LOC
ca	_	_	O

:	_	_	O
*	_	_	O
초히다마츠리z	_	_	O
(	_	_	O
2009년	_	_	O
4월	_	_	O
5일	_	_	O
,	_	_	O
도쿄	_	_	B-LOC
후생성	_	_	B-GRP
연금	_	_	O
회관	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
)	_	_	O

후면부는	_	_	O
전체적으로	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	O
라이즈와	_	_	O
비슷해졌으며	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

밴더빌트대학교	_	_	B-GRP
대학원	_	_	O
경제학	_	_	O
석사	_	_	O

에르하르트	_	_	B-PER
수상을	_	_	O
면담할	_	_	O
때	_	_	O
,	_	_	O
그는	_	_	O
박정희의	_	_	O
손을	_	_	O
잡고	_	_	O
한국에	_	_	O
지원을	_	_	O
약속했다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》	_	_	O
:	_	_	O
2016년	_	_	O
도쿄의	_	_	O
배경이다	_	_	O
.	_	_	O

니이지마가의	_	_	O
예전에	_	_	O
살던집	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

2015년	_	_	O
《	_	_	O
막돼먹은	_	_	B-CW
영애씨	_	_	I-CW
시즌14	_	_	O
》	_	_	O
(	_	_	O
tvn	_	_	O
)	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

레프	_	_	B-PER
톨스토이	_	_	I-PER
러스킨을	_	_	O
두고	_	_	O
“	_	_	O
영국과	_	_	O
우리	_	_	O
세대뿐	_	_	O
만	_	_	O
아니라	_	_	O
,	_	_	O
전	_	_	O
세계와	_	_	O
모든	_	_	O
시대의	_	_	O
가장	_	_	O
뛰어난	_	_	O
이	_	_	O
중	_	_	O
하나	_	_	O
”	_	_	O
라고	_	_	O
표현했으며	_	_	O
,	_	_	O
러스킨의	_	_	O
사상을	_	_	O
러시아어로	_	_	O
보여주며	_	_	O
그를	_	_	O
엄청	_	_	O
인용했다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
삼국지	_	_	B-CW
》	_	_	O
에	_	_	O
삼국시대의	_	_	O
인구가	_	_	O
기록되어	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

신도색을	_	_	O
적용한	_	_	O
선임	_	_	O
번호대	_	_	O
일부	_	_	O
(	_	_	O
47	_	_	O
~	_	_	O
49편성	_	_	O
)	_	_	O
는	_	_	O
신형	_	_	B-PROD
vvvf	_	_	I-PROD
전동차(2세대	_	_	I-PROD
2004년	_	_	I-PROD
제작분)	_	_	I-PROD
출입문과	_	_	O
동일한	_	_	O
품목으로	_	_	O
,	_	_	O
일부	_	_	O
(	_	_	O
45	_	_	O
,	_	_	O
50	_	_	O
~	_	_	O
56	_	_	O
,	_	_	O
61	_	_	O
,	_	_	O
71편성	_	_	O
)	_	_	O
는	_	_	O
초기형	_	_	O
전동차	_	_	O
(	_	_	O
1세대	_	_	O
)	_	_	O
의	_	_	O
품목으로	_	_	O
교체되었다	_	_	O
.	_	_	O

예부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
알려진	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년에	_	_	O
성립된	_	_	O
이래	_	_	O
합병없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
제일	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정	_	_	B-LOC
둘러싸여	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
kbs2	_	_	O
,	_	_	O
2013년	_	_	O
)	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

에미레이트	_	_	O
항공	_	_	O
(	_	_	O
,	_	_	O
)	_	_	O
은	_	_	O
아랍에미리트	_	_	B-LOC
항공사이자	_	_	O
,	_	_	O
에미레이트	_	_	B-CORP
그룹	_	_	I-CORP
자회사로	_	_	O
두바이	_	_	B-LOC
국제공항	_	_	I-LOC
허브	_	_	B-LOC
공항	_	_	I-LOC
사용하고	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
우리가락	_	_	O
우리문화	_	_	O
》	_	_	O
(	_	_	O
문화방송	_	_	B-CORP
,	_	_	O
2010년	_	_	O
)	_	_	O

훗날	_	_	O
원소의	_	_	O
명령으로	_	_	O
한복을	_	_	O
섬겼던	_	_	O
경무	_	_	B-PER
(	_	_	O
耿武	_	_	O
)	_	_	O
와	_	_	O
민순	_	_	B-PER
(	_	_	O
閔純	_	_	O
)	_	_	O
을	_	_	O
죽였다	_	_	O
.	_	_	O

키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이	_	_	I-CW
(	_	_	O
2003년	_	_	O
)	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역	_	_	O

soup	_	_	O
라는	_	_	O
단어는	_	_	O
빵	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
일종을	_	_	O
아우르던	_	_	O
단어인	_	_	O
sop	_	_	O
에서	_	_	O
유래했다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
해빙	_	_	B-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2017년	_	_	O
)	_	_	O
강남형사	_	_	O
팀원	_	_	O
2	_	_	O
역	_	_	O

음악으로는	_	_	O
소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

mbc	_	_	B-CORP
fm4u	_	_	I-CORP
《	_	_	O
정오의	_	_	O
희망곡	_	_	O
(	_	_	O
10월	_	_	O
31일	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
게스트	_	_	O
》	_	_	O

1989년	_	_	O
2월	_	_	O
kbs	_	_	B-CORP
라디오서울	_	_	I-CORP
해외	_	_	O
여행	_	_	O
영어	_	_	O

전체적으로	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
비슷해진	_	_	O
후면부는	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
전체적으로	_	_	O
비슷해진	_	_	O
후면부는	_	_	O
,	_	_	O
후진등과	_	_	O
번호판이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

후면부는	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
전체적으로	_	_	O
비슷해졌으며	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

전체적으로	_	_	O
비슷해진	_	_	O
후면부는	_	_	B-PROD
현대	_	_	I-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	O
라이즈와	_	_	O
,	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려간	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O

현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
비슷해진	_	_	O
전체적으로	_	_	O
후면부는	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

후면부는	_	_	O
전체적으로	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	O
라이즈와	_	_	O
비슷해졌으며	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

전체적으로	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	O
라이즈와	_	_	O
비슷해진	_	_	O
후면부는	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	B-PROD
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

후면부는	_	_	O
현대	_	_	O
쏘나타	_	_	B-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
전체적으로	_	_	O
비슷해졌으며	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	B-PROD
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
강조된	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
.	_	_	O

현대	_	_	O
쏘나타	_	_	B-PROD
뉴	_	_	I-PROD
라이즈와	_	_	O
비슷해진	_	_	O
전체적으로	_	_	O
후면부는	_	_	O
,	_	_	B-PROD
번호판과	_	_	O
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	O
유광처리를	_	_	B-PROD
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

전체적으로	_	_	O
후면부는	_	_	O
현대	_	_	B-PROD
쏘나타	_	_	I-PROD
뉴	_	_	O
라이즈와	_	_	O
비슷해졌으며	_	_	O
,	_	_	O
번호판과	_	_	B-PROD
후진등이	_	_	O
하단으로	_	_	O
내려가고	_	_	O
후진등	_	_	O
테두리에	_	_	O
검은	_	_	B-PROD
유광처리를	_	_	O
해	_	_	O
고급스러움을	_	_	O
강조했다	_	_	O
.	_	_	O

비슷한	_	_	O
모양으로	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
식품	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
라고도	_	_	O
불린다	_	_	O
.	_	_	O

동일한	_	_	O
형태의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
제과	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
으로도	_	_	O
알려져	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

유사한	_	_	O
외관을	_	_	O
가진	_	_	B-LOC
미국	_	_	B-PROD
과자	_	_	O
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
이라고	_	_	O
불리기도	_	_	O
했다	_	_	O

동일한	_	_	O
디자인의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
식품	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
로도	_	_	O
불리우며	_	_	O
.	_	_	O

비슷한造型의	_	_	O
미국	_	_	O
과자	_	_	B-LOC
프레츨	_	_	B-PROD
(	_	_	O
)	_	_	O
이라고도	_	_	O
한다	_	_	O
.	_	_	O

동일한	_	_	O
형태의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
식품	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
으로도	_	_	O
불려진다	_	_	O
.	_	_	O

같은	_	_	O
모양으로	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
제과	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
라고도	_	_	O
불린다	_	_	O
.	_	_	O

동일한	_	_	O
모양의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
과자	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
로도	_	_	O
불리운다	_	_	O
.	_	_	O

같은	_	_	O
형태의	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
식품	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
으로도	_	_	O
알려져	_	_	O
있다	_	_	O
.	_	_	O

동일한	_	_	O
모양으로	_	_	O
미국	_	_	B-LOC
제과	_	_	B-PROD
프레츨	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
로	_	_	O
불리기도	_	_	O
한다	_	_	O
.	_	_	O

soup	_	_	O
이라는	_	_	O
말은	_	_	O
빵을	_	_	B-PROD
찍어	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
한	_	_	O
종류를	_	_	O
포함하던	_	_	O
말인	_	_	O
sop	_	_	O
에서	_	_	O
비롯되었다	_	_	O

soup	_	_	O
라는	_	_	O
용어는	_	_	O
빵	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
소비하던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
종류를	_	_	O
포괄하던	_	_	O
용어인	_	_	O
sop	_	_	O
로부터	_	_	O
유래되었다	_	_	O
.	_	_	O

soup	_	_	O
이라는	_	_	O
단어는	_	_	O
빵을	_	_	B-PROD
찍어	_	_	O
섭취하던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
일종을	_	_	O
아우르던	_	_	O
단어인	_	_	O
sop	_	_	O
에서	_	_	O
기원한다	_	_	O
.	_	_	O

soup	_	_	O
라는	_	_	O
명칭은	_	_	O
빵을	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
종류를	_	_	O
포함하는	_	_	O
명칭인	_	_	O
sop	_	_	O
에서	_	_	O
유래된	_	_	O
것	_	_	O

soup	_	_	O
이라는	_	_	O
용어는	_	_	O
빵	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
섭취하는	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
일종을	_	_	O
포괄하는	_	_	O
용어인	_	_	O
sop	_	_	O
로부터	_	_	O
비롯되었다	_	_	O
.	_	_	O

수프라는	_	_	O
말은	_	_	O
빵을	_	_	O
찍어	_	_	B-PROD
먹던	_	_	O
스튜	_	_	O
수프의	_	_	B-PROD
한	_	_	O
종류를	_	_	O
포괄하는	_	_	O
단어인	_	_	O
sop으로부터	_	_	O
기원했다	_	_	O
.	_	_	O

이	_	_	O
soup라는	_	_	B-PROD
용어는	_	_	O
과거	_	_	O
빵을	_	_	O
찍어	_	_	O
먹던	_	_	B-PROD
스튜	_	_	O
수프의	_	_	O
종류를	_	_	O
포함하는	_	_	O
단어인	_	_	O
sop에서	_	_	O
유래한	_	_	O
것으로	_	_	O

soup이라는	_	_	O
명칭은	_	_	O
과거의	_	_	O
빵	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
일종을	_	_	O
포함하는	_	_	O
단어인	_	_	O
sop으로부터	_	_	O
유래한	_	_	O
것으로	_	_	O
전해진다	_	_	O

수프라는	_	_	O
용어는	_	_	O
과거에	_	_	O
빵을	_	_	B-PROD
찍어	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
종류를	_	_	O
아우르던	_	_	O
단어인	_	_	O
sop에서	_	_	O
기원한	_	_	O
것으로	_	_	O
알려져	_	_	O

soup이라는	_	_	O
말은	_	_	O
과거의	_	_	O
빵	_	_	B-PROD
찍어서	_	_	O
먹던	_	_	O
스튜	_	_	B-PROD
수프의	_	_	O
일종을	_	_	O
포괄하는	_	_	O
단어인	_	_	O
sop으로부터	_	_	O
유래한	_	_	O
것으로	_	_	O
전해지고	_	_	O

《	_	_	O
비독:	_	_	B-CW
파리의	_	_	I-CW
황제	_	_	I-CW
》	_	_	O
각본	_	_	O
,	_	_	O
감독	_	_	O

파리	_	_	B-CW
황제의	_	_	I-CW
《	_	_	I-CW
비독	_	_	O
》,	_	_	O
각본과	_	_	O
감독은	_	_	O

각본	_	_	O
,	_	_	O
감독은	_	_	O
《	_	_	O
비독:	_	_	B-CW
파리의	_	_	I-CW
황제	_	_	I-CW
》	_	_	O

《	_	_	O
비독:	_	_	B-CW
황제의	_	_	I-CW
파리	_	_	I-CW
》	_	_	O
각본	_	_	O
,	_	_	O
감독은	_	_	O

감독과	_	_	O
각본은	_	_	O
《	_	_	O
비독:	_	_	O
파리의	_	_	B-CW
황제	_	_	I-CW
》	_	_	I-CW

《비독:	_	_	O
파리의	_	_	B-CW
황제》	_	_	I-CW
각본	_	_	I-CW
및	_	_	O
감독	_	_	O

각본과	_	_	O
감독	_	_	O
《비독:	_	_	O
파리의	_	_	O
황제》	_	_	B-CW

감독	_	_	O
및	_	_	O
각본	_	_	O
《비독:	_	_	O
파리의	_	_	B-CW
황제》	_	_	I-CW

《비독:	_	_	O
파리의	_	_	B-CW
황제》의	_	_	I-CW
각본과	_	_	I-CW
감독	_	_	O

각본,	_	_	O
감독	_	_	O
《비독:	_	_	O
파리의	_	_	B-CW
황제》	_	_	I-CW

예부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
알려진	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년에	_	_	O
성립된	_	_	O
이래	_	_	O
합병없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
제일	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	B-LOC
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

과거부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
유명한	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통적	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년	_	_	O
성립	_	_	O
이후	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있어	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
가장	_	_	O
작으며	_	_	O
그	_	_	B-LOC
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

옛날부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
잘	_	_	O
알려진	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
출발지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년부터	_	_	O
성립된	_	_	O
후	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
가장	_	_	B-LOC
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O

과거	_	_	O
시대부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
유명한	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통적	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년	_	_	O
성립	_	_	O
이후	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있어	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
제일	_	_	O
작으며	_	_	O
그	_	_	B-LOC
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

옛날부터	_	_	O
전국적으로	_	_	O
포경으로	_	_	O
잘	_	_	O
알려진	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
출발지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년에	_	_	O
성립된	_	_	O
후	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	B-LOC
가장	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	O

예부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
유명한	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년부터	_	_	O
성립된	_	_	O
이래로	_	_	O
합병이	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
가장	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	B-LOC
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

과거부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
잘	_	_	O
알려진	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통적인	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년에	_	_	O
만들어진	_	_	O
이후로	_	_	O
합병이	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
제일	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	B-LOC
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O

예부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
유명한	_	_	O
곳으로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년부터	_	_	O
시작된	_	_	O
이래로	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
가장	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	B-LOC
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

과거부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
유명한	_	_	O
마을로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통적인	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년에	_	_	O
성립된	_	_	O
이후	_	_	O
합병이	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
제일	_	_	O
작고	_	_	O
그	_	_	O
전역이	_	_	B-LOC
바다와	_	_	O
나치카쓰우라정으로	_	_	O
둘러싸여	_	_	O

예부터	_	_	O
포경으로	_	_	O
전국적으로	_	_	O
알려진	_	_	O
곳으로	_	_	O
일본의	_	_	O
전통	_	_	O
방식의	_	_	O
포경	_	_	O
발상지이다	_	_	O
.	_	_	O
1889년부터	_	_	O
만들어진	_	_	O
이래로	_	_	O
합병	_	_	O
없이	_	_	O
그대로	_	_	O
남아있기	_	_	O
때문에	_	_	O
면적이	_	_	O
와카야마	_	_	O
현에서	_	_	O
가장	_	_	O
작고	_	_	B-LOC
그	_	_	O
전역이	_	_	O
바다와	_	_	O

음악으로는	_	_	O
소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
그린	_	_	I-CW
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
음악으로는	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용하는	_	_	O
소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
그린	_	_	I-CW
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
음악으로는	_	_	O
.	_	_	O

타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	B-CW
그리고	_	_	I-CW
소닉	_	_	I-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	O
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
음악으로는	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O

소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
그린	_	_	I-CW
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
음악으로는	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

음악으로는	_	_	O
헤지호그	_	_	B-CW
소닉	_	_	I-CW
더	_	_	I-CW
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
화면	_	_	O
타이틀	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
음악으로는	_	_	O
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면에	_	_	B-CW
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

음악으로는	_	_	O
소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그의	_	_	I-CW
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	O
화면과	_	_	B-CW
함께	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그의	_	_	I-CW
음악으로는	_	_	O
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존	_	_	O
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	O
타이틀	_	_	B-CW
화면	_	_	O
,	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O
.	_	_	O

음악으로는	_	_	O
그린	_	_	O
힐	_	_	O
존의	_	_	O
소닉	_	_	B-CW
더	_	_	I-CW
헤지호그	_	_	I-CW
,	_	_	O
죽음	_	_	O
,	_	_	B-CW
타이틀	_	_	O
화면	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
목숨	_	_	O
추가	_	_	O
음향을	_	_	O
사용한다	_	_	O

니이지마가의	_	_	O
과거에	_	_	O
살던집	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

니이지마가의	_	_	O
옛날에	_	_	O
살던집	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

과거에	_	_	O
니이지마가의	_	_	O
살던집	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

예전에	_	_	O
살던집은	_	_	O
니이지마가의	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

살던집은	_	_	O
니이지마가의	_	_	O
예전에	_	_	O
(	_	_	O
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	B-LOC
)	_	_	O

니이지마가의	_	_	O
과거에	_	_	O
거주하던	_	_	O
집	_	_	O
(	_	_	B-LOC
군마현	_	_	B-LOC
안나카시	_	_	O

군마현	_	_	B-LOC
안나카시에	_	_	B-LOC
있던	_	_	O
니이지마가의	_	_	O
옛집	_	_	O

니이지마가가	_	_	O
과거	_	_	O
군마현	_	_	O
안나카시에	_	_	B-LOC
살던	_	_	B-LOC
곳	_	_	O

과거	_	_	O
군마현	_	_	O
안나카시에	_	_	B-LOC
위치한	_	_	B-LOC
니이지마가의	_	_	O
집	_	_	O

니이지마가의	_	_	O
옛집은	_	_	O
군마현	_	_	O
안나카시에	_	_	O
있었다	_	_	B-LOC

또한	_	_	O
화장과	_	_	O
관련된	_	_	O
욕구가	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품	_	_	O
선택해야	_	_	B-PROD
할지	_	_	O
쉽게	_	_	O
결정하지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
등장했다	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
화장의	_	_	O
욕망이	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품을	_	_	O
고르는	_	_	O
데	_	_	B-PROD
어려움을	_	_	O
겪는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
출현했다	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
화장에	_	_	O
대한	_	_	O
열망이	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품	_	_	O
선택에	_	_	B-PROD
주저하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
등극했다	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
화장의	_	_	O
의지가	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품을	_	_	O
선택해야	_	_	O
할지	_	_	B-PROD
망설이는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
登場했다	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
화장에	_	_	O
대한	_	_	O
갈망이	_	_	O
있지만	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품을	_	_	O
선택해야	_	_	B-PROD
할지	_	_	O
쉽게	_	_	O
결정하지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	O
登場した	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
화장품을	_	_	O
사용해야	_	_	B-PROD
할지	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
어떤	_	_	O
화장	_	_	O
마음이	_	_	O
있고	_	_	O
싶은	_	_	O
서비스도	_	_	O
출연했다	_	_	O
.	_	_	O

남성들을	_	_	O
위한	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	B-PROD
출연했다	_	_	O
,	_	_	O
어떤	_	_	O
화장	_	_	O
마음이	_	_	O
있고	_	_	O
싶은데	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
경우에	_	_	O
.	_	_	O

어떤	_	_	O
화장품을	_	_	O
사용해야	_	_	B-PROD
할지	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
또한	_	_	O
화장	_	_	O
마음이	_	_	O
있고	_	_	O
싶은	_	_	O
서비스도	_	_	O
출연했다	_	_	O
.	_	_	O

또한	_	_	O
어떤	_	_	O
화장품을	_	_	B-PROD
사용해야	_	_	O
할지	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
남성들을	_	_	O
위해	_	_	O
,	_	_	O
화장	_	_	O
마음이	_	_	O
있고	_	_	O
싶은	_	_	O
서비스도	_	_	O
출연했다	_	_	O
.	_	_	O

남성들을	_	_	O
위한	_	_	O
화장품	_	_	O
큐레이션	_	_	O
서비스도	_	_	B-PROD
출연했다	_	_	O
,	_	_	O
또한	_	_	O
어떤	_	_	O
화장	_	_	O
마음이	_	_	O
있고	_	_	O
싶은데	_	_	O
선뜻	_	_	O
고르지	_	_	O
못하는	_	_	O
경우에	_	_	O
.	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽은	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아	_	_	O
소속	_	_	O
축구	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아에서	_	_	O
활동하는	_	_	O
축구	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
대표	_	_	O
축구	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
프로	_	_	O
축구	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽	_	_	O

에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽	_	_	O
:	_	_	O
fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O

fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O
,	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽	_	_	O

축구	_	_	O
클럽	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
:	_	_	O
fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
(	_	_	O
fc	_	_	O
flora	_	_	O
)	_	_	O

(	_	_	O
fc	_	_	B-GRP
flora	_	_	I-GRP
)	_	_	O
fc	_	_	B-GRP
플로라	_	_	I-GRP
:	_	_	O
에스토니아의	_	_	O
축구	_	_	O
클럽	_	_	O

그의	_	_	O
죽음은	_	_	O
몽골	_	_	O
제국이	_	_	B-LOC
고려를	_	_	I-LOC
침략하기	_	_	B-LOC
위한	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위해	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸몽했다는	_	_	O
시각도	_	_	O
몇	_	_	O
개	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록에	_	_	O
따르면	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

그의	_	_	O
죽음은	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸며낸	_	_	B-LOC
몽골	_	_	I-LOC
제국	_	_	B-LOC
고려	_	_	O
침략의	_	_	O
빌미라는	_	_	O
견해가	_	_	O
몇	_	_	O
군데	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

그의	_	_	O
죽음은	_	_	O
고려인이	_	_	O
아닌	_	_	O
,	_	_	O
몽골	_	_	B-LOC
제국	_	_	I-LOC
고려	_	_	B-LOC
침략의	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위하여	_	_	O
일부로	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
견해도	_	_	O
여러	_	_	O
개가	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

그의	_	_	O
피살은	_	_	O
고려인이	_	_	O
아니라는	_	_	O
점에서	_	_	O
,	_	_	B-LOC
몽골	_	_	I-LOC
제국	_	_	B-LOC
고려	_	_	O
침략의	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위해	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
견해가	_	_	O
몇	_	_	O
개나	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O

그의	_	_	O
죽음에	_	_	O
대한	_	_	O
견해는	_	_	O
고려인이	_	_	O
아닌	_	_	B-LOC
,	_	_	I-LOC
몽골	_	_	B-LOC
제국	_	_	O
고려	_	_	O
침략의	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위해	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
것인데	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

그의	_	_	O
피살에	_	_	O
대해서는	_	_	O
고려인이	_	_	O
아닌	_	_	O
,	_	_	B-LOC
몽골	_	_	I-LOC
제국	_	_	B-LOC
고려	_	_	O
침략의	_	_	O
빌미를	_	_	O
만들기	_	_	O
위해	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
여러	_	_	O
견해가	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

그의	_	_	O
죽음은	_	_	O
몽골	_	_	O
제국	_	_	O
고려	_	_	B-LOC
침략의	_	_	I-LOC
빌미를	_	_	B-LOC
만들기	_	_	O
위해	_	_	O
일부러	_	_	O
꾸며냈다는	_	_	O
견해가	_	_	O
고려인이	_	_	O
아닌	_	_	O
경우도	_	_	O
여러	_	_	O
개가	_	_	O
있지만	_	_	O
,	_	_	O
기록으로는	_	_	O
전해지지	_	_	O
않아	_	_	O
알	_	_	O
수	_	_	O
없다	_	_	O
.	_	_	O

2003년에	_	_	O
키사라즈	_	_	O
캐츠아이에서	_	_	O
아이카와	_	_	B-CW
쇼	_	_	I-CW
역을	_	_	O
맡았습니다	_	_	O

키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이의	_	_	I-CW
2003년	_	_	O
버전에서	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역을	_	_	O
수행했습니다	_	_	O

2003년	_	_	O
키사라즈	_	_	O
캐츠아이	_	_	B-CW
프로젝트의	_	_	I-CW
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역을	_	_	O
담당했습니다	_	_	O

아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역을	_	_	O
2003년	_	_	O
키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이에서	_	_	I-CW
맡았습니다	_	_	O

키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이	_	_	I-CW
2003년	_	_	O
에디션의	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역을	_	_	O
맡았습니다	_	_	O

2003년	_	_	O
(	_	_	O
키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이	_	_	I-CW
)	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역	_	_	O

(	_	_	O
키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이	_	_	I-CW
)	_	_	O
2003년	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역	_	_	O

역	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
(	_	_	O
2003년	_	_	B-CW
)	_	_	I-CW
키사라즈	_	_	O
캐츠아이	_	_	O

2003년	_	_	O
키사라즈	_	_	B-CW
캐츠아이	_	_	I-CW
(	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역	_	_	O
)	_	_	O

(	_	_	O
2003년	_	_	O
)	_	_	B-CW
키사라즈	_	_	I-CW
캐츠아이	_	_	O
아이카와	_	_	O
쇼	_	_	O
역	_	_	O

《	_	_	O
토드와	_	_	O
코퍼	_	_	O
》	_	_	O
은	_	_	O
27개의	_	_	O
리뷰를	_	_	B-CORP
기반으로	_	_	I-CORP
로튼	_	_	O
토마토에서	_	_	O
총	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가와	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
가중	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	O
받았다	_	_	B-CORP
.	_	_	I-CORP
.	_	_	O

로튼	_	_	B-CORP
토마토에서	_	_	I-CORP
《	_	_	O
토드와	_	_	O
코퍼	_	_	O
》은	_	_	O
27개의	_	_	O
리뷰를	_	_	O
기반으로	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가와	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
가중	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	O
받았다	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
토드와	_	_	O
코퍼	_	_	O
》은	_	_	O
로튼	_	_	O
토마토의	_	_	B-CORP
27개	_	_	I-CORP
리뷰를	_	_	O
통해	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가와	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
가중	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	B-CORP
획득했다	_	_	I-CORP
.	_	_	O
.	_	_	O

27개의	_	_	O
리뷰를	_	_	O
분석한	_	_	O
로튼	_	_	O
토마토는	_	_	O
《	_	_	O
토드와	_	_	B-CORP
코퍼	_	_	I-CORP
》에	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가와	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	B-CORP
10의	_	_	I-CORP
가중	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	O
부여했다	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
토드와	_	_	O
코퍼	_	_	O
》	_	_	O
은	_	_	O
로튼	_	_	B-CORP
토마토의	_	_	I-CORP
27개	_	_	O
리뷰를	_	_	O
통해	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가를	_	_	O
받았으며	_	_	O
,	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	O
가중	_	_	O
산정받았다	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
토드와	_	_	O
코퍼	_	_	O
》	_	_	O
은	_	_	O
27개의	_	_	B-CORP
리뷰를	_	_	I-CORP
바탕으로	_	_	O
로튼	_	_	O
토마토의	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
점수를	_	_	O
획득했으며	_	_	O
,	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
가중	_	_	O
평균을	_	_	O
기록했다	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
코퍼와	_	_	O
토드	_	_	O
》	_	_	O
은	_	_	O
로튼	_	_	B-CORP
토마토의	_	_	I-CORP
27개	_	_	O
리뷰를	_	_	O
통해	_	_	O
70	_	_	O
%	_	_	O
신선도	_	_	O
평가와	_	_	O
6.48	_	_	O
/	_	_	O
10의	_	_	O
가중	_	_	O
평균	_	_	O
점수를	_	_	O
동시에	_	_	O
받았다	_	_	O
.	_	_	O
.	_	_	O

소비자	_	_	O
시장에서	_	_	O
리눅스의	_	_	O
가장	_	_	O
위대한	_	_	O
성과는	_	_	O
모바일	_	_	O
장치	_	_	O
시장에서	_	_	O
볼	_	_	O
수	_	_	O
있는데	_	_	O
,	_	_	O
안드로이드	_	_	B-CW
스마트폰은	_	_	B-PROD
가장	_	_	O
지배적인	_	_	O
운영	_	_	O
체제	_	_	O
중	_	_	O
하나가	_	_	O
되었으며	_	_	B-PROD
,	_	_	O
태블릿과	_	_	O
최근	_	_	O
웨어러블이	_	_	B-PROD
매우	_	_	O
대중화되었다	_	_	O
.	_	_	O

소비자	_	_	O
시장에서	_	_	O
리눅스의	_	_	O
위대한	_	_	O
성과는	_	_	O
모바일	_	_	O
장치	_	_	O
시장에서	_	_	O
볼	_	_	O
수	_	_	O
있는데	_	_	O
,	_	_	O
안드로이드	_	_	O
스마트폰은	_	_	B-CW
가장	_	_	B-PROD
지배적인	_	_	O
운영	_	_	O
체제	_	_	O
가운데	_	_	O
하나가	_	_	O
되었고	_	_	O
,	_	_	B-PROD
최근에는	_	_	O
태블릿과	_	_	O
웨어러블이	_	_	O
매우	_	_	B-PROD
대중화되었다	_	_	O
.	_	_	O

리눅스의	_	_	O
가장	_	_	O
위대한	_	_	O
성취는	_	_	O
소비자	_	_	O
시장에서	_	_	O
모바일	_	_	O
장치	_	_	O
시장으로	_	_	O
확인할	_	_	O
수	_	_	O
있는데	_	_	O
,	_	_	O
안드로이드	_	_	B-CW
스마트폰은	_	_	B-PROD
지배적인	_	_	O
운영	_	_	O
체제	_	_	O
중	_	_	O
하나가	_	_	O
되었으며	_	_	O
태블릿	_	_	O
,	_	_	B-PROD
최근에는	_	_	O
웨어러블도	_	_	O
대중화되었다	_	_	O
.	_	_	B-PROD

모바일	_	_	O
장치	_	_	O
시장에서	_	_	O
리눅스의	_	_	O
가장	_	_	O
큰	_	_	O
성공은	_	_	O
소비자	_	_	O
시장으로	_	_	O
평가된다	_	_	O
.	_	_	O
안드로이드	_	_	O
스마트폰은	_	_	O
가장	_	_	B-CW
지배적인	_	_	B-PROD
운영	_	_	O
체제	_	_	O
중	_	_	O
하나가	_	_	O
되었고	_	_	O
,	_	_	O
태블릿	_	_	B-PROD
,	_	_	O
최근에는	_	_	O
웨어러블이	_	_	O
대중화되었다	_	_	B-PROD
.	_	_	O

리눅스는	_	_	O
모바일	_	_	O
장치	_	_	O
시장에서	_	_	O
가장	_	_	O
위대한	_	_	O
성공을	_	_	O
거두었는데	_	_	O
,	_	_	O
안드로이드	_	_	O
스마트폰은	_	_	O
운영	_	_	O
체제	_	_	O
중	_	_	B-CW
하나로	_	_	B-PROD
지배적이다	_	_	O
.	_	_	O
태블릿	_	_	O
,	_	_	O
그리고	_	_	O
최근에는	_	_	B-PROD
웨어러블이	_	_	O
대중화되었다	_	_	O
.	_	_	O

소비자	_	_	O
시장에서	_	_	O
리눅스의	_	_	O
성장은	_	_	O
모바일	_	_	O
기기	_	_	O
시장으로	_	_	O
확장되었다	_	_	O
.	_	_	O
안드로이드	_	_	O
스마트폰은	_	_	O
가장	_	_	O
지배적인	_	_	O
운영	_	_	B-CW
체제	_	_	B-PROD
중	_	_	O
하나가	_	_	O
되었으며	_	_	O
,	_	_	O
태블릿	_	_	O
,	_	_	B-PROD
최근에는	_	_	O
웨어러블이	_	_	O
대중화되었다	_	_	O
.	_	_	B-PROD

컴퓨터	_	_	O
개인용이	_	_	O
등장했을	_	_	O
때	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
기존의	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였고	_	_	O
,	_	_	O
가장	_	_	O
일반적인	_	_	O
구성의	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
가지고	_	_	O
있었으며	_	_	O
이보다	_	_	O
더	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수는	_	_	O
없었다	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터	_	_	O
등장	_	_	O
시	_	_	O
सबस	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였고	_	_	O
,	_	_	O
일반적인	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트	_	_	O
구성으로	_	_	O
가장	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수	_	_	O
없었다	_	_	O
.	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터가	_	_	O
처음	_	_	O
나왔을	_	_	O
때	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였으며	_	_	O
,	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트	_	_	O
구성으로	_	_	O
가장	_	_	O
일반적인	_	_	O
확장이	_	_	O
어려웠다	_	_	O
.	_	_	O

컴퓨터	_	_	O
개인용이	_	_	O
등장한	_	_	O
초기	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	O
ii	_	_	B-PROD
+	_	_	I-PROD
였고	_	_	O
,	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
가지고	_	_	O
가장	_	_	O
일반적인	_	_	O
구성으로	_	_	O
확장하기	_	_	O
어려웠다	_	_	O
.	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터가	_	_	O
등장했을	_	_	O
때	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
마이크로컴퓨터중	_	_	O
애플	_	_	O
ii	_	_	O
+	_	_	B-PROD
가	_	_	I-PROD
가장	_	_	O
일반적이었으며	_	_	O
,	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트	_	_	O
구성으로	_	_	O
확장하기	_	_	O
어려웠다	_	_	O
.	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터	_	_	O
등장	_	_	O
시	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
기존의	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였으며	_	_	O
,	_	_	O
가장	_	_	O
일반적인	_	_	O
구성의	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
가지고	_	_	O
있었고	_	_	O
이보다	_	_	O
더	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수는	_	_	O
없었다	_	_	O
.	_	_	O

개인용	_	_	O
컴퓨터가	_	_	O
처음	_	_	O
등장했을	_	_	O
때	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
기존	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였고	_	_	O
,	_	_	O
대부분의	_	_	O
구성이	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
갖추고	_	_	O
있었으며	_	_	O
이보다	_	_	O
더	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수는	_	_	O
없었다	_	_	O
.	_	_	O

초기	_	_	O
개인용	_	_	O
컴퓨터	_	_	O
등장	_	_	O
당시	_	_	O
가장	_	_	O
인기	_	_	O
있었던	_	_	O
마이크로컴퓨터는	_	_	O
애플	_	_	B-PROD
ii	_	_	I-PROD
+	_	_	O
였으며	_	_	O
,	_	_	O
일반적인	_	_	O
구성으로	_	_	O
64	_	_	O
키비바이트만	_	_	O
갖고	_	_	O
있었고	_	_	O
이보다	_	_	O
더	_	_	O
쉽게	_	_	O
확장할	_	_	O
수는	_	_	O
없었다	_	_	O
.	_	_	O

1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일	_	_	O
대한민국에	_	_	B-LOC
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

대한민국에서	_	_	B-LOC
1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

대한민국	_	_	B-LOC
1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일에	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

1995년	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
9월	_	_	O
8일에	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

9월	_	_	O
8일	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
1995년에	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

개봉	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
1995년	_	_	O
9월	_	_	O
8일에	_	_	O
되었다	_	_	O

1995년	_	_	O
9월	_	_	O
대한민국	_	_	B-LOC
8일에	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

대한민국	_	_	B-LOC
9월	_	_	O
8일	_	_	O
1995년에	_	_	O
개봉되었다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
kbs2	_	_	O
,	_	_	O
2013년	_	_	O
)	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
조선판	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2013년	_	_	O
,	_	_	O
kbs2	_	_	O
)	_	_	O
역	_	_	O
개팔손	_	_	O

(	_	_	O
2013년	_	_	O
,	_	_	O
kbs2	_	_	O
)	_	_	B-CW
《	_	_	I-CW
천명:	_	_	I-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	O
이야기	_	_	O
》	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

역	_	_	O
개팔손	_	_	O
《	_	_	B-CW
천명:	_	_	I-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	O
》	_	_	O
(	_	_	O
kbs2	_	_	O
,	_	_	O
2013년	_	_	O
)	_	_	O

《	_	_	O
도망자	_	_	B-CW
이야기	_	_	I-CW
천명:	_	_	I-CW
조선판	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
kbs2	_	_	O
,	_	_	O
2013년	_	_	O
)	_	_	O
역	_	_	O
개팔손	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
》	_	_	O
(	_	_	O
2013년	_	_	O
,	_	_	O
kbs2	_	_	O
)	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

2013년	_	_	O
(	_	_	O
kbs2	_	_	O
)	_	_	B-CW
《	_	_	I-CW
천명:	_	_	I-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	O
이야기	_	_	O
》	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
》	_	_	O
kbs2	_	_	O
(	_	_	O
2013년	_	_	O
)	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

(	_	_	O
kbs2	_	_	O
,	_	_	O
2013년	_	_	B-CW
)	_	_	I-CW
《	_	_	I-CW
천명:	_	_	I-CW
조선판	_	_	O
도망자	_	_	O
이야기	_	_	O
》	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

《	_	_	O
천명:	_	_	B-CW
조선판	_	_	I-CW
도망자	_	_	I-CW
이야기	_	_	I-CW
》	_	_	O
2013년	_	_	O
kbs2	_	_	O
개팔손	_	_	O
역	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
정은지	_	_	B-PER
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
멤버인	_	_	B-GRP
에이핑크	_	_	O
정은지	_	_	B-PER
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	B-PER
정은지	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
노래이다	_	_	B-GRP
에이핑크	_	_	O
멤버인	_	_	B-PER
정은지	_	_	O
부른	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
부른	_	_	B-PER
정은지	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
정은지	_	_	B-PER
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
멤버인	_	_	B-GRP
에이핑크	_	_	O
정은지	_	_	B-PER
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	B-PER
정은지	_	_	O
에이핑크	_	_	B-GRP
멤버인	_	_	O
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	O
멤버인	_	_	B-PER
정은지	_	_	B-GRP
에이핑크	_	_	O
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

〈	_	_	O
dream	_	_	B-CW
〉	_	_	O
은	_	_	B-GRP
에이핑크	_	_	B-PER
정은지	_	_	O
멤버인	_	_	O
부른	_	_	O
노래이다	_	_	O
.	_	_	O

서진목	_	_	O
역은	_	_	O
신재하	_	_	B-PER
한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등	_	_	O

피아노과	_	_	O
2등에	_	_	O
선정된	_	_	O
한주예술고등학교의	_	_	O
서진목	_	_	O
역은	_	_	B-PER
신재하	_	_	O

한주예술고등학교에서	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등을	_	_	O
달성한	_	_	O
서진목	_	_	O
역의	_	_	B-PER
신재하	_	_	O

신재하는	_	_	B-PER
서진목	_	_	O
역으로	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등에	_	_	O
오르다	_	_	O

2등에	_	_	O
오른	_	_	O
피아노과	_	_	O
학생	_	_	O
신재하는	_	_	B-PER
서진목	_	_	O
역을	_	_	O

서진목	_	_	O
역	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등	_	_	O
:	_	_	O
신재하	_	_	B-PER

피아노과	_	_	O
2등	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
서진목	_	_	O
역	_	_	O
:	_	_	O
신재하	_	_	B-PER

2등	_	_	O
피아노과	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
서진목	_	_	O
역	_	_	O
:	_	_	O
신재하	_	_	B-PER

한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등	_	_	O
서진목	_	_	O
역	_	_	O
:	_	_	O
신재하	_	_	B-PER

역	_	_	O
서진목	_	_	O
한주예술고등학교	_	_	O
피아노과	_	_	O
2등	_	_	O
:	_	_	O
신재하	_	_	B-PER

건물	_	_	O
사진	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	B-CORP
텔러스	_	_	O

캘거리	_	_	O
텔러스	_	_	O
빌딩	_	_	B-CORP
사진	_	_	O
파일	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O

파일명	_	_	O
:	_	_	O
calgary	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O
사진	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O

건축물	_	_	O
사진	_	_	O
파일	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	B-CORP
|	_	_	O

이미지	_	_	O
파일	_	_	O
정보	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	B-CORP
|	_	_	O

건물	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

사진	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

자료	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

파일	_	_	O
:	_	_	O
캘거리	_	_	O
텔러스	_	_	O
빌딩	_	_	O
.	_	_	B-CORP
jpg	_	_	I-CORP
|	_	_	O
텔러스	_	_	O
빌딩	_	_	B-CORP

파일	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
빌딩	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP

파일	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
빌딩	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP

건축물	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

시설	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

장소	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

파일	_	_	O
:	_	_	O
캘거리의	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

이미지	_	_	O
:	_	_	O
telus	_	_	O
building	_	_	O
calgary	_	_	O
.	_	_	O
jpg	_	_	O
|	_	_	O
텔러스	_	_	B-CORP
빌딩	_	_	O

kt	_	_	O
제공의	_	_	B-PROD
갤럭시	_	_	I-PROD
노트	_	_	O
10.1용	_	_	O
올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O

갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1과	_	_	I-PROD
호환되는	_	_	O
올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
(	_	_	O
kt	_	_	O
제공	_	_	O
)	_	_	O

kt가	_	_	O
제공하는	_	_	O
올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd,	_	_	O
갤럭시	_	_	O
노트	_	_	O
10.1	_	_	B-PROD
호환	_	_	I-PROD

갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1에	_	_	I-PROD
최적화된	_	_	O
올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
by	_	_	O
kt	_	_	O

kt	_	_	O
제공	_	_	O
갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1용	_	_	I-PROD
최신	_	_	O
올레	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	I-PROD

스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
(	_	_	O
kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	O
갤럭시	_	_	O
노트	_	_	B-PROD
10.1	_	_	I-PROD
)	_	_	I-PROD
올레	_	_	O

(	_	_	O
kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	O
갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1	_	_	I-PROD
)	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
올레	_	_	O

갤럭시	_	_	O
노트	_	_	B-PROD
10.1	_	_	I-PROD
(	_	_	I-PROD
kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
)	_	_	O
올레	_	_	O

올레	_	_	O
(	_	_	O
kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	B-PROD
갤럭시	_	_	I-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1	_	_	O
)	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O

kt	_	_	O
제공	_	_	O
,	_	_	O
갤럭시	_	_	B-PROD
노트	_	_	I-PROD
10.1	_	_	I-PROD
(	_	_	O
스마트	_	_	O
홈	_	_	O
패드	_	_	O
2	_	_	O
hd	_	_	O
)	_	_	O
올레	_	_	O

《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》	_	_	O
:	_	_	O
2016년	_	_	O
도쿄의	_	_	O
배경이	_	_	O
됩니다.	_	_	O

《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》	_	_	O
:	_	_	O
배경은	_	_	O
2016년	_	_	O
도쿄입니다.	_	_	O

2016년	_	_	O
도쿄의	_	_	O
배경은	_	_	O
《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》입니다.	_	_	O

《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》은	_	_	O
2016년	_	_	O
도쿄	_	_	O
배경입니다.	_	_	O

도쿄	_	_	O
2016년의	_	_	O
배경은	_	_	O
《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》입니다.	_	_	O

《	_	_	O
림	_	_	B-CW
퍼시픽	_	_	I-CW
》	_	_	O
:	_	_	O
2016년	_	_	O
배경으로	_	_	O
도쿄이다	_	_	O
.	_	_	O

2016년	_	_	O
배경인	_	_	O
도쿄의	_	_	O
《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》	_	_	O
이다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
퍼시픽	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
》	_	_	O
은	_	_	O
2016년	_	_	O
도쿄	_	_	O
배경을	_	_	O
가진다	_	_	O

도쿄	_	_	O
2016년	_	_	O
《	_	_	B-CW
림	_	_	I-CW
퍼시픽	_	_	O
》	_	_	O
의	_	_	O
배경이다	_	_	O
.	_	_	O

《	_	_	O
림	_	_	B-CW
퍼시픽	_	_	I-CW
》	_	_	O
의	_	_	O
배경은	_	_	O
도쿄	_	_	O
2016년	_	_	O
이다	_	_	O
