دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
بعد	_	_	O
از	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	O
آکسفورد	_	_	B-GRP
و	_	_	O
کمبریج	_	_	B-GRP
،	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	O
محسوب	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
.	_	_	O

لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
در	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

این	_	_	O
چرخ	_	_	O
ها	_	_	O
سپس	_	_	O
در	_	_	O
کوره	_	_	O
پخته	_	_	O
می	_	_	O
شوند	_	_	O
و	_	_	O
اتصال	_	_	O
آنها	_	_	O
سخت	_	_	O
و	_	_	O
محکم	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
و	_	_	O
خواصی	_	_	O
شبیه	_	_	O
به	_	_	O
شیشه	_	_	B-PROD
پیدا	_	_	O
می	_	_	O
کند	_	_	O
.	_	_	O

او	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
قوی	_	_	O
ترین	_	_	O
حامیان	_	_	O
بندیکت	_	_	B-PER
شانزدهم	_	_	I-PER
بوده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

لیگ	_	_	O
فوتبال	_	_	O
به	_	_	O
دلیل	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
شرکت	_	_	O
های	_	_	O
تجاری	_	_	O
و	_	_	O
فروختن	_	_	O
نام	_	_	O
لیگ	_	_	O
،	_	_	O
با	_	_	O
نام	_	_	O
های	_	_	O
دیگری	_	_	O
از	_	_	O
جمله	_	_	O
لیگ	_	_	O
بارکلیز	_	_	B-CORP
،	_	_	O
لیگ	_	_	O
اندسلیگ	_	_	O
،	_	_	O
کوکا	_	_	O
کوفا	_	_	O
فوتبال	_	_	O
لیگ	_	_	O
و	_	_	O
…	_	_	O

از	_	_	O
جمله	_	_	O
آثار	_	_	O
مشهور	_	_	O
او	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
دوشیزگان	_	_	B-CW
آوینیون	_	_	I-CW
و	_	_	O
گرنیکا	_	_	B-CW
اشاره	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

دانچ	_	_	O
به	_	_	O
حوزه	_	_	O
دنور	_	_	B-LOC
رفت	_	_	O
و	_	_	O
زندگیش	_	_	O
در	_	_	O
سراشیبی	_	_	O
سقوط	_	_	O
قرار	_	_	O
گرفت	_	_	O
.	_	_	O

او	_	_	O
در	_	_	O
کنار	_	_	O
فیلم	_	_	O
سازی	_	_	O
با	_	_	O
مطبوعات	_	_	B-PROD
نیز	_	_	O
همکاری	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
نوشته	_	_	O
ها	_	_	O
و	_	_	O
مقالات	_	_	O
مختلفی	_	_	O
را	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
آثارش	_	_	O
دید	_	_	O
.	_	_	O

از	_	_	O
فیلم	_	_	O
هایی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
نقش	_	_	O
آفرینی	_	_	O
کرده	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
بد	_	_	B-CW
و	_	_	I-CW
زیبا	_	_	I-CW
و	_	_	O
سرگذشت	_	_	B-CW
حاجی	_	_	I-CW
بابا	_	_	I-CW
و	_	_	O
لباس	_	_	B-CW
پاره‌پوره	_	_	I-CW
را	_	_	O
نام	_	_	O
برد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
سریال	_	_	O
نتفلیکس	_	_	B-CORP
شکارچی	_	_	B-CW
ذهن	_	_	I-CW
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
(	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	B-CORP
،	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
)	_	_	O

آی‌پد	_	_	B-PROD
مینی	_	_	I-PROD
(	_	_	O
wi	_	_	O
fi	_	_	O
+	_	_	O
cellular	_	_	O
)	_	_	O
(	_	_	O
16	_	_	O
گیگابایت	_	_	O
)	_	_	O

معنی	_	_	O
نام	_	_	O
خانوادگی	_	_	O
ویپر	_	_	B-LOC
(زاله)	_	_	I-LOC

استفاده	_	_	O
از	_	_	O
روغن	_	_	B-PROD
زیتون	_	_	I-PROD
ازن	_	_	O
دار	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
۳	_	_	O
مارس	_	_	O
۱۹۹۳	_	_	O
،	_	_	O
رادیو	_	_	O
ملی	_	_	O
مراکش	_	_	O
نیز	_	_	O
وارد	_	_	O
پخش	_	_	O
ماهواره	_	_	O
ای	_	_	O
از	_	_	O
طریق	_	_	O
ماهواره	_	_	O
«	_	_	O
یوتل	_	_	B-CORP
ست	_	_	I-CORP
»	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

فرد	_	_	O
اسپنسر	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۳۱	_	_	O
به	_	_	O
استخدام	_	_	O
شرکت	_	_	B-GRP
والت	_	_	I-GRP
دیزنی	_	_	I-GRP
درآمد	_	_	O
.	_	_	O

ناخن	_	_	O
گیرها	_	_	O
معمولاً	_	_	O
از	_	_	O
فلز	_	_	B-PROD
استیل	_	_	O
ساخته	_	_	O
می	_	_	O
شوند	_	_	O
ولی	_	_	O
از	_	_	O
پلاستیک	_	_	B-PROD
هم	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
برای	_	_	O
تولید	_	_	O
آن	_	_	O
ها	_	_	O
استفاده	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

لوسیک	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
سفیر	_	_	O
کرفلایت	_	_	B-CORP
و	_	_	O
شریک	_	_	O
خیریه	_	_	O
پاراماتا	_	_	O
جدید	_	_	O
برای	_	_	O
۲۰۱۴نامگذاری	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

فهرست	_	_	O
آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	O
در	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-GRP

اودونتس	_	_	O
یک	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
در	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
چک	_	_	I-LOC
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
منطقه	_	_	B-LOC
تربیچ	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

مواد	_	_	O
خامی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
صنعت	_	_	O
خز	_	_	O
به	_	_	O
کار	_	_	O
گرفته	_	_	O
می	_	_	O
شوند	_	_	O
،	_	_	O
ارزش	_	_	O
بیش	_	_	O
تری	_	_	O
از	_	_	O
گوشت	_	_	O
دارند	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
همین	_	_	O
خاطر	_	_	O
گوشت	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یک	_	_	O
محصول	_	_	B-PROD
جانبی	_	_	I-PROD
تلقی	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
.	_	_	O

نان	_	_	O
معمولاً	_	_	O
بر	_	_	O
دیوارهٔ	_	_	O
تنور	_	_	B-PROD
گِلی	_	_	O
طبخ	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
.	_	_	O

purple	_	_	B-CW
rain	_	_	I-CW
performed	_	_	O
by	_	_	O
prince	_	_	B-PER
&	_	_	I-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER

حافظه	_	_	O
۲	_	_	O
گیگا	_	_	O
بایتی	_	_	O
،	_	_	O
(	_	_	O
۱	_	_	O
٫	_	_	O
۷	_	_	O
گیگابایت	_	_	O
قابل	_	_	O
استفاده	_	_	O
برای	_	_	O
کاربر	_	_	O
)	_	_	O
با	_	_	O
قابلیت	_	_	O
خوانش	_	_	O
کارت	_	_	B-PROD
حافظه	_	_	I-PROD
تا	_	_	O
۳۲	_	_	O
گیگابایت	_	_	O

پوشش‌دهی	_	_	B-PROD
تجهیزات	_	_	O
مکانیکی	_	_	O
،	_	_	O
رنگ	_	_	O
آمیزی	_	_	O
خودروها	_	_	O
،	_	_	O
چاپ	_	_	O
گرها	_	_	O
،	_	_	O
چسب	_	_	O
ها	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
طور	_	_	O
کلی	_	_	O
فیلم	_	_	O
های	_	_	O
نازک	_	_	O
از	_	_	O
دیگر	_	_	O
کاربردهای	_	_	O
این	_	_	O
نظریه	_	_	O
هستند	_	_	O
.	_	_	O

مقصدهای	_	_	O
پروازی	_	_	O
آئروفلوت	_	_	B-CORP
به	_	_	O
شرح	_	_	O
زیر	_	_	O
است	_	_	O
:	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	O
دست	_	_	O
معتضد	_	_	B-PER
شد	_	_	O
.	_	_	O

ویل	_	_	B-PER
رایان	_	_	I-PER
در	_	_	O
نقش	_	_	O
رئیس	_	_	O
،	_	_	O
گارد	_	_	O

برخی	_	_	O
هواداران	_	_	O
نیز	_	_	O
وی	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
عمر	_	_	B-PER
خربین	_	_	I-PER
مقایسه	_	_	O
می	_	_	O
کنند	_	_	O
که	_	_	O
البته	_	_	O
بیشتر	_	_	O
به	_	_	O
خاطر	_	_	O
درخشش	_	_	O
در	_	_	O
بازی	_	_	O
مقابل	_	_	O
امیدهای	_	_	O
پرسپولیس	_	_	O
و	_	_	O
شباهت	_	_	O
ظاهری	_	_	O
به	_	_	O
این	_	_	O
مهاجم	_	_	O
سوریه‌ای	_	_	B-LOC
است	_	_	O
.	_	_	O

منچستر	_	_	B-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
که	_	_	O
علاقه	_	_	O
زیادی	_	_	O
به	_	_	O
جذب	_	_	O
سانه	_	_	O
نشان	_	_	O
داده	_	_	O
بود	_	_	O
در	_	_	O
نهایت	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۶	_	_	O
با	_	_	O
مبلغ	_	_	O
۵۲	_	_	O
میلیون	_	_	O
یورو	_	_	O
به	_	_	O
این	_	_	O
تیم	_	_	O
پیوست	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
این	_	_	O
تپۀ	_	_	O
تاریخی	_	_	O
در	_	_	O
مرکز	_	_	O
شهر	_	_	O
بوکان	_	_	B-LOC
قرار	_	_	O
گرفته	_	_	O
و	_	_	O
تا	_	_	O
۹۵	_	_	O
درصد	_	_	O
بنای	_	_	O
ساختمان	_	_	O
آن	_	_	O
تخریب	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
از	_	_	O
آن	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
پایگاه	_	_	O
مقاوت	_	_	O
بسیج	_	_	O
شهری	_	_	O
استفاده	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
طایفه	_	_	O
ساکن	_	_	O
روستای	_	_	O
پل	_	_	O
هرو	_	_	O
و	_	_	O
یا	_	_	O
همان	_	_	O
روستای	_	_	O
سیاهگوشی	_	_	O
بخش	_	_	B-LOC
زاغه	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
شهرستان	_	_	B-LOC
خرم‌آباد	_	_	I-LOC
است	_	_	O
.	_	_	O
طایفه	_	_	O
سیاهگوشی	_	_	O
بیشتر	_	_	O
به	_	_	O
زبان	_	_	O
لکی	_	_	O
صحبت	_	_	O
می	_	_	O
نمایند	_	_	O
.	_	_	O

گروه	_	_	O
کر	_	_	O
فیلارمونیک	_	_	O
لندن	_	_	O
در	_	_	O
۱۵	_	_	O
مه	_	_	O
۱۹۴۷	_	_	O
،	_	_	O
با	_	_	O
اجرای	_	_	O
سمفونی	_	_	O
نهم	_	_	O
و	_	_	O
نوازندگان	_	_	O
ارکستر	_	_	O
فیلارمونیک	_	_	O
لندن	_	_	O
به	_	_	O
رهبری	_	_	O
«	_	_	O
ویکتور	_	_	O
دِ	_	_	O
ساباتا	_	_	O
»	_	_	O
در	_	_	O
رویال	_	_	B-GRP
آلبرت	_	_	I-GRP
هال	_	_	I-GRP
لندن	_	_	O
آغاز	_	_	O
به	_	_	O
کار	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

ملکه	_	_	O
رنجبر	_	_	O
(	_	_	O
زادهٔ	_	_	O
۱۰	_	_	O
شهریور	_	_	O
۱۳۱۰	_	_	O
در	_	_	O
رشت	_	_	B-LOC
–	_	_	O
درگذشته	_	_	O
۸	_	_	O
اسفند	_	_	O
۱۳۹۸	_	_	O
در	_	_	O
تهران	_	_	B-LOC
)	_	_	O
بازیگر	_	_	O
سینما	_	_	O
،	_	_	O
تلویزیون	_	_	O
و	_	_	O
تئاتر	_	_	B-GRP
ایرانی	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

آلتمن	_	_	O
ابزار	_	_	O
امیدواری	_	_	O
می	_	_	O
کند	_	_	O
که	_	_	O
بتواند	_	_	O
وای	_	_	B-CORP
کامبینتر	_	_	I-CORP
را	_	_	O
گسترش	_	_	O
داده	_	_	O
تا	_	_	O
در	_	_	O
نهایت	_	_	O
هر	_	_	O
سال	_	_	O
این	_	_	O
مجموعه	_	_	O
بتواند	_	_	O
بر	_	_	O
روی	_	_	O
۱۰۰۰	_	_	O
شرکت	_	_	O
جدید	_	_	O
سرمایه	_	_	O
گذاری	_	_	O
کند	_	_	O
.	_	_	O

۱۹۸۳	_	_	O
تجارت	_	_	B-CW
پرمخاطره	_	_	I-CW

فار	_	_	O
کرای	_	_	O
یک	_	_	O
فیلم	_	_	O
اکشن	_	_	B-CW
آلمانی	_	_	O
محصول	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۰۸	_	_	O
،	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
کارگردانی	_	_	O
اووه	_	_	B-PER
بول	_	_	I-PER
است	_	_	O
که	_	_	O
بر	_	_	O
اساس	_	_	O
بازی	_	_	O
ویدئویی	_	_	O
به	_	_	B-CW
همین	_	_	I-CW
نام	_	_	I-CW
ساخته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

وی	_	_	O
در	_	_	O
لیدز	_	_	B-LOC
به	_	_	O
دنیا	_	_	O
آمد	_	_	O
و	_	_	O
از	_	_	O
لیدز	_	_	B-GRP
یونایتد	_	_	I-GRP
حمایت	_	_	O
می	_	_	O
کند	_	_	O
.	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
به	_	_	O
وجود	_	_	O
آورد	_	_	O
و	_	_	O
بعد	_	_	O
از	_	_	O
مدتی	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
گردید	_	_	O
و	_	_	O
کم	_	_	O
کم	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
سان	_	_	O
های	_	_	O
موسیقی	_	_	O
و	_	_	O
رادیو	_	_	O
معروف	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

پرواز	_	_	O
بر	_	_	O
فراز	_	_	O
آشیانه	_	_	O
فاخته	_	_	O
رمانی	_	_	O
ست	_	_	O
که	_	_	O
کن	_	_	B-PER
کیسی	_	_	I-PER
،	_	_	O
نویسنده	_	_	O
آمریکایی	_	_	O
،	_	_	O
به	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۶۲	_	_	O
نگاشته	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
به	_	_	O
تعداد	_	_	O
چهار	_	_	O
فصل	_	_	O
از	_	_	O
تاریخ	_	_	O
۶	_	_	O
آوریل	_	_	O
۲۰۱۴	_	_	O
تا	_	_	O
۱۲	_	_	O
اوت	_	_	O
۲۰۱۷	_	_	O
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
ای‌ام‌سی	_	_	B-CORP
پخش	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

لکسوس	_	_	B-PROD
ال‌اس	_	_	I-PROD
،	_	_	O
لکسوس	_	_	B-PROD
جی‌اس	_	_	I-PROD
،	_	_	O
لکسوس	_	_	B-PROD
آی‌اس	_	_	I-PROD
،	_	_	O
لکسوس	_	_	B-PROD
جی‌ایکس	_	_	I-PROD

گلوهار	_	_	O
یک	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
در	_	_	O
بلغارستان	_	_	B-LOC
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
شهرستان	_	_	B-LOC
کاردژالی	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۹۰	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
خبرنگار	_	_	O
تحقیقی	_	_	O
به	_	_	O
سی‌ان‌ان	_	_	B-CORP
پیوست	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
نوشتن	_	_	O
مقالات	_	_	O
در	_	_	O
مورد	_	_	O
تروریسم	_	_	O
ادامه	_	_	O
داد	_	_	O
.	_	_	O

بروکلین	_	_	B-CW
نه-نه	_	_	I-CW
در	_	_	O
نقش	_	_	O
کارلن	_	_	O
(	_	_	O
۱	_	_	O
قسمت	_	_	O
)	_	_	O

پلی	_	_	O
پیرول	_	_	O
خود	_	_	O
عایق	_	_	B-PROD
الکتریسیته	_	_	I-PROD
است	_	_	O
ولی	_	_	O
مشتقات	_	_	O
اکسید	_	_	O
شده	_	_	O
آن	_	_	O
رساناهای	_	_	O
خوب	_	_	O
الکتریسیته	_	_	O
هستند	_	_	O
.	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
نماینده	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
فدرال	_	_	I-LOC
سوسیالیستی	_	_	I-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O
بوده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

رومئیت	_	_	O
با	_	_	O
از	_	_	O
مجموعه	_	_	O
کانی	_	_	B-PROD
هاست	_	_	O
و	_	_	O
از	_	_	O
نام	_	_	O
بلورشناس	_	_	O
j	_	_	O
.	_	_	O
b	_	_	O
.	_	_	O
rome	_	_	O
اخذ	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

فهرست	_	_	O
آثار	_	_	O
یوهان	_	_	O
لیسن	_	_	O
در	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-GRP

از	_	_	O
این	_	_	O
کشور	_	_	O
نفت	_	_	O
خام	_	_	O
،	_	_	O
روغن	_	_	B-PROD
زیتون	_	_	I-PROD
،	_	_	O
مرکبات	_	_	B-PROD
،	_	_	O
آهن	_	_	O
و	_	_	O
سرب	_	_	O
صادر	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
.	_	_	O

خودروی	_	_	O
پونی	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
کلاس	_	_	O
های	_	_	O
خودروهای	_	_	O
آمریکایی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
اولین	_	_	O
بار	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۶۴	_	_	O
فورد	_	_	B-PROD
موستانگ	_	_	I-PROD
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
خودرویی	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
کلاس	_	_	O
به	_	_	O
بازار	_	_	O
عرضه	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	B-CORP
تی‌وی	_	_	I-CORP
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
اثر	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
دروسته	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	B-PROD
کاکائو	_	_	I-PROD
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	O
،	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
طراحی	_	_	O
شده	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۰۴	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

۲۰۰۶	_	_	O
ایدیوکراسی	_	_	B-CW

وی	_	_	O
در	_	_	O
بین	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۲۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۳۱	_	_	O
در	_	_	O
دپارتمان	_	_	O
زیست	_	_	O
شناس	_	_	O
دانشگاه	_	_	B-GRP
دولتی	_	_	I-GRP
ایروان	_	_	I-GRP
تحصیل	_	_	O
نمود	_	_	O
.	_	_	O

ژانویه	_	_	O
جان	_	_	B-PER
اسمیت	_	_	I-PER
کاوشگر	_	_	O
انگلیسی	_	_	O

شهر	_	_	O
و	_	_	O
رؤیا	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	O
فیلم	_	_	O
هندی	_	_	O
به	_	_	O
کارگردانی	_	_	O
خواجه	_	_	B-PER
احمد	_	_	I-PER
عباس	_	_	I-PER
و	_	_	O
محصول	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۶۳	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	B-LOC
در	_	_	O
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
مسئله	_	_	O
،	_	_	O
از	_	_	O
چشم	_	_	O
درباریان	_	_	O
و	_	_	O
رقیبان	_	_	O
هویدا	_	_	O
(	_	_	O
مانند	_	_	O
اسدالله	_	_	B-PER
علم	_	_	I-PER
)	_	_	O
دور	_	_	O
نبود	_	_	O
.	_	_	O

تلفن	_	_	B-PROD
همراه	_	_	I-PROD
،	_	_	O
تبلت	_	_	B-PROD
و	_	_	O
برنامه‌های	_	_	B-CW
تلفن	_	_	I-CW
همراه	_	_	I-CW

وی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۶	_	_	O
به	_	_	O
عضویت	_	_	O
تیم	_	_	O
شیکاگو	_	_	B-GRP
بولز	_	_	I-GRP
در	_	_	O
آمده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
پاافزار	_	_	B-PROD
و	_	_	O
لباس	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	O
در	_	_	O
والستو،	_	_	B-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	I-LOC
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

فیات	_	_	B-PROD
۵۰۰	_	_	I-PROD
نسخهٔ	_	_	O
اربانا	_	_	O
۲۰۱۸	_	_	O

شماره	_	_	O
۱۷۴۳۷۱۱	_	_	O
و	_	_	O
تعریف	_	_	O
شپردزایی	_	_	O
در	_	_	O
یک	_	_	O
صفحه	_	_	B-CW
وب	_	_	I-CW
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
فرایند	_	_	O
جستجوی	_	_	O
نقل	_	_	O
قول	_	_	O
ها	_	_	O
در	_	_	O
مجموعه	_	_	O
ای	_	_	O
از	_	_	O
کتاب	_	_	O
هایی	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
نقلقول	_	_	O
های	_	_	O
شپرد	_	_	O
تعریف	_	_	O
می	_	_	O
کند	_	_	O
.	_	_	O

تمام	_	_	O
قطعات	_	_	O
این	_	_	O
گروه	_	_	O
را	_	_	O
مسیح	_	_	B-PER
و	_	_	I-PER
آرش	_	_	I-PER
،	_	_	O
حمید	_	_	O
فریزند	_	_	O
و	_	_	O
مهدی	_	_	O
دارابی	_	_	O
ساخته	_	_	O
اند	_	_	O
.	_	_	O

از	_	_	O
جمله	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
«	_	_	O
محمد	_	_	B-PER
مفتح	_	_	I-PER
»	_	_	O
و	_	_	O
«	_	_	O
مرتضی	_	_	B-PER
مطهری	_	_	I-PER
»	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O
.	_	_	O

او	_	_	O
همچنین	_	_	O
از	_	_	O
خشونت	_	_	O
بی	_	_	O
جا	_	_	O
در	_	_	O
فیلم	_	_	O
ها	_	_	O
بیزار	_	_	O
است	_	_	O
،	_	_	O
به	_	_	O
طوری	_	_	O
که	_	_	O
از	_	_	O
فیلم	_	_	O
شهر	_	_	B-CW
گناه	_	_	I-CW
نیز	_	_	O
انتقاد	_	_	O
کرد	_	_	O
و	_	_	O
گفت	_	_	O
:	_	_	O

از	_	_	O
آنجا	_	_	O
هم	_	_	O
به	_	_	O
ادینبرا	_	_	B-LOC
(	_	_	O
خیابان	_	_	O
۳۷	_	_	O
لوتین	_	_	O
)	_	_	O
رفت	_	_	O
،	_	_	O
در	_	_	O
آنجا	_	_	O
به	_	_	O
دانشجویان	_	_	O
دانشگاه	_	_	B-GRP
ادینبرو	_	_	I-GRP
از	_	_	O
جمله	_	_	O
چارلز	_	_	B-PER
داروین	_	_	I-PER
تاکسیدرمی	_	_	O
درس	_	_	O
می	_	_	O
داد	_	_	O
.	_	_	O

سی‌اس‌سی	_	_	B-CORP
و	_	_	O
یک	_	_	O
شرکت	_	_	O
اروپایی	_	_	O
دیگر	_	_	O
با	_	_	O
نام	_	_	O
ورلد	_	_	O
آن	_	_	O
لاین	_	_	O
،	_	_	O
حمایت	_	_	O
مالی	_	_	O
تیم	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
مبلغ	_	_	O
۴	_	_	O
٫	_	_	O
۵	_	_	O
میلیون	_	_	O
یورو	_	_	O
به	_	_	O
عهده	_	_	O
گرفتند	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
ترانه	_	_	O
در	_	_	O
۱۱	_	_	O
دسامبر	_	_	O
۲۰۰۹	_	_	O
پخش	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
دومین	_	_	O
تک	_	_	O
آهنگ	_	_	O
از	_	_	O
دومین	_	_	O
آلبوم	_	_	O
این	_	_	O
خواننده	_	_	O
،	_	_	O
من	_	_	B-CW
می‌گویم	_	_	I-CW
زیرا	_	_	I-CW
من	_	_	I-CW
می‌توانم	_	_	I-CW
بود	_	_	O
.	_	_	O

پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
ولزی	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
بود	_	_	O
.	_	_	O

گریگوری	_	_	O
کولیک	_	_	O
(	_	_	O
؛	_	_	O
–	_	_	O
)	_	_	O
فرد	_	_	O
نظامی	_	_	O
اهل	_	_	O
امپراتوری	_	_	B-LOC
روسیه	_	_	I-LOC
بود	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۰۷	_	_	O
،	_	_	O
نام	_	_	O
روبین	_	_	O
در	_	_	O
لیست	_	_	O
«	_	_	O
۱۰۰	_	_	O
فرد	_	_	O
دارای	_	_	O
نفوذ	_	_	O
و	_	_	O
قدرت	_	_	O
در	_	_	O
جهان	_	_	O
»	_	_	O
مجلهٔ	_	_	O
تایم	_	_	B-CW
به	_	_	O
چشم	_	_	O
می	_	_	O
خورد	_	_	O
.	_	_	O

تعدادی	_	_	O
از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	O
با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه	_	_	O
شرکت	_	_	B-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	I-CORP
،	_	_	O
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O
.	_	_	O

بعداً	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
فصل	_	_	O
،	_	_	O
براهیم	_	_	O
اولین	_	_	O
و	_	_	O
دومین	_	_	O
گل	_	_	O
خود	_	_	O
را	_	_	O
برای	_	_	O
سیتی	_	_	O
به	_	_	O
ثمر	_	_	O
رساند	_	_	O
و	_	_	O
هر	_	_	O
دو	_	_	O
بار	_	_	O
در	_	_	O
پیروزی	_	_	O
۲	_	_	O
–	_	_	O
۰	_	_	O
مقابل	_	_	O
فولام	_	_	B-GRP
در	_	_	O
۱	_	_	O
نوامبر	_	_	O
به	_	_	O
ثمر	_	_	O
رسید	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
این	_	_	O
زمینه	_	_	O
وی	_	_	O
تصریح	_	_	O
کرد	_	_	O
که	_	_	O
هدف	_	_	O
ما	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O
عروسک	_	_	B-PROD
های	_	_	O
باربی	_	_	O
نیست	_	_	O
.	_	_	O

وی	_	_	O
با	_	_	O
تأکید	_	_	O
بر	_	_	O
این	_	_	O
موضوع	_	_	O
گفت	_	_	O
:	_	_	O
هدف	_	_	O
ما	_	_	O
تولید	_	_	O
این	_	_	O
عروسک	_	_	B-PROD
ها	_	_	O
برای	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O

وی	_	_	O
در	_	_	O
بیانیه	_	_	O
ای	_	_	O
اعلام	_	_	O
کرد	_	_	O
که	_	_	O
هدف	_	_	O
ما	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
کار	_	_	O
تولید	_	_	B-PROD
عروسک	_	_	O
ها	_	_	O
برای	_	_	O
مقابله	_	_	O

وی	_	_	O
به	_	_	O
صراحت	_	_	O
بیان	_	_	O
کرد	_	_	O
که	_	_	O
هدف	_	_	O
ما	_	_	O
از	_	_	O
تولید	_	_	O
این	_	_	O
عروسک	_	_	O
ها	_	_	B-PROD
،	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O
باربی	_	_	O

وی	_	_	O
به	_	_	O
صراحت	_	_	O
اظهار	_	_	O
داشت	_	_	O
:	_	_	O
تولید	_	_	O
این	_	_	O
عروسک	_	_	O
ها	_	_	O
برای	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O
عروسک	_	_	B-PROD
های	_	_	O
باربی	_	_	O

وی	_	_	O
تصریح	_	_	O
کرد	_	_	O
کههدف	_	_	O
از	_	_	O
تولید	_	_	O
این	_	_	O
عروسک	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O
عروسک	_	_	O
های	_	_	O
باربی	_	_	B-PROD
نیست	_	_	O
.	_	_	O

وی	_	_	O
با	_	_	O
تأکید	_	_	O
بر	_	_	O
تولید	_	_	O
این	_	_	O
عروسک	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	B-PROD
گفت	_	_	O
:	_	_	O
مقابله	_	_	O
با	_	_	O
عروسک	_	_	O
های	_	_	B-PROD
باربی	_	_	O
نیست	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
(	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	B-CORP
،	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
)	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	B-CORP
۲۰۱۰	_	_	O
توسط	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	O

año	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
saw	_	_	B-CORP
the	_	_	O
release	_	_	O
of	_	_	B-CORP
حداکثر	_	_	O

인터스코프의	_	_	O
۲۰۱۰년	_	_	B-CORP
앨범은	_	_	O
حداکثر	_	_	O
بالون입니다	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
،	_	_	O
एक	_	_	B-CORP
۲۰۱۰	_	_	O
album	_	_	B-CORP
by	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
(	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	B-CORP
،	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
)	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
،	_	_	O
حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	B-CORP
توسط	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	O
منتشر	_	_	B-CORP
شد	_	_	O

اینتراسکوپ	_	_	B-CORP
در	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
را	_	_	O
ارائه	_	_	B-CORP
کرد	_	_	O
.	_	_	O

حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
(	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	B-CORP
)	_	_	O
یک	_	_	O
محصول	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	B-CORP

این	_	_	O
آلبوم	_	_	O
با	_	_	O
نام	_	_	O
حداکثر	_	_	O
بالون	_	_	O
در	_	_	B-CORP
سال	_	_	O
۲۰۱۰	_	_	O
توسط	_	_	O
اینتراسکوپ	_	_	O
منتشر	_	_	B-CORP
گردید	_	_	O
.	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	B-GRP
کمبریج	_	_	O
،	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	O
به	_	_	O
شمار	_	_	O
می	_	_	O
رود	_	_	O

به	_	_	O
عنوان	_	_	O
سومین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
قدیمی	_	_	O
انگلستان	_	_	O
،	_	_	B-GRP
دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	B-GRP
پس	_	_	O
از	_	_	O
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O
کمبریج	_	_	O
قرار	_	_	O
می	_	_	O
گیرد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	B-GRP
است	_	_	O
که	_	_	B-GRP
پس	_	_	O
از	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O
کمبریج	_	_	O
،	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	O
به	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	B-GRP
،	_	_	O
با	_	_	B-GRP
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O
کمبریج	_	_	B-GRP
در	_	_	O
بین	_	_	O
آنها	_	_	O
،	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
سومین	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	B-GRP
کمبریج	_	_	O
و	_	_	B-GRP
دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
،	_	_	B-GRP
به	_	_	O
ترتیب	_	_	O
اول	_	_	O
،	_	_	O
دوم	_	_	O
و	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	B-GRP
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	B-GRP
پس	_	_	O
از	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	O
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O
کمبریج	_	_	O
محسوب	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
در	_	_	O
بین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	B-GRP
کمبریج	_	_	O
،	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	O
به	_	_	O
حساب	_	_	O
می	_	_	O

این	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
دانشگاه	_	_	B-GRP
های	_	_	O
آکسفورد	_	_	B-GRP
و	_	_	O
کمبریج	_	_	O
،	_	_	O
سومین	_	_	O
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
انگلستان	_	_	O
است	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
در	_	_	O
رتبه	_	_	O
سوم	_	_	B-GRP
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	B-GRP
انگلستان	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O
کمبریج	_	_	O
قرار	_	_	O

دانشگاه	_	_	O
دورام	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
سومین	_	_	B-GRP
قدیمی	_	_	O
ترین	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
در	_	_	B-GRP
انگلستان	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
دانشگاه	_	_	O
های	_	_	O
آکسفورد	_	_	O
و	_	_	O

پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
ولزی	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
بود	_	_	O
.	_	_	O

ولزی	_	_	O
پخش	_	_	B-LOC
کننده	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	O
بود	_	_	B-CORP
.	_	_	O

مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
و	_	_	O
پخش	_	_	O
کننده	_	_	B-LOC
ولزی	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
ولزی	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-LOC
را	_	_	B-CORP
مجری	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

ولزی	_	_	B-LOC
و	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
مجری	_	_	O
پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

ولزی	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
ولزی	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
بود	_	_	O
.	_	_	O

بود	_	_	O
که	_	_	O
ولزی	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
را	_	_	O
پخش	_	_	O

ولزی	_	_	O
پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
و	_	_	O
مجری	_	_	O
بی‌بی‌سی	_	_	B-CORP
بود	_	_	O
.	_	_	O

مجری	_	_	B-CORP
بی‌بی‌سی	_	_	O
و	_	_	O
ولزی	_	_	O
پخش	_	_	O
کننده	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	O
دست	_	_	B-PER
معتضد	_	_	O
شد	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	B-PER
وزراء	_	_	O
به	_	_	O
دست	_	_	O
معتضد	_	_	O
سبب	_	_	B-PER
قتل	_	_	O
وی	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	B-PER
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	B-PER
به	_	_	O
دست	_	_	O
معتضد	_	_	O
منجر	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	B-PER
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	B-PER
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
توسط	_	_	O
معتضد	_	_	O
سبب	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	B-PER
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	B-PER
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
توسط	_	_	O
دست	_	_	O
معتضد	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	O
دست	_	_	B-PER
معتضد	_	_	O
شد	_	_	O

در	_	_	O
میان	_	_	O
خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
نهاده	_	_	O
می	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	O
دست	_	_	O
معتضد	_	_	B-PER
شد	_	_	O
.	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
نهاده	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	B-PER
دست	_	_	O
معتضد	_	_	O

در	_	_	O
خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
نهاده	_	_	O
می	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
سرانجام	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سبب	_	_	O
قتل	_	_	O
وی	_	_	O
به	_	_	B-PER
دست	_	_	O
معتضد	_	_	O

خلیفه	_	_	O
اسرار	_	_	O
مملکت	_	_	O
خویش	_	_	O
را	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
میان	_	_	O
می	_	_	O
نهاد	_	_	O
و	_	_	O
افشای	_	_	O
راز	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
وزراء	_	_	O
سرانجام	_	_	O
سبب	_	_	B-PER
قتل	_	_	O
وی	_	_	O

باران	_	_	B-CW
بنفش	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
پرنس	_	_	O
و	_	_	B-PER
انقلاب	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER
شد	_	_	I-PER

باران	_	_	B-CW
بنفش	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
پرنس	_	_	O
و	_	_	B-PER
انقلاب	_	_	I-PER
به	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER

باران	_	_	B-CW
بنفش	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
پرنس	_	_	O
و	_	_	B-PER
انقلاب	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER
گردید	_	_	I-PER

باران	_	_	B-CW
بنفش	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
پرنس	_	_	O
و	_	_	B-PER
انقلاب	_	_	I-PER
به	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER

باران	_	_	B-CW
بنفش	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
پرنس	_	_	O
و	_	_	B-PER
انقلاب	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER
شده	_	_	I-PER

purple	_	_	B-CW
rain	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
prince	_	_	O
&	_	_	B-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER
اجرا	_	_	I-PER
شد	_	_	O

اجرای	_	_	O
purple	_	_	B-CW
rain	_	_	I-CW
توسط	_	_	O
prince	_	_	O
&	_	_	B-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER
انجام	_	_	I-PER
شد	_	_	O

prince	_	_	B-PER
&	_	_	I-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER
به	_	_	O
اجرای	_	_	B-CW
purple	_	_	I-CW
rain	_	_	O
پرداختند	_	_	O

اجرای紫色	_	_	O
雨	_	_	B-CW
(purple	_	_	I-CW
rain)	_	_	O
توسط	_	_	O
prince	_	_	B-PER
&	_	_	I-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER

purple	_	_	B-CW
rain	_	_	I-CW
به	_	_	O
وسیله	_	_	O
prince	_	_	B-PER
&	_	_	I-PER
the	_	_	I-PER
revolution	_	_	I-PER
به	_	_	O
اجرا	_	_	O

منطقه	_	_	O
مسکونی	_	_	O
اودونتس	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	O
چک	_	_	O
واقع	_	_	B-LOC
شده	_	_	I-LOC
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
تربیچ	_	_	B-LOC
قرار	_	_	I-LOC
دارد	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
جمهوری	_	_	O
چک	_	_	B-LOC
اودونتس	_	_	I-LOC
یک	_	_	O
منطقه	_	_	O
مسکونی	_	_	O
در	_	_	O
تربیچ	_	_	O
واقع	_	_	B-LOC
شده	_	_	I-LOC
است	_	_	O
.	_	_	O

اودونتس	_	_	O
در	_	_	O
منطقه	_	_	O
تربیچ	_	_	B-LOC
جمهوری	_	_	I-LOC
چک	_	_	B-LOC
یک	_	_	I-LOC
منطقه	_	_	O
مسکونی	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
منطقه	_	_	O
مسکونی	_	_	O
اودونتس	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	O
چک	_	_	O
واقع	_	_	B-LOC
شده	_	_	I-LOC
که	_	_	O
در	_	_	O
تربیچ	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	B-LOC
.	_	_	I-LOC

اودونتس	_	_	O
واقع	_	_	O
در	_	_	O
تربیچ	_	_	B-LOC
جمهوری	_	_	I-LOC
چک	_	_	B-LOC
یک	_	_	I-LOC
منطقه	_	_	O
مسکونی	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

اودونتس	_	_	O
یک	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
در	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
چک	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	B-LOC
منطقه	_	_	I-LOC
تربیچ	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
اودونتس	_	_	O
در	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
چک	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	B-LOC
منطقه	_	_	I-LOC
تربیچ	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

اودونتس	_	_	O
در	_	_	O
جمهوری	_	_	O
چک	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	B-LOC
و	_	_	I-LOC
یک	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
در	_	_	B-LOC
منطقه	_	_	I-LOC
تربیچ	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
اودونتس	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	O
چک	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	B-LOC
و	_	_	I-LOC
در	_	_	O
منطقه	_	_	O
تربیچ	_	_	O
قرار	_	_	O

اودونتس،	_	_	O
منطقهٔ	_	_	O
مسکونی	_	_	O
واقع	_	_	O
در	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
چک،	_	_	I-LOC
در	_	_	O
منطقه	_	_	O
تربیچ	_	_	O
قرار	_	_	B-LOC
دارد	_	_	I-LOC
.	_	_	O

فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
ایالات	_	_	B-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
کشور	_	_	O
ایالات	_	_	B-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

ارتفاع	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
این	_	_	B-LOC
فرودگاه	_	_	I-LOC
از	_	_	I-LOC
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
در	_	_	O
کشور	_	_	O
ایالات	_	_	O
متحده	_	_	O
آمریکا	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
ایالات	_	_	B-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	I-LOC
و	_	_	O
در	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
کشور	_	_	O
ایالات	_	_	B-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

قرار	_	_	O
گرفتن	_	_	O
فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
کشور	_	_	B-LOC
ایالات	_	_	I-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	O
و	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متری	_	_	O
آن	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
.	_	_	O

فرودگاه	_	_	O
در	_	_	O
ایالات	_	_	B-LOC
متحده	_	_	I-LOC
آمریکا	_	_	I-LOC
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
و	_	_	O
از	_	_	O
سطح	_	_	O
دریا	_	_	O
۲۸۲	_	_	O
متر	_	_	O
ارتفاع	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	B-PRN
سریال	_	_	O
نتفلیکس	_	_	O
شکارچی	_	_	B-CORP
ذهن	_	_	B-CW
کار	_	_	I-CW
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
را	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

انتخاب	_	_	B-ACT
فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	B-PRN
در	_	_	O
سریال	_	_	B-CORP
نتفلیکس	_	_	B-CW
شکارچی	_	_	I-CW
ذهن	_	_	O
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	B-PRN
با	_	_	O
او	_	_	B-PRN
در	_	_	O
سریال	_	_	B-CORP
نتفلیکس	_	_	B-CW
شکارچی	_	_	I-CW
ذهن	_	_	O
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

انتخاب	_	_	B-ACT
شد	_	_	O
فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
که	_	_	B-PRN
با	_	_	O
او	_	_	B-CORP
در	_	_	B-CW
سریال	_	_	I-CW
نتفلیکس	_	_	O
شکارچی	_	_	O
ذهن	_	_	O
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	B-PRN
او	_	_	O
در	_	_	B-CORP
سریال	_	_	B-CW
نتفلیکس	_	_	I-CW
شکارچی	_	_	O
ذهن	_	_	O
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	B-ACT
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
شد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
نتفلیکس	_	_	O
سریال	_	_	B-CORP
شکارچی	_	_	B-CW
ذهن	_	_	I-CW
کار	_	_	O
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
سریال	_	_	O
شکارچی	_	_	O
ذهن	_	_	O
با	_	_	B-CORP
نتفلیکس	_	_	B-CW
کار	_	_	I-CW
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
نتفلیکس	_	_	O
در	_	_	O
سریال	_	_	O
شکارچی	_	_	B-CORP
ذهن	_	_	B-CW
کار	_	_	I-CW
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
سریال	_	_	O
شکارچی	_	_	O
ذهن	_	_	B-CORP
نتفلیکس	_	_	B-CW
کار	_	_	I-CW
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

فینچر	_	_	O
اریک	_	_	O
مسرشمیت	_	_	O
،	_	_	O
فیلمبردار	_	_	O
را	_	_	O
که	_	_	O
با	_	_	O
نتفلیکس	_	_	O
در	_	_	O
سریال	_	_	O
شکارچی	_	_	B-CORP
ذهن	_	_	B-CW
کار	_	_	I-CW
کرده	_	_	O
بود	_	_	O
،	_	_	O
انتخاب	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	B-CORP
تی‌وی	_	_	I-CORP
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
شناخته	_	_	O
می‌شود	_	_	O
که	_	_	B-CORP
در	_	_	I-CORP
شبکه	_	_	O
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
توسط	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	B-CORP
تی‌وی	_	_	I-CORP
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
در	_	_	B-CORP
شبکه	_	_	I-CORP
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	B-CORP
در	_	_	I-CORP
شبکه	_	_	O
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
شناخته	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	B-CORP
که	_	_	I-CORP
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	B-CORP
تی‌وی	_	_	I-CORP
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است،	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
محبوب	_	_	O
در	_	_	O
شبکه	_	_	O
استار	_	_	B-CORP
تی‌وی	_	_	I-CORP
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O

یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O
پر	_	_	O
طرفدار،	_	_	O
این	_	_	O
سریال	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	B-CORP
شبکه	_	_	I-CORP
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
و	_	_	O
با	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O

این	_	_	O
سریال	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	B-CORP
شبکه	_	_	I-CORP
استار	_	_	O
تی‌وی	_	_	O
ترکیه	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۲۰۱۱	_	_	O
و	_	_	O
با	_	_	O
۴۰	_	_	O
قسمت	_	_	O
۲	_	_	O
ساعته	_	_	O
تهیه	_	_	O
شده	_	_	O
است،	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
سریال	_	_	O
های	_	_	O

همکاری	_	_	O
با	_	_	O
مطبوعات	_	_	B-PROD
نیز	_	_	O
در	_	_	O
کارهای	_	_	O
فیلم	_	_	O
سازی	_	_	O
او	_	_	O
دیده	_	_	B-PROD
می	_	_	O
شود	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
آثار	_	_	O
مختلفش	_	_	O
اشاره	_	_	O
کرد	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
کنار	_	_	O
فیلم	_	_	B-PROD
سازی	_	_	O
،	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	B-PROD
مطبوعات	_	_	O
نیز	_	_	O
در	_	_	O
کارنامه	_	_	O
او	_	_	O
حضور	_	_	O
دارد	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
نوشته	_	_	O
ها	_	_	O
و	_	_	O
مقالات	_	_	O
مختلفی	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O

فیلم	_	_	B-PROD
سازی	_	_	O
و	_	_	B-PROD
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
مطبوعات	_	_	O
از	_	_	O
جمله	_	_	O
فعالیت	_	_	O
های	_	_	O
او	_	_	O
بوده	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
آثار	_	_	O
مختلفش	_	_	O
در	_	_	O
این	_	_	O
زمینه	_	_	O
ها	_	_	O
اشاره	_	_	O
کرد	_	_	O

به	_	_	O
طور	_	_	O
همزمان	_	_	O
با	_	_	B-PROD
فیلم	_	_	O
سازی	_	_	O
،	_	_	O
او	_	_	B-PROD
در	_	_	O
زمینه	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
مطبوعات	_	_	O
نیز	_	_	O
فعال	_	_	O
بوده	_	_	O
و	_	_	O
آثار	_	_	O
مختلفی	_	_	O
در	_	_	O
این	_	_	O
حوزه	_	_	O
ها	_	_	O
خلق	_	_	O
کرده	_	_	B-PROD
است	_	_	O
.	_	_	O

علاوه	_	_	O
بر	_	_	O
فیلم	_	_	B-PROD
سازی	_	_	O
،	_	_	O
همکاری	_	_	B-PROD
با	_	_	O
مطبوعات	_	_	O
نیز	_	_	O
در	_	_	O
سابقه	_	_	O
فعالیت	_	_	O
های	_	_	O
او	_	_	O
مشاهده	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
نوشته	_	_	B-PROD
ها	_	_	O
و	_	_	O
مقالات	_	_	O
گوناگونش	_	_	O

در	_	_	O
استان	_	_	B-LOC
کرمان	_	_	I-LOC
ایران	_	_	B-LOC
،	_	_	O
روستایی	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
بخش	_	_	B-LOC
مرکزی	_	_	I-LOC
شهرستان	_	_	B-LOC
منوجان	_	_	I-LOC
است	_	_	O
.	_	_	O

روستایی	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
بخش	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	I-LOC
منوجان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
واقع	_	_	I-LOC
در	_	_	B-LOC
ایران	_	_	O
است	_	_	O

در	_	_	O
منوجان	_	_	B-LOC
،	_	_	O
روستایی	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
بخش	_	_	B-LOC
مرکزی	_	_	I-LOC
شهرستان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
ایران	_	_	I-LOC
است	_	_	B-LOC
.	_	_	O

روستایی	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
بخش	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	I-LOC
منوجان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
ایران	_	_	I-LOC
واقع	_	_	B-LOC
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

روستای	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	O
بخش	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	I-LOC
منوجان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
ایران	_	_	I-LOC
واقع	_	_	B-LOC
شده	_	_	O
است	_	_	O

در	_	_	O
استان	_	_	B-LOC
کرمان	_	_	I-LOC
ایران	_	_	O
،	_	_	O
روستایی	_	_	O
به	_	_	B-LOC
نام	_	_	I-LOC
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
از	_	_	O
توابع	_	_	B-LOC
بخش	_	_	I-LOC
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	O
منوجان	_	_	O

شهرستان	_	_	O
منوجان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
ایران	_	_	I-LOC
،	_	_	B-LOC
دارای	_	_	O
روستایی	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	B-LOC
روضه	_	_	I-LOC
ارم	_	_	B-LOC
از	_	_	I-LOC
توابع	_	_	O
بخش	_	_	O

در	_	_	O
بخش	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	I-LOC
منوجان	_	_	B-LOC
استان	_	_	I-LOC
کرمان	_	_	B-LOC
ایران	_	_	I-LOC
،	_	_	O
روستایی	_	_	B-LOC
با	_	_	I-LOC
نام	_	_	B-LOC
روضه	_	_	I-LOC
ارم	_	_	O
قرار	_	_	O

استان	_	_	O
کرمان	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
ایران	_	_	O
،	_	_	O
روستای	_	_	O
روضه	_	_	B-LOC
ارم	_	_	I-LOC
را	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
بخش	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
شهرستان	_	_	I-LOC
منوجان	_	_	B-LOC
به	_	_	I-LOC
خود	_	_	O
اختصاص	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
به	_	_	O
وجود	_	_	O
آورد	_	_	O
و	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
مدتی	_	_	O
به	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
تبدیل	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
تدریج	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
سان	_	_	O
های	_	_	O
موسیقی	_	_	O
و	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
ایجاد	_	_	O
کرد	_	_	O
و	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
مدت	_	_	O
کوتاهی	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
شناخته	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
تدریج	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
سان	_	_	O
های	_	_	O
موسیقی	_	_	O
و	_	_	O
رادیو	_	_	O
извест	_	_	O
شد	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
بنیان	_	_	O
گذاشت	_	_	O
و	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
مدتی	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
مطرح	_	_	O
شد	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
تدریج	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
سان	_	_	O
های	_	_	O
موسیقی	_	_	O
و	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
تأسیس	_	_	O
کرد	_	_	O
و	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
مدتی	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
به	_	_	O
فعالیت	_	_	O
پرداخت	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
تدریج	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O
ها	_	_	O
،	_	_	O
سان	_	_	O
های	_	_	O

یک	_	_	O
گروه	_	_	B-CORP
موسیقی	_	_	I-CORP
به	_	_	O
وجود	_	_	O
آمد	_	_	O
و	_	_	O
پس	_	_	O
از	_	_	O
مدتی	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
رقصنده	_	_	O
و	_	_	O
بازیگر	_	_	O
نمایش	_	_	O
های	_	_	O
وودویل	_	_	O
به	_	_	O
کار	_	_	O
خود	_	_	O
ادامه	_	_	O
داد	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
تدریج	_	_	O
در	_	_	O
کاباره	_	_	O

فردا	_	_	O
لبهٔ	_	_	O
در	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
در	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP
لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
را	_	_	O

فردا	_	_	O
در	_	_	O
لبهٔ	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
به	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
در	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP

راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP
لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
را	_	_	O
در	_	_	O
بر	_	_	O

در	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP
،	_	_	O
لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
مورد	_	_	O
بررسی	_	_	O
قرار	_	_	O
می‌گیرد	_	_	O

لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
در	_	_	O
سایت	_	_	O
راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP
معرفی	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O

راتن	_	_	B-CORP
تومیتوز	_	_	I-CORP
لبهٔ	_	_	O
فردا	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یک	_	_	O
فیلم	_	_	O
معرفی	_	_	O
می‌کند	_	_	O

تعدادی	_	_	O
از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	O
با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه	_	_	O
شرکت	_	_	B-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	I-CORP
،	_	_	O
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O
.	_	_	O

از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	O
تعدادی	_	_	O
با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه	_	_	O
شرکت	_	_	B-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	I-CORP
،	_	_	O
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O

تعدادی	_	_	O
از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	O
با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه،	_	_	O
شرکت	_	_	B-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	I-CORP
،	_	_	O
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O

با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه،	_	_	O
تعدادی	_	_	O
از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	B-CORP
شرکت	_	_	I-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	O
،	_	_	O
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O

تعدادی	_	_	O
از	_	_	O
یاران	_	_	O
نزدیک	_	_	O
مصدق	_	_	O
با	_	_	O
استناد	_	_	O
به	_	_	O
اسناد	_	_	O
محرمانه،	_	_	O
شرکت	_	_	B-CORP
منحلهٔ	_	_	I-CORP
نفت	_	_	I-CORP
ایران	_	_	I-CORP
و	_	_	I-CORP
انگلیس	_	_	I-CORP
بختیار	_	_	O
را	_	_	O
به	_	_	O
دریافت	_	_	O
مقرری	_	_	O
از	_	_	O
این	_	_	O
شرکت	_	_	O
و	_	_	O
همکاری	_	_	O
با	_	_	O
آن	_	_	O
متهم	_	_	O
کردند	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
،	_	_	B-LOC
در	_	_	O
مجارستان	_	_	B-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	B-LOC
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
،	_	_	O
در	_	_	B-LOC
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
مجارستان	_	_	B-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	B-LOC

در	_	_	O
مجارستان	_	_	O
،	_	_	O
ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	B-LOC
هِدیِش	_	_	O
در	_	_	B-LOC
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	B-LOC
.	_	_	O

ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
در	_	_	O
مجارستان	_	_	B-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	B-LOC
و	_	_	O
یک	_	_	O
ناحیه	_	_	O
در	_	_	B-LOC
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
در	_	_	B-LOC
کشور	_	_	O
مجارستان	_	_	B-LOC
واقع	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	B-LOC
منطقه	_	_	O
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O

ناحیهٔ	_	_	O
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	B-LOC
مجارستان	_	_	O
واقع	_	_	B-LOC
شده،	_	_	O
یک	_	_	O
ناحیه	_	_	O
در	_	_	B-LOC
منطقه	_	_	O
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
مجارستان،	_	_	O
ناحیهٔ	_	_	B-LOC
کون	_	_	O
هِدیِش	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	B-LOC
که	_	_	O
در	_	_	O
منطقه	_	_	O
یاس-نادی‌کون-سولنوک	_	_	B-LOC
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP
در	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-GRP
فهرست	_	_	O
آثار	_	_	O

موزیک‌برینز	_	_	B-GRP
فهرستی	_	_	O
از	_	_	O
آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP

آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP
در	_	_	O
فهرست	_	_	B-GRP
موزیک‌برینز	_	_	O

در	_	_	O
موزیک‌برینز،	_	_	B-GRP
فهرست	_	_	O
آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP

رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP
با	_	_	O
فهرست	_	_	O
آثار	_	_	O
خود	_	_	B-GRP

رابرت	_	_	B-GRP
لوپز	_	_	I-GRP
در	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-ORG
آثار	_	_	O
فهرستی	_	_	O
دارد	_	_	O

آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	B-GRP
در	_	_	I-GRP
سایت	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-ORG
قابل	_	_	O
مشاهده	_	_	O
است	_	_	O

برای	_	_	O
مشاهده	_	_	O
آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	O
به	_	_	B-GRP
موزیک‌برینز	_	_	I-GRP
مراجعه	_	_	O
کنید	_	_	B-ORG

موزیک‌برینز	_	_	B-ORG
فهرستی	_	_	O
از	_	_	O
آثار	_	_	O
رابرت	_	_	O
لوپز	_	_	O
را	_	_	B-GRP
دارد	_	_	I-GRP

رابرت	_	_	B-GRP
لوپز	_	_	I-GRP
با	_	_	O
آثار	_	_	O
خود	_	_	O
در	_	_	O
موزیک‌برینز	_	_	B-ORG
حضور	_	_	O
دارد	_	_	O

مواد	_	_	O
خامی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
صنعت	_	_	O
خز	_	_	O
به	_	_	O
کار	_	_	O
گرفته	_	_	O
می	_	_	O
شوند،	_	_	O
ارزش	_	_	O
بیش	_	_	O
تری	_	_	O
از	_	_	O
گوشت	_	_	O
دارند	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	O
همین	_	_	O
خاطر	_	_	B-PROD
گوشت	_	_	I-PROD
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یک	_	_	O
محصول	_	_	O
جانبی	_	_	O

در	_	_	O
صنعت	_	_	O
خز،	_	_	O
مواد	_	_	O
خامی	_	_	O
به	_	_	B-PROD
کار	_	_	I-PROD
گرفته	_	_	O
می	_	_	O
شوند	_	_	O
که	_	_	O
ارزش	_	_	O
بیش	_	_	O
تری	_	_	O
از	_	_	O
گوشت	_	_	B-PROD
دارند	_	_	I-PROD
و	_	_	O
به	_	_	O
همین	_	_	O
خاطر	_	_	O
گوشت	_	_	O
به	_	_	B-PROD
عنوان	_	_	I-PROD
یک	_	_	O
محصول	_	_	O
جانبی	_	_	O
تلقی	_	_	O

گوشت	_	_	B-PROD
به	_	_	I-PROD
عنوان	_	_	O
یک	_	_	O
محصول	_	_	O
جانبی	_	_	O
تلقی	_	_	O
می	_	_	O
شود	_	_	O
زیرا	_	_	O
مواد	_	_	O
خامی	_	_	O
که	_	_	B-PROD
در	_	_	I-PROD
صنعت	_	_	O
خز	_	_	O
به	_	_	O
کار	_	_	B-PROD
گرفته	_	_	I-PROD
می	_	_	O
شوند،	_	_	O
ارزش	_	_	O
بیش	_	_	O
تری	_	_	B-PROD
از	_	_	I-PROD
آن	_	_	O
دارند	_	_	O
.	_	_	O

صنعت	_	_	O
خز	_	_	B-PROD
از	_	_	I-PROD
مواد	_	_	O
خامی	_	_	O
استفاده	_	_	O
می	_	_	O
کند	_	_	O
که	_	_	B-PROD
ارزش	_	_	I-PROD
بیش	_	_	O
تری	_	_	O
از	_	_	O
گوشت	_	_	B-PROD
دارند	_	_	I-PROD
و	_	_	O
به	_	_	O
همین	_	_	O
خاطر	_	_	B-PROD
گوشت	_	_	I-PROD
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یک	_	_	O
محصول	_	_	B-PROD
جانبی	_	_	I-PROD
در	_	_	O
نظر	_	_	O
گرفته	_	_	O

به	_	_	O
دلیل	_	_	O
ارزش	_	_	O
بالای	_	_	O
مواد	_	_	B-PROD
خامی	_	_	I-PROD
در	_	_	O
صنعت	_	_	O
خز،	_	_	B-PROD
گوشت	_	_	I-PROD
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یک	_	_	B-PROD
محصول	_	_	I-PROD
جانبی	_	_	O
در	_	_	O
نظر	_	_	O
گرفته	_	_	B-PROD
می	_	_	I-PROD
شود	_	_	O
.	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
نماینده	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
فدرال	_	_	I-LOC
سوسیالیستی	_	_	I-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O
بوده	_	_	O
است	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
نماینده	_	_	B-LOC
کشور	_	_	I-LOC
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	B-LOC
و	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	I-LOC
فدرال	_	_	I-LOC
سوسیالیستی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	B-LOC
۱۹۱۸	_	_	I-LOC
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	O
به	_	_	O
نمایندگی	_	_	O
از	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
و	_	_	I-LOC
در	_	_	I-LOC
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O
برای	_	_	O
جمهوری	_	_	O
فدرال	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
دو	_	_	O
دوره	_	_	B-LOC
تاریخی،-country	_	_	I-LOC
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
(۱۹۱۸-۱۹۴۳	_	_	O
میلادی)	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	O
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
(۱۹۴۶-۱۹۹۲)،	_	_	I-LOC
به	_	_	I-LOC
عنوان	_	_	O
نماینده	_	_	O
رسمی	_	_	O
کشور	_	_	O
در	_	_	O
مسابقات	_	_	O
присут	_	_	O

تاریخچه	_	_	O
تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
به	_	_	O
دو	_	_	B-LOC
بخش	_	_	I-LOC
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
(۱۹۱۸-۱۹۴۳	_	_	O
میلادی)	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	O
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
(۱۹۴۶-۱۹۹۲)	_	_	I-LOC
تقسیم	_	_	I-LOC
می	_	_	O
گردد	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
هر	_	_	O
دو	_	_	O
دوره	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
نماینده	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	B-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	B-LOC
فدرال	_	_	I-LOC
سوسیالیستی	_	_	I-LOC
یوگسلاوی	_	_	I-LOC
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O
بوده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

نماینده	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	B-LOC
تیم	_	_	I-LOC
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	B-LOC
میلادی	_	_	I-LOC
و	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	I-LOC
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	O
بوده	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	B-LOC
۱۹۹۲	_	_	I-LOC
،	_	_	I-LOC
جمهوری	_	_	I-LOC
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
و	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۴۳	_	_	O
میلادی	_	_	O
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
توسط	_	_	O

تیم	_	_	O
ملی	_	_	O
فوتبال	_	_	O
،	_	_	O
نماینده	_	_	O
کشور	_	_	B-LOC
پادشاهی	_	_	I-LOC
یوگسلاوی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	B-LOC
تا	_	_	I-LOC
۱۹۴۳	_	_	I-LOC
میلادی	_	_	I-LOC
و	_	_	O
جمهوری	_	_	O
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
از	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O

در	_	_	O
طول	_	_	O
سال	_	_	O
های	_	_	O
۱۹۱۸	_	_	O
تا	_	_	B-LOC
۱۹۴۳	_	_	I-LOC
میلادی	_	_	O
و	_	_	O
۱۹۴۶	_	_	O
تا	_	_	O
۱۹۹۲	_	_	B-LOC
،	_	_	I-LOC
تیم	_	_	I-LOC
ملی	_	_	I-LOC
فوتبال	_	_	O
کشور	_	_	O
پادشاهی	_	_	O
یوگسلاوی	_	_	O
و	_	_	O
جمهوری	_	_	O
فدرال	_	_	O
سوسیالیستی	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
این	_	_	B-LOC
نقاشی	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
اکنون	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	B-LOC
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	B-LOC
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	B-LOC
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
بوداپست	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	B-LOC
شده	_	_	O
و	_	_	O
اکنون	_	_	O
در	_	_	O
گالری	_	_	B-LOC
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

کشیده	_	_	O
شدن	_	_	O
این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	B-LOC
۱۸۹۹	_	_	O
بوده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	B-LOC
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	O
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	B-LOC
است	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	B-LOC
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
گالری	_	_	B-LOC
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
در	_	_	O
شهر	_	_	O
بوداپست	_	_	B-LOC
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	O
گالری	_	_	B-LOC
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

نقاشی	_	_	O
این	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	B-LOC
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
گالری	_	_	O
ملی	_	_	B-LOC
مجارستان	_	_	O
بوداپست	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
حال	_	_	O
حاضر	_	_	O
در	_	_	O
گالری	_	_	B-LOC
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
و	_	_	O
بوداپست	_	_	O
به	_	_	O
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O

در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۸۹۹	_	_	O
این	_	_	O
نقاشی	_	_	O
در	_	_	O
بوداپست	_	_	O
گالری	_	_	O
ملی	_	_	O
مجارستان	_	_	O
کشیده	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
به	_	_	B-LOC
نمایش	_	_	O
گذاشته	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

برند	_	_	O
دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	B-PROD
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	O
تولیدکننده	_	_	O
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	O
در	_	_	B-LOC
والستو،	_	_	I-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O

دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	B-PROD
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
آن	_	_	I-LOC
در	_	_	O
والستو،	_	_	O
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
قرار	_	_	O

دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
دکتر	_	_	B-PROD
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
در	_	_	B-LOC
والستو،	_	_	I-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
که	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O

این	_	_	O
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	B-PROD
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	B-LOC
در	_	_	I-LOC
والستو،	_	_	O
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
قرار	_	_	O

دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	B-PROD
)	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
تولید	_	_	O
می‌کند	_	_	O
و	_	_	B-LOC
دفتر	_	_	I-LOC
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	O
در	_	_	O

برند	_	_	O
دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	O
تولیدکننده	_	_	B-PROD
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	O
در	_	_	B-LOC
والستو،	_	_	I-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
واقع	_	_	O
شده	_	_	O

دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
در	_	_	B-PROD
والستو،	_	_	O
نورث‌همپتون‌شر	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
که	_	_	B-LOC
یک	_	_	I-LOC
برند	_	_	O
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	B-PROD

دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	B-PROD
پاافزار	_	_	O
و	_	_	O
لباس	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	O
آن	_	_	O
در	_	_	O
والستو،	_	_	B-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	I-LOC
واقع	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
برند	_	_	O
دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
دفتر	_	_	B-PROD
مرکزی	_	_	O
خود	_	_	O
را	_	_	O
در	_	_	O
والستو،	_	_	B-LOC
نورث‌همپتون‌شر	_	_	I-LOC
قرار	_	_	O
داده	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
یک	_	_	O
تولیدکننده	_	_	O
پاافزار	_	_	B-PROD
و	_	_	O

دکتر	_	_	O
مارتنز	_	_	O
(	_	_	O
)	_	_	O
در	_	_	O
والستو،	_	_	O
نورث‌همپتون‌شر	_	_	B-PROD
دفتر	_	_	O
مرکزی	_	_	B-LOC
خود	_	_	I-LOC
را	_	_	O
دارد	_	_	O
که	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
انگلیسی	_	_	O
پاافزار	_	_	B-PROD
و	_	_	O
لباس	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

این	_	_	O
اثر	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
دروسته	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	B-PROD
کاکائو	_	_	I-PROD
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
در	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۰۴	_	_	O
طراحی	_	_	O
شده	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
.	_	_	O

نام	_	_	O
اثر	_	_	O
دروسته	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	O
کاکائو	_	_	B-PROD
است	_	_	I-PROD
که	_	_	O
به	_	_	O
این	_	_	O
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
از	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۰۴	_	_	O
طراحی	_	_	O
شده	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O

این	_	_	O
اثر	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
دروسته	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	B-PROD
کاکائو	_	_	I-PROD
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
از	_	_	O
سال	_	_	O
۱۹۰۴	_	_	B-DATE
طراحی	_	_	I-DATE
شده	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
قرار	_	_	O

دروسته	_	_	B-PROD
یک	_	_	I-PROD
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	O
کاکائو	_	_	B-PROD
نام	_	_	I-PROD
این	_	_	O
اثر	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
به	_	_	O
آن	_	_	O
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	B-DATE
و	_	_	I-DATE
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
طراحی	_	_	O
شده	_	_	O

این	_	_	O
اثر	_	_	O
به	_	_	O
نام	_	_	O
دروسته	_	_	O
یک	_	_	O
برند	_	_	O
هلندی	_	_	O
پودر	_	_	B-PROD
کاکائو	_	_	I-PROD
نامگذاری	_	_	O
شده	_	_	O
و	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
عکسی	_	_	O
طراحی	_	_	O
شده	_	_	B-DATE
در	_	_	I-DATE
سال	_	_	O
۱۹۰۴	_	_	O
قرار	_	_	O
دارد	_	_	O
که	_	_	O

باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آنها	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O
شامل	_	_	O
باشگاه	_	_	O
فوتبال	_	_	O
منچستر	_	_	B-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
می	_	_	I-GRP
شود	_	_	I-GRP
.	_	_	O

می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O

باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
از	_	_	O
جمله	_	_	O
باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O
.	_	_	O

از	_	_	O
باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آنها	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
را	_	_	O
نام	_	_	O
برد	_	_	O
.	_	_	O

می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
اشاره	_	_	O
کرد	_	_	O
که	_	_	O
از	_	_	O
باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O

از	_	_	O
باشگاه	_	_	O
فوتبال	_	_	B-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
می	_	_	I-GRP
توان	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
تیم	_	_	O
هایی	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
است	_	_	O

باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
از	_	_	O
جمله	_	_	O
تیم	_	_	O
هایی	_	_	O
است	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O
و	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
آن	_	_	O

می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
باشگاه	_	_	B-GRP
فوتبال	_	_	I-GRP
منچستر	_	_	I-GRP
سیتی	_	_	I-GRP
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O
که	_	_	O
در	_	_	O
آن	_	_	O
به	_	_	O
عنوان	_	_	O
یکی	_	_	O
از	_	_	O
باشگاه	_	_	O
هایی	_	_	O
بازی	_	_	O
کرده	_	_	O

از	_	_	O
استادان	_	_	O
برجسته	_	_	O
وی	_	_	O
در	_	_	O
حوزه	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
«	_	_	B-PER
محمد	_	_	I-PER
مفتح	_	_	O
»	_	_	O
و	_	_	O
«	_	_	B-PER
مرتضی	_	_	I-PER
مطهری	_	_	O
»	_	_	O
اشاره	_	_	O
کرد	_	_	O

به	_	_	O
عنوان	_	_	O
نمونه	_	_	O
از	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	B-PER
«	_	_	I-PER
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	O
»	_	_	O
و	_	_	B-PER
«	_	_	I-PER
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
»	_	_	O
را	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O

از	_	_	O
جمله	_	_	O
معلمان	_	_	O
معروف	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
باید	_	_	O
به	_	_	B-PER
«	_	_	I-PER
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	O
»	_	_	O
و	_	_	B-PER
«	_	_	I-PER
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
»	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O

در	_	_	O
لیست	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	B-PER
نامهای	_	_	I-PER
«	_	_	O
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	B-PER
»	_	_	I-PER
و	_	_	O
«	_	_	O
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
»	_	_	O
به	_	_	O
وضوح	_	_	O

از	_	_	O
استادان	_	_	O
تأثیرگذار	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
اسامی	_	_	O
«	_	_	B-PER
محمد	_	_	I-PER
مفتح	_	_	O
»	_	_	O
و	_	_	B-PER
«	_	_	I-PER
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
»	_	_	O
اشاره	_	_	O

از	_	_	O
جمله	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	B-PER
و	_	_	I-PER
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	B-PER
.	_	_	I-PER

در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
از	_	_	O
جمله	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	B-PER
و	_	_	I-PER
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	B-PER
.	_	_	I-PER

محمد	_	_	B-PER
مفتح	_	_	I-PER
و	_	_	O
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	B-PER
از	_	_	I-PER
جمله	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
هستند	_	_	O
که	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
آنها	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O
.	_	_	O

در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
مانند	_	_	O
محمد	_	_	O
مفتح	_	_	O
و	_	_	B-PER
مرتضی	_	_	I-PER
مطهری	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O
.	_	_	B-PER

می	_	_	O
توان	_	_	O
به	_	_	O
محمد	_	_	B-PER
مفتح	_	_	I-PER
و	_	_	O
مرتضی	_	_	O
مطهری	_	_	B-PER
از	_	_	I-PER
جمله	_	_	O
استادان	_	_	O
او	_	_	O
در	_	_	O
حقوق	_	_	O
اسلامی	_	_	O
اشاره	_	_	O
نمود	_	_	O
.	_	_	O
