১৯৪২	_	_	O
সালের	_	_	O
বসন্তে	_	_	O
তিনি	_	_	O
তার	_	_	O
মায়ের	_	_	O
কাছ	_	_	O
থেকে	_	_	O
বিচ্ছিন্ন	_	_	O
হয়ে	_	_	O
পড়েন	_	_	O
এবং	_	_	O
লিথুয়ানিয়া	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
পাঠান।	_	_	O

ভিডিও	_	_	O
গেম	_	_	O
ফল	_	_	B-CW
৭৬	_	_	I-CW
এ	_	_	O
সুটনকে	_	_	O
দেখানো	_	_	O
হয়েছে,	_	_	O
যার	_	_	O
ফলে	_	_	O
শহরটি	_	_	O
দেখার	_	_	O
জন্য	_	_	O
বিশ্বজুড়ে	_	_	O
দর্শনার্থী	_	_	O
বৃদ্ধি	_	_	O
পেয়েছে।	_	_	O

বন্দোবস্তটি	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
দাফন	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

মিলস	_	_	O
অস্ট্রেলিয়ান	_	_	B-CW
আইডল	_	_	I-CW
এর	_	_	O
প্রথম	_	_	O
সিরিজের	_	_	O
একজন	_	_	O
প্রতিযোগী	_	_	O
ছিলেন	_	_	O
এবং	_	_	O
তিনি	_	_	O
সেরা	_	_	O
পাঁচে	_	_	O
জায়গা	_	_	O
করে	_	_	O
নিয়েছিলেন।	_	_	O

ডলমেন	_	_	O
ট্রন্ডাইম	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
জন্মগ্রহণ	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

সমালোচকদের	_	_	O
প্রশংসার	_	_	O
জন্য	_	_	O
১৯৭১	_	_	O
সালে	_	_	O
কলাম্বিয়া	_	_	B-CORP
রেকর্ডস	_	_	I-CORP
দ্বারা	_	_	O
লাইভ	_	_	O
ইভিল	_	_	O
মুক্তি	_	_	O
পায়।	_	_	O

এটি	_	_	O
হালকা	_	_	O
বিমান	_	_	O
এবং	_	_	O
স্বল্প	_	_	O
দূরত্বের	_	_	O
অভ্যন্তরীণ	_	_	O
ফ্লাইট	_	_	O
পরিচালনা	_	_	O
করতে	_	_	O
সজ্জিত,	_	_	O
নিয়মিত	_	_	O
পরিষেবা	_	_	O
সহ	_	_	O
ওয়েলিংটন	_	_	B-LOC

ডিকো	_	_	O
ছিলেন	_	_	O
বিশিষ্ট	_	_	O
যোদ্ধা	_	_	O
পাগল	_	_	B-PER
ঘোড়া	_	_	I-PER
।	_	_	O

অ্যালবামের	_	_	O
শিরোনামটি	_	_	O
লিওনার্ড	_	_	B-PER
কোহেন	_	_	I-PER
লিরিক	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
অনুপ্রাণিত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

লিসা	_	_	B-PER
হেনসন	_	_	I-PER
(হেনসনের	_	_	O
অনুরোধে	_	_	O
পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি)	_	_	O

গার্নসেও	_	_	O
ইউরোপীয়	_	_	B-GRP
ইউনিয়ন	_	_	I-GRP
এর	_	_	O
অংশ	_	_	O
নয়।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
শীর্ষে,	_	_	O
১৯৬২	_	_	O
সালে	_	_	O
২২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
৩২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৮২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৫	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৩	_	_	O
ভোট	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোট।	_	_	O

লেট	_	_	B-CW
ইট	_	_	I-CW
গো	_	_	I-CW
অথবা	_	_	O
শিরোনাম	_	_	O
গান	_	_	O
(নিচে	_	_	O
দেখুন),	_	_	O
২০০৭	_	_	O

কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
বেন্টনভিল	_	_	B-LOC
ভিত্তিক,	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

তিনি	_	_	O
দুর্গটি	_	_	O
মেরামত	_	_	O
করেন	_	_	O
এবং	_	_	O
ছোট	_	_	O
গেটওয়েগুলিকে	_	_	O
স্টুকো	_	_	B-PROD
অলঙ্করণ	_	_	O
করেন।	_	_	O

গ্রামটি	_	_	O
şə	_	_	B-LOC
বিয়ান	_	_	I-LOC
এর	_	_	O
পৌরসভার	_	_	O
অংশ।	_	_	O

ট্রেলারটির	_	_	O
বর্তমানে	_	_	O
হুল্লোর	_	_	B-CORP
না	_	_	I-CORP
করলে	_	_	I-CORP
জীবনের	_	_	I-CORP
মানে	_	_	I-CORP
কি	_	_	I-CORP
তে	_	_	O
৯২	_	_	O
%	_	_	O
রেটিং	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

মুরগি	_	_	B-PROD
সাধারণত	_	_	O
হয়	_	_	O
ভাজা	_	_	O
বা	_	_	O
গ্রিল	_	_	O
করা	_	_	O
হয়,	_	_	O
এছাড়াও	_	_	O
সম্বল	_	_	O
বা	_	_	O
মিষ্টি	_	_	O
সয়া	_	_	O
সস	_	_	O
দিয়ে	_	_	O
পরিবেশন	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
একটি	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার	_	_	B-PROD
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

রোডিয়াভার	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

এটি	_	_	O
টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
দ্বারা	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়।	_	_	O
]]	_	_	O

এটি	_	_	O
একটি	_	_	O
স্থানীয়	_	_	B-GRP
শিক্ষা	_	_	I-GRP
কর্তৃপক্ষ	_	_	I-GRP
,	_	_	O
সামাজিক	_	_	O
সেবা,	_	_	O
লাইব্রেরি	_	_	O
এবং	_	_	O
বর্জ্য	_	_	O
অপসারণের	_	_	O
জন্য	_	_	O
দায়ী।	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশন	_	_	O
বলতে	_	_	O
বোঝায়	_	_	O
হাড়	_	_	B-PROD
এর	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
স্ট্রাকচারের	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা।	_	_	O

দুটি	_	_	O
এক্সনমোবিল	_	_	B-CORP
ঝড়ের	_	_	O
ক্ষতি	_	_	O
এবং	_	_	O
বিপজ্জনক	_	_	O
দূষণ	_	_	O
মুক্তির	_	_	O
পরে	_	_	O
শোধনাগারগুলি	_	_	O
বন্ধ	_	_	O
করতে	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

গোজি	_	_	B-PROD
,	_	_	O
চা	_	_	O
প্রস্তুত	_	_	O
করার	_	_	O
জন্য	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
এবং	_	_	O
খুবই	_	_	O
সহজ	_	_	O

তিনি	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
খেলনা	_	_	O
ব্র্যান্ড	_	_	O
ফিশার-মূল্য	_	_	B-CORP
এর	_	_	O
সহ	_	_	O
-প্রতিষ্ঠাতা	_	_	O
হিসাবে	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
পরিচিত।	_	_	O

অ্যানি	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	B-CW
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম।	_	_	O

তিনি	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
শিল্পীদের	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
পরিবেশন	_	_	O
করা	_	_	O
বেশ	_	_	O
কয়েকটি	_	_	O
পপ	_	_	O
গানের	_	_	O
সুরকার	_	_	O
এবং	_	_	O
গীতিকার	_	_	O
হিসাবে	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
তাদের	_	_	O
মধ্যে	_	_	O
অনেকেই	_	_	O
ইউরোভিশন	_	_	B-CW
সঙ্গীত	_	_	I-CW
প্রতিযোগিতা	_	_	I-CW
এর	_	_	O
জাতীয়	_	_	O
পূর্ব	_	_	O
নির্বাচনে।	_	_	O

পরের	_	_	O
দিনগুলিতে,	_	_	O
বিভাগটি	_	_	O
সামনের	_	_	O
লাইন	_	_	O
থেকে	_	_	O
করছেন	_	_	B-LOC
এলাকায়	_	_	O
বিশ্রামের	_	_	O
জন্য	_	_	O
প্রত্যাহার	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

ইটালো	_	_	B-PER
ফ্যালকোমাটি	_	_	I-PER
(১৯৪৩	_	_	O
২০০১),	_	_	O
রাজনীতিবিদ	_	_	O
এবং	_	_	O
বিশ্ববিদ্যালয়ের	_	_	O
শিক্ষক	_	_	O

এটি	_	_	O
একটি	_	_	O
ছোট	_	_	O
পিছনের	_	_	O
উঠোন	_	_	O
ব্যবসা	_	_	O
হিসাবে	_	_	O
শুরু	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
শুধুমাত্র	_	_	O
প্রথম	_	_	O
বছরে	_	_	O
কফি	_	_	B-PROD
উৎপাদন	_	_	O
করে।	_	_	O

নির্বাচনী	_	_	O
এলাকার	_	_	O
রাজধানী	_	_	O
ওকালোঙ্গো	_	_	B-LOC
এর	_	_	O
বসতি।	_	_	O

ক্ষমা	_	_	O
চাইতে	_	_	O
অস্বীকার	_	_	O
করে,	_	_	O
তিনি	_	_	O
তার	_	_	O
উচ্চ	_	_	O
বিদ্যালয়	_	_	O
থেকে	_	_	O
বেরিয়ে	_	_	O
যান	_	_	O
এবং	_	_	O
কানাডিয়ান	_	_	B-CORP
ব্যাংক	_	_	I-CORP
অফ	_	_	I-CORP
কমার্স	_	_	I-CORP
এ	_	_	O
একটি	_	_	O
ব্যাংক	_	_	O
ক্লার্কের	_	_	O
চাকরি	_	_	O
পান	_	_	O
যেখানে	_	_	O
তিনি	_	_	O
১৯১৩	_	_	O
থেকে	_	_	O
১৯১৭	_	_	O
পর্যন্ত	_	_	O
কাজ	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

এটি	_	_	O
ওরিকন	_	_	B-CORP
চার্টে	_	_	O
১৬	_	_	O
নম্বরে	_	_	O
পৌঁছেছে,	_	_	O
একটি	_	_	O
মিউজিক	_	_	O
ভিডিও	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
সাথে।	_	_	O

তদুপরি,	_	_	O
অনেক	_	_	O
নেতৃত্বের	_	_	O
পদ	_	_	O
কমিশনড	_	_	O
এবং	_	_	O
নন	_	_	O
-কমিশনড	_	_	O
অফিসারদের	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
নির্দেশিত	_	_	O
হয়	_	_	O
যেগুলি	_	_	O
রেঞ্জার	_	_	B-GRP
স্কুল	_	_	I-GRP
।	_	_	O

অভিনেতা	_	_	O
চার্লি	_	_	B-PER
শিন	_	_	I-PER
সেই	_	_	O
ভূমিকা	_	_	O
পালন	_	_	O
করেছেন;	_	_	O
তিনি	_	_	O
আসলে	_	_	O
জীবনের	_	_	O
আগে	_	_	O
বেসবল	_	_	O
খেলেছিলেন,	_	_	O
অভিনয়ের	_	_	O
আগে,	_	_	O
কলসী	_	_	O
হিসেবে।	_	_	O

সোম্যান্ড	_	_	O
হল	_	_	O
জেনেভা	_	_	B-LOC
এর	_	_	O
নিকটতম	_	_	O
প্রধান	_	_	O
স্কি	_	_	O
রিসোর্ট।	_	_	O

তিনি	_	_	O
অসংখ্য	_	_	O
বই	_	_	O
এবং	_	_	O
প্রবন্ধ	_	_	O
লিখেছিলেন,	_	_	O
যার	_	_	O
মধ্যে	_	_	O
সবচেয়ে	_	_	O
উল্লেখযোগ্য	_	_	O
ছিল	_	_	O
শাস্ত্রের	_	_	B-CW
চাবি	_	_	I-CW
সহ	_	_	I-CW
বিজ্ঞান	_	_	I-CW
ও	_	_	I-CW
স্বাস্থ্য	_	_	I-CW
যা	_	_	O
২০০১	_	_	O
পর্যন্ত	_	_	O
নয়	_	_	O
মিলিয়নেরও	_	_	O
বেশি	_	_	O
কপি	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

আমি	_	_	O
সত্যি	_	_	O
বলছি,	_	_	O
আমার	_	_	O
হৃদয়ে	_	_	O
হাত	_	_	O
রেখে	_	_	O
ভাবলাম	_	_	O
এটি	_	_	O
ঘুরে	_	_	B-CW
থেকে	_	_	O
একটি	_	_	O
স্থির।	_	_	O

আঞ্চলিক	_	_	O
পর্যায়ে,	_	_	O
তিনি	_	_	O
২০০৫	_	_	O
থেকে	_	_	O
২০০৬	_	_	O
পর্যন্ত	_	_	O
ব্রিটিশ	_	_	B-GRP
বক্সিং	_	_	I-GRP
বোর্ড	_	_	I-GRP
অব	_	_	I-GRP
কন্ট্রোল	_	_	I-GRP
ওয়েলটারওয়েট	_	_	O
শিরোনাম	_	_	O
ধরে	_	_	O
রেখেছিলেন।	_	_	O

২০১১	_	_	O
সালে	_	_	O
ডুকু	_	_	B-CW
একই	_	_	O
গ্রুপ	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
হ্যাক	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
তাকে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

এটি	_	_	O
শুধুমাত্র	_	_	O
মেক্সিকানা	_	_	B-CORP
লিঙ্ক	_	_	I-CORP
নির্ধারিত	_	_	O
ফ্লাইটগুলি	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
সরবরাহিত	_	_	O
বিমানবন্দরগুলির	_	_	O
তালিকা:	_	_	O

কোরিয়ান	_	_	O
টাকোসের	_	_	O
উৎপত্তি	_	_	O
হয়েছে	_	_	O
লস	_	_	B-LOC
অ্যাঞ্জেলেস	_	_	I-LOC
।	_	_	O

গ্ল্যাডিয়াস	_	_	B-CW
,	_	_	O
ভিডিও	_	_	O
গেম	_	_	O
খেলার	_	_	O
কৌশলগত	_	_	O
ভূমিকা	_	_	O

সুলেজু	_	_	O
হল	_	_	O
একটি	_	_	O
শহর	_	_	O
পোল্যান্ড	_	_	B-LOC
যার	_	_	O
মধ্যে	_	_	O
৬,২৭২	_	_	O
জন	_	_	O
বাসিন্দা	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

২০১২	_	_	O
সালের	_	_	O
মধ্যে,	_	_	O
রেলপথ	_	_	O
পরিবহন	_	_	B-LOC
হাব	_	_	I-LOC
গাছ	_	_	O
এবং	_	_	O
বাতাসের	_	_	O
পতনের	_	_	O
কারণে	_	_	O
অনেকটা	_	_	O
অচেনা	_	_	O
হয়ে	_	_	O
গিয়েছিল।	_	_	O

তিনি	_	_	O
১৯১৮	_	_	O
থেকে	_	_	O
১৯২২	_	_	O
পর্যন্ত	_	_	O
এডিনবার্গের	_	_	B-GRP
রয়্যাল	_	_	I-GRP
কলেজ	_	_	I-GRP
অফ	_	_	I-GRP
ফিজিশিয়ান	_	_	I-GRP
এর	_	_	O
সভাপতি	_	_	O
ছিলেন।	_	_	O

সে	_	_	O
গ্যারেট	_	_	B-PER
অ্যাটকিনস	_	_	I-PER
ডাবল	_	_	O
স্কোর	_	_	O
করবে।	_	_	O

মহিষ	_	_	B-PER
বিল	_	_	I-PER
গল্পের	_	_	O
শুরুতে	_	_	O
একটি	_	_	O
প্যানেলে	_	_	O
উপস্থিত	_	_	O
হয়।	_	_	O

তাকে	_	_	O
২০১০	_	_	O
মধ্য	_	_	B-GRP
আমেরিকান	_	_	I-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরের	_	_	O
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
মনোনীত	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

২০১	_	_	O
২০১৪	_	_	O
সালে,	_	_	O
তার	_	_	O
কাজ	_	_	O
দ্য	_	_	B-CW
সিম্পসন্‌স	_	_	I-CW
এ	_	_	O
প্রকাশিত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

এই	_	_	O
ধাক্কা	_	_	O
খেয়ে,	_	_	O
দলটি	_	_	O
তিন	_	_	O
বছরের	_	_	O
চুক্তির	_	_	O
জন্য	_	_	O
রায়ান	_	_	B-PER
ম্যাথিউস	_	_	I-PER
এর	_	_	O
সাথে	_	_	O
একটি	_	_	O
চুক্তিতে	_	_	O
পৌঁছেছে।	_	_	O

ভ্রানিক	_	_	O
১৯৯১	_	_	O
থেকে	_	_	O
১৯৯৫	_	_	O
পর্যন্ত	_	_	O
টরন্টো	_	_	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	_	_	I-GRP
এর	_	_	O
চেয়ার	_	_	O
ছিলেন।	_	_	O

২০০৪	_	_	O
সালে	_	_	O
তিনি	_	_	O
কলাম্বিয়া	_	_	B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয়	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
একজন	_	_	O
পরিদর্শক	_	_	O
সমালোচক	_	_	O
ছিলেন।	_	_	O

ম্যাডোনা	_	_	O
-	_	_	O
মিউজিক	_	_	B-CW
(২০০৬,	_	_	O
কনফেশনস	_	_	O
ট্যুর)	_	_	O

এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
হল	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	B-LOC
কমুনালে	_	_	I-LOC
।	_	_	O

অলিম্পে	_	_	B-PER
ডি	_	_	I-PER
গগেস	_	_	I-PER
(১৭৪৮	_	_	O
-	_	_	O
১৭৯৩),	_	_	O
নাট্যকার	_	_	O
এবং	_	_	O
সাংবাদিক,	_	_	O
যাদের	_	_	O
নারীবাদী	_	_	O
লেখাগুলি	_	_	O
প্রচুর	_	_	O
দর্শকদের	_	_	O
কাছে	_	_	O
পৌঁছেছিল	_	_	O

ডি	_	_	O
আলমেইদা	_	_	O
এই	_	_	O
পদ্ধতিটিকে	_	_	O
ফেনাকিস্টোস্কোপ	_	_	B-PROD
এর	_	_	O
নীতির	_	_	O
সাথে	_	_	O
একত্রিত	_	_	O
করে	_	_	O
কাজ	_	_	O
শুরু	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

বর্ণনা	_	_	O
উপশিরোনাম	_	_	B-CW
দিয়ে	_	_	O
প্রতিস্থাপিত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

রোমান	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
ডিগ্রি।	_	_	O

তিনি	_	_	O
সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজ	_	_	I-LOC
এর	_	_	O
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য।	_	_	O

কর্ণাটিক	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
জ্বালানি	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
বহন	_	_	O
করে	_	_	O
যা	_	_	O
তাকে	_	_	O
একটি	_	_	O
পরিসীমা	_	_	O
দেয়।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

সাইটটি	_	_	O
ধ্রুপদী	_	_	O
অক্সফোর্ড	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
প্রেস	_	_	I-GRP
বিল্ডিং	_	_	O
এর	_	_	O
বিপরীত।	_	_	O

এই	_	_	O
পরিষেবাতে	_	_	O
সাধারণত	_	_	O
ডিবিএজি	_	_	B-PROD
ক্লাস	_	_	I-PROD
৪২৩	_	_	I-PROD
রেলকার	_	_	O
ব্যবহার	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
লিবিশাম	_	_	B-LOC
১৯০১	_	_	O
সালে।	_	_	O

সিরিজের	_	_	O
জন্য	_	_	O
তার	_	_	O
প্রাথমিক	_	_	O
পিচ,	_	_	O
খালি	_	_	B-CW
চলমান	_	_	I-CW
মিউট্যান্ট	_	_	O
সহ,	_	_	O
নির্বাহীদের	_	_	O
সাধুবাদ	_	_	O
পেয়েছিল।	_	_	O

ইবেরড্রোলা	_	_	B-CORP
টাওয়ারের	_	_	O
১০,০০০	_	_	O
বর্গমিটার	_	_	O
জায়গা	_	_	O
দখল	_	_	O
করবে	_	_	O
এবং	_	_	O
টাওয়ারের	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
তার	_	_	O
আন্তর্জাতিক	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
স্থাপন	_	_	O
করবে,	_	_	O
অফিসের	_	_	O
বাকি	_	_	O
জায়গা	_	_	O
ভাড়া	_	_	O
দেবে।	_	_	O

টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
অন্ধকার	_	_	B-CW
শহর	_	_	I-CW

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

স্থানীয়	_	_	O
পরিবহনের	_	_	O
জন্য,	_	_	O
টেম্পো	_	_	O
এবং	_	_	O
টাটা	_	_	B-PROD
এস	_	_	I-PROD
জনপ্রিয়ভাবে	_	_	O
ব্যবহৃত	_	_	O
হয়।	_	_	O

ট্রেন	_	_	O
চলার	_	_	O
তথ্য	_	_	O
যাত্রী	_	_	B-PROD
তথ্য	_	_	I-PROD
ব্যবস্থা	_	_	I-PROD
,	_	_	O
স্বয়ংক্রিয়	_	_	O
ঘোষণা,	_	_	O
সময়সূচী	_	_	O
পোস্টার	_	_	O
এবং	_	_	O
প্রতিটি	_	_	O
প্ল্যাটফর্মে	_	_	O
গ্রাহক	_	_	O
সহায়তা	_	_	O
পয়েন্টের	_	_	O
মাধ্যমে	_	_	O
দেওয়া	_	_	O
হয়।	_	_	O

এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
পুরনো	_	_	O
রেনেসাঁর	_	_	O
গেটটি	_	_	O
ডিকনস্ট্রাক্ট	_	_	O
করা	_	_	O
দরকার	_	_	O
এবং	_	_	O
চিত্রকর	_	_	O
কর্নেলিস	_	_	B-PER
স্প্রিংগার	_	_	I-PER
১৮৩২	_	_	O
সালে	_	_	O
এটি	_	_	O
একটি	_	_	O
নস্টালজিক	_	_	O
পেইন্টিং	_	_	O
-এ	_	_	O
ধারণ	_	_	O
করেছিলেন:	_	_	O

পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য,	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস	_	_	O

এটি	_	_	O
প্রায়	_	_	O
১৭৩৩	_	_	O
সালে	_	_	O
নির্মিত	_	_	O
হয়েছিল,	_	_	O
এবং	_	_	O
এটি	_	_	O
একটি	_	_	O
দোতলা	_	_	O
স্টুকো	_	_	B-PROD
ইটের	_	_	O
ঘর,	_	_	O
যা	_	_	O
একক	_	_	O
পাইল,	_	_	O
হল	_	_	O
এবং	_	_	O
পার্লার	_	_	O
পরিকল্পনায়	_	_	O
নির্মিত।	_	_	O

গানটি	_	_	O
ব্যান্ডের	_	_	O
নবম	_	_	O
স্টুডিও	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
কংক্রিট	_	_	B-CW
এবং	_	_	I-CW
গোল্ড	_	_	I-CW
থেকে,	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে	_	_	O
প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

এছাড়াও,	_	_	O
যে	_	_	O
স্টার	_	_	B-CW
ট্রেক:	_	_	I-CW
ভয়েজার	_	_	I-CW
একটি	_	_	O
সিরিজকে	_	_	O
সন্তুষ্ট	_	_	O
করার	_	_	O
মতো	_	_	O
দূরবর্তী	_	_	O
ছিল	_	_	O
না।	_	_	O

এটি	_	_	O
১৯২৪	_	_	O
সালে	_	_	O
উইলিয়াম	_	_	B-PER
শাউস	_	_	I-PER
দ্বারা	_	_	O
বর্ণনা	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করে,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
লন্ডন	_	_	O
-	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
লন্ডন	_	_	O
-	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করে,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করে,	_	_	O
অবশেষে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়েন।	_	_	O

সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করে	_	_	O
লকেট,	_	_	O
লন্ডন	_	_	O
-	_	_	O
এ	_	_	B-LOC
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
যান।	_	_	O

দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে,	_	_	O
লকেট	_	_	O
সঙ্গীতকে	_	_	O
উদ্দীপক	_	_	O
বলে	_	_	O
মনে	_	_	O
করে	_	_	O
লন্ডন	_	_	B-LOC
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	O
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
যান।	_	_	O

সঙ্গীতের	_	_	O
উদ্দীপকতায়	_	_	O
লকেট	_	_	O
মনে	_	_	O
করেন,	_	_	O
লন্ডন	_	_	O
-	_	_	O
এ	_	_	O
পেশায়	_	_	B-LOC
ক্যারিয়ার	_	_	O
গড়তে	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পরে	_	_	O
যান।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
শীর্ষে,	_	_	O
১৯৬২	_	_	O
সালে	_	_	O
২২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
৩২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৮২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৫	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৩	_	_	O
ভোট	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৬	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
নির্বাচনে	_	_	O
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
শীর্ষে,	_	_	O
১৯৬২	_	_	O
সালে	_	_	O
২২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
৩২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৮২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৫	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৩	_	_	O
ভোট	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৬	_	_	O

১৯৬২,	_	_	O
১৯৭২,	_	_	O
১৯৮২,	_	_	O
১৯৯২,	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	B-CW
সালে	_	_	I-CW
সিটিজেন	_	_	O
কেইন	_	_	O
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩,	_	_	O
এবং	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোট	_	_	O
পেয়েছে।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
১৯৬২,	_	_	O
১৯৭২,	_	_	O
১৯৮২,	_	_	O
১৯৯২,	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
যথাক্রমে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩,	_	_	O
এবং	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোট	_	_	O
পেয়েছে।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
১৯৬২,	_	_	O
১৯৭২,	_	_	O
১৯৮২,	_	_	O
১৯৯২,	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩,	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোট	_	_	O
পেয়েছে।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
শীর্ষে,	_	_	O
১৯৬২	_	_	O
সালে	_	_	O
২২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
৩২	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৮২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৫	_	_	O
ভোট,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৩	_	_	O
ভোট	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোটে	_	_	O

পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে,	_	_	O
সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
১৯৬২,	_	_	O
১৯৭২,	_	_	O
১৯৮২,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
যথাক্রমে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩	_	_	O
ও	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোটে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
রয়েছেন।	_	_	O

১৯৬২	_	_	O
থেকে	_	_	O
২০০২	_	_	B-CW
সালের	_	_	I-CW
মধ্যে,	_	_	O
সিটিজেন	_	_	O
কেইন	_	_	O
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩	_	_	O
এবং	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোটে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
রয়েছেন।	_	_	O

সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইনের	_	_	I-CW
পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
১৯৬২	_	_	O
সালে	_	_	O
২২,	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
৩২,	_	_	O
১৯৮২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৫,	_	_	O
১৯৯২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৩	_	_	O
এবং	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোটে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
থাকা	_	_	O
উল্লেখযোগ্য।	_	_	O

পাঁচটি	_	_	O
সমালোচকদের	_	_	O
নির্বাচনে	_	_	O
সিটিজেন	_	_	B-CW
কেইন	_	_	I-CW
১৯৬২,	_	_	O
১৯৭২,	_	_	O
১৯৮২,	_	_	O
১৯৯২,	_	_	O
২০০২	_	_	O
সালে	_	_	O
প্রত্যেক	_	_	O
বছরে	_	_	O
২২,	_	_	O
৩২,	_	_	O
৪৫,	_	_	O
৪৩,	_	_	O
৪৬	_	_	O
ভোটে	_	_	O
শীর্ষে	_	_	O
রয়েছেন।	_	_	O

এই	_	_	O
তালিকায়	_	_	O
আমেরিকান	_	_	B-GRP
ফিল্ম	_	_	I-GRP
ইনস্টিটিউট	_	_	I-GRP
দ্বারা	_	_	O
চলচ্চিত্রটি	_	_	O
স্বীকৃত	_	_	O

আমেরিকান	_	_	O
ফিল্ম	_	_	B-GRP
ইনস্টিটিউট	_	_	I-GRP
দ্বারা	_	_	I-GRP
এই	_	_	O
তালিকায়	_	_	O
চলচ্চিত্রটি	_	_	O
স্বীকৃত	_	_	O

আমেরিকান	_	_	O
ফিল্ম	_	_	B-GRP
ইনস্টিটিউট	_	_	I-GRP
দ্বারা	_	_	I-GRP
চলচ্চিত্রটি	_	_	O
এই	_	_	O
তালিকায়	_	_	O
স্বীকৃত	_	_	O

আমেরিকান	_	_	B-GRP
ফিল্ম	_	_	I-GRP
ইনস্টিটিউট	_	_	I-GRP
দ্বারা	_	_	O
এই	_	_	O
তালিকায়	_	_	O
স্বীকৃত	_	_	O
চলচ্চিত্রটি:	_	_	O

স্বীকৃতি	_	_	O
প্রাপ্ত	_	_	O
চলচ্চিত্রটি	_	_	O
এই	_	_	B-GRP
তালিকায়	_	_	I-GRP
আমেরিকান	_	_	I-GRP
ফিল্ম	_	_	O
ইনস্টিটিউট	_	_	O

আমেরিকান	_	_	B-GRP
ফিল্ম	_	_	I-GRP
ইনস্টিটিউট	_	_	I-GRP
কর্তৃক	_	_	O
এই	_	_	O
তালিকায়	_	_	O
চলচ্চিত্রটি	_	_	O
স্বীকৃত:	_	_	O

পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য,	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস	_	_	O

কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস,	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য	_	_	O

পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্যের	_	_	O
মধ্যে	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O

কলা	_	_	O
ও	_	_	O
রমের	_	_	O
সাথে	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	B-PROD
খনিজ	_	_	I-PROD
তেল	_	_	O

আনারস,	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্যের	_	_	O

পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য,	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস	_	_	O

কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস,	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য	_	_	O

পণ্য	_	_	O
হিসাবে	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	B-PROD
খনিজ	_	_	I-PROD
তেল,	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস	_	_	O

কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস,	_	_	O
এবং	_	_	O
পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্য	_	_	O

পরিশোধিত	_	_	O
খনিজ	_	_	B-PROD
তেল	_	_	I-PROD
পণ্যের	_	_	O
মধ্যে	_	_	O
কলা,	_	_	O
রম,	_	_	O
আনারস	_	_	O

অ্যানি	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	B-CW
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম।	_	_	O

অ্যানি	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
এ	_	_	B-CW
অ্যানির	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O

১৯৯৯	_	_	O
সালে	_	_	O
অ্যানি	_	_	B-CW
অ্যানির	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O

অ্যানির	_	_	O
জন্য	_	_	O
১৯৯৯	_	_	B-CW
সালে	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O

১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
অ্যানির	_	_	B-CW
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	O
মুক্তি	_	_	O

অ্যানি	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	B-CW
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
প্রকাশিত	_	_	O

একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
এর	_	_	B-CW
জন্য	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
রচিত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

১৯৯৯	_	_	O
সালে	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
একটি	_	_	B-CW
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
তৈরি	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

অ্যানি	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
সালে	_	_	O
অ্যানি	_	_	B-CW
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

একটি	_	_	O
সাউন্ডট্র্যাক	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
১৯৯৯	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
এর	_	_	B-CW
জন্য	_	_	O
অ্যানি	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
সংগীতায়িত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশন	_	_	O
বলতে	_	_	O
বোঝায়	_	_	O
হাড়	_	_	B-PROD
এর	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
স্ট্রাকচারের	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা।	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশন	_	_	O
বলতে	_	_	O
বোঝায়	_	_	O
হাড়	_	_	B-PROD
ইমপ্লান্টের	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
স্ট্রাকচারে	_	_	O
ইমপ্লান্টের	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা।	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশন	_	_	O
বলতে	_	_	O
বোঝায়	_	_	O
হাড়ের	_	_	B-PROD
ইমপ্লান্ট	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
স্ট্রাকচারে	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশন	_	_	O
বলতে	_	_	O
বোঝায়	_	_	O
যে	_	_	B-PROD
হাড়	_	_	O
ইমপ্লান্টের	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
স্ট্রাকচারে	_	_	O
ইমপ্লান্টের	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O

ওসিওইনকর্পোরেশনকে	_	_	O
বলা	_	_	O
হয়	_	_	O
হাড়ের	_	_	B-PROD
ইমপ্লান্ট	_	_	O
পৃষ্ঠে	_	_	O
এবং	_	_	O
ইমপ্লান্ট	_	_	O
স্ট্রাকচারের	_	_	O
নিরাময়	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
সম্পন্ন।	_	_	O

গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
রোডিয়াভার	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O

১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
রোডিয়াভার	_	_	O
গসপেল	_	_	O
মিউজিক	_	_	B-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	I-LOC
যোগদান	_	_	O
করেছিল	_	_	O

রোডিয়াভার	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
সদস্যপদ	_	_	O
লাভ	_	_	O

১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
রোডিয়াভারের	_	_	O
নাম	_	_	O
যুক্ত	_	_	O

গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
রোডিয়াভারকে	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
করেছিল	_	_	O

রোডিয়াভার	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
রোডিয়াভারকে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
করা	_	_	O

গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
রোডিয়াভারকে	_	_	O
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
করেছিল।	_	_	O

১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেম	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
রোডিয়াভারের	_	_	O
অন্তর্ভুক্তি	_	_	O
ঘটেছিল।	_	_	O

রোডিয়াভার	_	_	O
১৯৭৩	_	_	O
সালে	_	_	O
গসপেল	_	_	B-LOC
মিউজিক	_	_	I-LOC
হল	_	_	I-LOC
অফ	_	_	I-LOC
ফেমে	_	_	I-LOC
অন্তর্ভুক্ত	_	_	O
হয়েছিলেন।	_	_	O

কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
বেন্টনভিল	_	_	O
ভিত্তিক	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

বেন্টনভিল	_	_	B-LOC
ভিত্তিক	_	_	O
কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
বেন্টনভিল	_	_	B-LOC
ভিত্তিক	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

কাগজটি	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	B-LOC
বেন্টনভিল	_	_	O
ভিত্তিক	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেডের	_	_	O
বেন্টনভিল	_	_	B-LOC
ভিত্তিক	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করা	_	_	O

কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
বেন্টনভিল	_	_	O
থেকে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করে।	_	_	O

২০০৫	_	_	O
সালে,	_	_	O
কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
বেন্টনভিল	_	_	B-LOC
ভিত্তিক	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করেছিল।	_	_	O

বেন্টনভিল-ভিত্তিক	_	_	B-LOC
কমিউনিটি	_	_	I-LOC
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করেছে।	_	_	O

২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	O
বেন্টনভিলে	_	_	B-LOC
কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করেছিল।	_	_	O

কমিউনিটি	_	_	O
পাবলিশার্স	_	_	O
ইনকর্পোরেটেড	_	_	O
২০০৫	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
বেন্টনভিল	_	_	O
থেকে	_	_	O
কাগজটি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করেছে।	_	_	O

প্রাক্তন	_	_	O
ছাত্রদের	_	_	O
ভিত্তি	_	_	O
তৈরিতে	_	_	O
এই	_	_	O
উদ্যোগটি	_	_	O
নেতৃত্ব	_	_	O
দেয়,	_	_	O
র্যাটজিংগার	_	_	O
ফাউন্ডেশন	_	_	B-GRP
এবং	_	_	I-GRP
পরবর্তীতে	_	_	O
প্রতি	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
ধর্মতাত্ত্বিক	_	_	O
ও	_	_	O
দার্শনিকদের	_	_	O
পুরস্কার	_	_	O
প্রদান	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

এই	_	_	O
উদ্যোগটি	_	_	O
প্রাক্তন	_	_	O
ছাত্রদের	_	_	O
ভিত্তি	_	_	O
তৈরিতে	_	_	O
নেতৃত্ব	_	_	O
দিয়েছে,	_	_	O
র্যাটজিংগার	_	_	O
ফাউন্ডেশন	_	_	B-GRP
এবং	_	_	I-GRP
পরবর্তীতে	_	_	O
প্রতি	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
ধর্মতাত্ত্বিক	_	_	O
ও	_	_	O
দার্শনিকদের	_	_	O
পুরস্কার	_	_	O
প্রদান	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

র্যাটজিংগার	_	_	O
ফাউন্ডেশন	_	_	O
এবং	_	_	B-GRP
পরবর্তীতে	_	_	I-GRP
প্রতি	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
ধর্মতাত্ত্বিক	_	_	O
ও	_	_	O
দার্শনিকদের	_	_	O
পুরস্কার	_	_	O
প্রদানের	_	_	O
জন্য	_	_	O
এই	_	_	O
উদ্যোগটি	_	_	O
প্রাক্তন	_	_	O
ছাত্রদের	_	_	O
ভিত্তি	_	_	O
তৈরিতে	_	_	O
নেতৃত্ব	_	_	O
দেয়।	_	_	O

প্রতি	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
ধর্মতাত্ত্বিক	_	_	O
ও	_	_	B-GRP
দার্শনিকদের	_	_	I-GRP
পুরস্কার	_	_	O
প্রদানের	_	_	O
জন্য	_	_	O
র্যাটজিংগার	_	_	O
ফাউন্ডেশন	_	_	O
সহ	_	_	O
এই	_	_	O
উদ্যোগটি	_	_	O
প্রাক্তন	_	_	O
ছাত্রদের	_	_	O
ভিত্তি	_	_	O
তৈরিতে	_	_	O
নেতৃত্ব	_	_	O
দেয়।	_	_	O

এই	_	_	O
উদ্যোগটি	_	_	O
নেতৃত্ব	_	_	O
দেয়	_	_	O
প্রাক্তন	_	_	O
ছাত্রদের	_	_	O
একটি	_	_	O
ভিত্তি	_	_	O
তৈরিতে,	_	_	B-GRP
র্যাটজিংগার	_	_	I-GRP
ফাউন্ডেশন	_	_	O
এবং	_	_	O
পরবর্তীতে	_	_	O
প্রতি	_	_	O
দুই	_	_	O
বছর	_	_	O
পর	_	_	O
ধর্মতাত্ত্বিক	_	_	O
ও	_	_	O
দার্শনিকদের	_	_	O
একটি	_	_	O
পুরস্কার	_	_	O
প্রদান	_	_	O
করা	_	_	O
হয়।	_	_	O

সেই	_	_	O
সময়ে,	_	_	O
ব্রায়ান	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	B-CORP
রেকর্ডিংয়ে	_	_	I-CORP
তিন	_	_	I-CORP
স্তরবিশিষ্ট	_	_	O
বাল্ডউইন	_	_	O
পিয়ানো	_	_	O
কোম্পানির	_	_	O
সাথে	_	_	O
আচ্ছন্ন	_	_	O
হয়ে	_	_	O
পড়ে,	_	_	O
ফলশ্রুতিতে	_	_	O
নতুন	_	_	O
ব্যবস্থায়	_	_	O
আরও	_	_	O
ন্যূনতম	_	_	O
দৃষ্টিভঙ্গি	_	_	O

মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
নামটি	_	_	O
সবচেয়ে	_	_	O
বেশি	_	_	O
পরিচিত	_	_	O
এটির	_	_	O

এই	_	_	O
মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
সবথেকে	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
হয়েছে	_	_	O
এর	_	_	O

সর্বাধিক	_	_	O
বিখ্যাততা	_	_	B-PROD
মাইসোর	_	_	I-PROD
পাক	_	_	O
এর	_	_	O
কাছে	_	_	O
রয়েছে	_	_	O

এটি	_	_	O
জন্যে	_	_	B-PROD
মাইসোর	_	_	I-PROD
পাক	_	_	O
সবচেয়ে	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
হয়ে	_	_	O

এই	_	_	O
বিখ্যাততা	_	_	B-PROD
মাইসোর	_	_	I-PROD
পাক	_	_	O
এর	_	_	O
পক্ষে	_	_	O
সবথেকে	_	_	O

সর্বাধিক	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
এটি	_	_	O
মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O

মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
এটি	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O

এটি	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O

মাইসোর	_	_	B-PROD
পাক	_	_	I-PROD
এর	_	_	O
জন্য	_	_	O
সর্বাধিক	_	_	O
বিখ্যাত	_	_	O
এটি	_	_	O

হেনসনের	_	_	O
অনুরোধে	_	_	O
লিসা	_	_	B-PER
হেনসন	_	_	I-PER
পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি	_	_	O

লিসা	_	_	B-PER
হেনসন	_	_	I-PER
(সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচার	_	_	O
হয়নি	_	_	O
হেনসনের	_	_	O
অনুরোধে	_	_	B-PER
পর্বটি)	_	_	I-PER

পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি	_	_	O
লিসা	_	_	B-PER
হেনসনের	_	_	I-PER
অনুরোধে	_	_	O

লিসা	_	_	B-PER
হেনসনের	_	_	I-PER
অনুরোধ	_	_	O
ছিল	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
না	_	_	O
হওয়ার	_	_	O

সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচার	_	_	O
না	_	_	O
হওয়ায়	_	_	B-PER
লিসা	_	_	I-PER
হেনসনের	_	_	O
অনুরোধে	_	_	O
পর্বটি	_	_	O

লিসা	_	_	B-PER
হেনসন	_	_	I-PER
(অনুরোধে	_	_	O
হেনসনের	_	_	O
পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি)	_	_	O

পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি	_	_	O
(লিসা	_	_	O
হেনসনের	_	_	O
অনুরোধে)	_	_	B-PER

হেনসনের	_	_	B-PER
অনুরোধ	_	_	I-PER
অনুযায়ী	_	_	O
লিসা	_	_	O
পর্বটি	_	_	B-PER
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
হয়নি	_	_	O

সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচার	_	_	O
ব্যবস্থা	_	_	O
করা	_	_	O
হয়নি	_	_	O
(লিসা	_	_	O
হেনসনের	_	_	B-PER
অনুরোধে)	_	_	I-PER

অনুরোধে	_	_	O
লিসা	_	_	B-PER
হেনসন	_	_	I-PER
পর্বটি	_	_	O
সরাসরি	_	_	O
সম্প্রচারিত	_	_	O
করার	_	_	O
ব্যবস্থা	_	_	O
করেনি	_	_	O

তিনি	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	B-GRP
ফিলিপাইন	_	_	I-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	O
থেকে	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O
অর্জন	_	_	O
করেন	_	_	O

রোমানের	_	_	O
কৃষি	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
থেকে	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
অর্জিত	_	_	O
হয়	_	_	O

১৯৭২	_	_	B-GRP
সালে	_	_	I-GRP
ফিলিপাইন	_	_	I-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	O
বাওস	_	_	O
এ	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O
অর্জনকারী	_	_	O
রোমান	_	_	O

রোমান	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
থেকে	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O

তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	B-GRP
ফিলিপাইন	_	_	I-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	O
এ	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
রোমানের	_	_	O

রোমান	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O

১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
রোমান	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	B-GRP
ফিলিপাইন	_	_	I-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	O
এ	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O

ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
রোমান	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O

রোমান	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O

১৯৭২	_	_	O
সালে	_	_	O
ফিলিপাইন	_	_	B-GRP
ইউনিভার্সিটি	_	_	I-GRP
লস	_	_	I-GRP
বাওস	_	_	I-GRP
এ	_	_	O
কৃষিতে	_	_	O
রোমান	_	_	O
তার	_	_	O
বি.এস.	_	_	O
ডিগ্রি	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
তাকে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
ফিটসের	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
তাকে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
আদর্শিকীকরণে	_	_	B-PER
ফ্রাঙ্ক	_	_	I-PER
সিনাত্রা	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
তাকে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
ফিটসের	_	_	O
আদর্শিকীকরণের	_	_	O
মাধ্যমে	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবারকে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
তার	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
ও	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবারের	_	_	O
মাধ্যমে	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
পেয়েছে।	_	_	O

ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
ফিটসের	_	_	O
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	B-LOC
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
গর্বিত	_	_	B-PER
ককসুর	_	_	I-PER
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
ফ্রাঙ্ক	_	_	O
সিনাত্রা	_	_	O
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	B-LOC
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবার	_	_	B-PER
এবং	_	_	I-PER
ফ্রাঙ্ক	_	_	O
সিনাত্রা	_	_	O
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
ফিটসের	_	_	B-LOC
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফ্রাঙ্ক	_	_	B-PER
সিনাত্রা	_	_	I-PER
এর	_	_	O
আদর্শিকীকরণের	_	_	O
ফলে	_	_	O
ফিটসের	_	_	B-LOC
গর্বিত	_	_	O
ককসুর	_	_	O
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপ	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবারের	_	_	O
কাছে	_	_	O
দিয়েছে।	_	_	O

ফিটসের	_	_	O
গর্বিত	_	_	B-PER
ককসুর	_	_	I-PER
বিরোধী	_	_	O
নায়কের	_	_	O
রূপে	_	_	O
ফ্রাঙ্ক	_	_	O
সিনাত্রা	_	_	O
এর	_	_	B-LOC
আদর্শিকীকরণ	_	_	O
এবং	_	_	O
তার	_	_	O
কর্মহীন	_	_	O
পরিবারের	_	_	O
প্রভাব	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	O
দাফন	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O

বন্দোবস্তটি	_	_	O
দাফন	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O

দাফন	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O

আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
দাফন	_	_	O
করা	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O

হয়েছিল	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
দাফন	_	_	O
করা	_	_	O

বন্দোবস্তটি	_	_	O
দাফন	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ।	_	_	O

দাফনের	_	_	O
জন্য	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	O
এ	_	_	B-LOC
নেওয়া	_	_	O

আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
বন্দোবস্তটির	_	_	O
দাফন	_	_	O
সম্পন্ন	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

বন্দোবস্তটি	_	_	O
আগ্নেয়গিরি	_	_	B-LOC
এ	_	_	O
দাফনের	_	_	O
মাধ্যমে	_	_	O
স্থানান্তরিত	_	_	O

দাফন	_	_	O
করার	_	_	O
আগে	_	_	O
বন্দোবস্তটি	_	_	B-LOC
আগ্নেয়গিরি	_	_	O
এ	_	_	O






গানটি	_	_	O
ব্যান্ডের	_	_	O
নবম	_	_	O
স্টুডিও	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
কংক্রিট	_	_	B-CW
এবং	_	_	I-CW
গোল্ড	_	_	I-CW
থেকে,	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে	_	_	O
প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে,	_	_	O
গানটি	_	_	O
ব্যান্ডের	_	_	O
নবম	_	_	O
স্টুডিও	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
কংক্রিট	_	_	B-CW
এবং	_	_	I-CW
গোল্ড	_	_	I-CW
থেকে	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

ব্যান্ডের	_	_	O
নবম	_	_	O
স্টুডিও	_	_	O
অ্যালবাম	_	_	O
কংক্রিট	_	_	B-CW
এবং	_	_	I-CW
গোল্ড	_	_	I-CW
থেকে,	_	_	O
গানটি	_	_	O
অ্যালবামের	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে	_	_	O
প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

অ্যালবামের	_	_	O
প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে,	_	_	O
গানটি	_	_	O
ব্যান্ডের	_	_	B-CW
নবম	_	_	I-CW
স্টুডিও	_	_	I-CW
অ্যালবাম	_	_	O
কংক্রিট	_	_	O
এবং	_	_	O
গোল্ড	_	_	O
থেকে	_	_	O
প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

প্রকাশের	_	_	O
এক	_	_	O
সপ্তাহ	_	_	O
আগে,	_	_	O
ব্যান্ডের	_	_	O
নবম	_	_	B-CW
স্টুডিও	_	_	I-CW
অ্যালবাম	_	_	I-CW
কংক্রিট	_	_	O
এবং	_	_	O
গোল্ড	_	_	O
থেকে	_	_	O
গানটি	_	_	O
প্রচারমূলক	_	_	O
গান	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
প্রকাশ	_	_	O
করা	_	_	O
হচ্ছে।	_	_	O

ছবিতে,	_	_	O
টিউনিং	_	_	O
একটি	_	_	B-CW
সাইকোকিনেটিক	_	_	I-CW
ক্ষমতা	_	_	O
অন্ধকার	_	_	O
শহর	_	_	O

অন্ধকার	_	_	O
শহরে,	_	_	O
টিউনিং	_	_	B-CW
একটি	_	_	I-CW
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
ছবিতে	_	_	O

একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	B-CW
ক্ষমতা	_	_	I-CW
অন্ধকার	_	_	O
শহরে	_	_	O
টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O

ছবিতে	_	_	O
টিউনিং,	_	_	O
একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	B-CW
ক্ষমতা	_	_	I-CW
অন্ধকার	_	_	O
শহরে	_	_	O

অন্ধকার	_	_	O
শহরের	_	_	O
ছবিতে,	_	_	O
টিউনিং	_	_	B-CW
একটি	_	_	I-CW
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O

টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
অন্ধকার	_	_	B-CW
শহরে	_	_	I-CW
রয়েছে	_	_	O

অন্ধকার	_	_	B-CW
শহরে	_	_	I-CW
টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	O
প্রদর্শিত	_	_	O

সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতার	_	_	B-CW
অন্ধকার	_	_	I-CW
শহরে	_	_	O
টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
একটি	_	_	O
প্রমাণ	_	_	O

একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	B-CW
ক্ষমতা	_	_	I-CW
অন্ধকার	_	_	O
শহরে	_	_	O
টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
প্রদর্শিত	_	_	O
হয়	_	_	O

টিউনিং,	_	_	O
ছবিতে	_	_	O
অন্ধকার	_	_	B-CW
শহরের	_	_	I-CW
একটি	_	_	O
সাইকোকিনেটিক	_	_	O
ক্ষমতা	_	_	B-CW
রয়েছে	_	_	I-CW

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
একটি	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার	_	_	B-PROD
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামে	_	_	B-PROD
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
একটি	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটারের	_	_	B-PROD
নামে	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	B-PROD
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
একটি	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	B-PROD
হিসাবেও	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
একটি	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার	_	_	B-PROD
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
রয়েছে।	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামে	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটারের	_	_	O
ন্যায়	_	_	B-PROD
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
বিদ্যমান।	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	O
যা	_	_	O
পরিচিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার	_	_	O
যেটির	_	_	B-PROD
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
বিদ্যমান।	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
যা	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামে	_	_	O
পরিচিতি	_	_	O
লাভ	_	_	O
করেছে,	_	_	O
একটি	_	_	B-PROD
রাউটার	_	_	O
যার	_	_	O
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O

কম্পিউটিংয়ে,	_	_	O
একটি	_	_	O
লাঠিতে	_	_	O
রাউটার,	_	_	O
সশস্ত্র	_	_	O
রাউটার	_	_	O
নামেও	_	_	O
যা	_	_	O
চিহ্নিত,	_	_	O
একটি	_	_	O
রাউটার	_	_	O
যেটি	_	_	B-PROD
একটি	_	_	O
নেটওয়ার্কের	_	_	O
সাথে	_	_	O
একক	_	_	O
শারীরিক	_	_	O
বা	_	_	O
যৌক্তিক	_	_	O
সংযোগ	_	_	O
ধরে	_	_	O
রাখে।	_	_	O

টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
দ্বারা	_	_	O
এটি	_	_	O
পরিচালিত	_	_	B-LOC
হয়।	_	_	O

এই	_	_	O
টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
দ্বারা	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়	_	_	O
এটি।	_	_	B-LOC

পরিচালিত	_	_	O
হয়	_	_	O
এটি	_	_	B-LOC
টরন্টো	_	_	I-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	O
দ্বারা।	_	_	O

এটি	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়	_	_	B-LOC
টরন্টো	_	_	I-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	O
দ্বারা।	_	_	O

টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
দ্বারা	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়ে	_	_	O
থাকে	_	_	O
এটি।	_	_	O

এই	_	_	O
বিদ্যালয়ের	_	_	O
পরিচালনা	_	_	O
করে	_	_	O
টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
।	_	_	O

টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
দ্বারাই	_	_	O
এটি	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়	_	_	O
।	_	_	O

এই	_	_	O
প্রতিষ্ঠানটি	_	_	O
টরন্টো	_	_	O
জেলা	_	_	B-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ডের	_	_	I-LOC
দ্বারা	_	_	I-LOC
চালিত	_	_	O
।	_	_	O

পরিচালনার	_	_	O
দায়িত্বে	_	_	O
আছে	_	_	O
টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড,	_	_	I-LOC
এটি	_	_	O
।	_	_	O

টরন্টো	_	_	B-LOC
জেলা	_	_	I-LOC
স্কুল	_	_	I-LOC
বোর্ড	_	_	I-LOC
কর্তৃক	_	_	O
পরিচালিত	_	_	O
হয়ে	_	_	O
থাকে	_	_	O
এই	_	_	O






২০১০	_	_	B-GRP
সালের	_	_	I-GRP
মধ্যবর্তী	_	_	O
সময়ে	_	_	O
তাকে	_	_	O
আমেরিকান	_	_	B-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরের	_	_	I-GRP
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
নির্বাচিত	_	_	O
করা	_	_	O

তার	_	_	O
নাম	_	_	O
আমেরিকান	_	_	B-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরের	_	_	I-GRP
২০১০	_	_	O
মধ্যে	_	_	B-GRP
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
পদে	_	_	O
মনোনীত	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

২০১০	_	_	B-GRP
মধ্যে	_	_	O
আমেরিকান	_	_	B-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরের	_	_	I-GRP
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
পদে	_	_	O
তাকে	_	_	O
নির্বাচিত	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

আমেরিকান	_	_	B-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরের	_	_	I-GRP
২০১০	_	_	O
মধ্যবর্তী	_	_	B-GRP
সময়ে	_	_	O
তাকে	_	_	O
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
মনোনীত	_	_	O
করা	_	_	O

২০১০	_	_	B-GRP
মধ্য	_	_	O
আমেরিকান	_	_	B-GRP
সম্মেলন	_	_	I-GRP
বছরে	_	_	I-GRP
ফুটবল	_	_	O
কোচ	_	_	O
পদে	_	_	O
তার	_	_	O
নাম	_	_	O
ঘোষণা	_	_	O
করা	_	_	O

সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজ	_	_	I-LOC
এর	_	_	O
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
তিনি।	_	_	O

তিনি	_	_	O
কেমব্রিজের	_	_	B-LOC
সেন্ট	_	_	I-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজের	_	_	I-LOC
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য।	_	_	O

সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজের	_	_	I-LOC
একজন	_	_	O
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
তিনি।	_	_	O

তিনি	_	_	O
সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজে	_	_	I-LOC
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
পদে	_	_	O

সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	B-LOC
পদে	_	_	I-LOC
তিনি	_	_	I-LOC
সেন্ট	_	_	I-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	O
কলেজ,	_	_	O
কেমব্রিজে	_	_	O

সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজ	_	_	I-LOC
এর	_	_	O
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
তিনি।	_	_	O

তিনি	_	_	O
কেমব্রিজের	_	_	B-LOC
সেন্ট	_	_	I-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজে	_	_	I-LOC
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য।	_	_	O

সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
তিনি	_	_	O
সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজ	_	_	I-LOC
এ	_	_	O

কেমব্রিজের	_	_	B-LOC
সেন্ট	_	_	I-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজের	_	_	I-LOC
সিনিয়র	_	_	O
সদস্য	_	_	O
তিনি।	_	_	O

তিনি	_	_	O
সেন্ট	_	_	B-LOC
ক্যাথারিন্স	_	_	I-LOC
কলেজ,	_	_	I-LOC
কেমব্রিজ	_	_	I-LOC
এ	_	_	O
সিনিয়র	_	_	O
সদস্যের	_	_	O
ভূমিকা	_	_	O
পালন	_	_	O
করেন।	_	_	O

ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
লিবিশামে।	_	_	O

১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	O
লিবিশামে	_	_	B-LOC
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
লিবিশাম	_	_	B-LOC
১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

লিবিশাম	_	_	B-LOC
১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	O
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	O
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল	_	_	B-LOC
লিবিশামে।	_	_	O

ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
লিবিশামে।	_	_	O

১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	O
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	B-LOC
লিবিশামে	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

ফ্যাবিয়ান	_	_	O
লিবিশামে	_	_	O
১৯০১	_	_	B-LOC
সালে	_	_	O
জন্মগ্রহণ	_	_	O
করেছিলেন।	_	_	O

জন্ম	_	_	O
হয়েছিল	_	_	O
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
১৯০১	_	_	O
সালে	_	_	B-LOC
লিবিশামে।	_	_	O

১৯০১	_	_	O
সালের	_	_	O
লিবিশামে	_	_	B-LOC
ফ্যাবিয়ানের	_	_	O
জন্ম	_	_	O
হয়েছিল।	_	_	O

এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তরটি	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	O
কমুনালে	_	_	B-LOC
অবস্থিত	_	_	I-LOC

বর্তমানে	_	_	O
এর	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	O
কমুনালে	_	_	B-LOC
অবস্থিত	_	_	I-LOC

শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	O
কমুনালে	_	_	O
এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	B-LOC
অবস্থিত	_	_	I-LOC

এর	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তরের	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
অবস্থান	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	B-LOC
কমুনালে	_	_	I-LOC

অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	O
কমুনালে	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	B-LOC

বর্তমানে	_	_	O
এর	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	O
কমুনালে	_	_	B-LOC
রয়েছে	_	_	I-LOC
।	_	_	O

শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অবস্থিত	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	B-LOC
কমুনালে	_	_	I-LOC
এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
স্থাপিত	_	_	O
হয়েছে	_	_	O

এর	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তরের	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
অবস্থান	_	_	O
হল	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	B-LOC
টিট্রো	_	_	I-LOC
কমুনালে	_	_	O
।	_	_	O

প্রসঙ্গে	_	_	O
উল্লেখ্য,	_	_	O
এর	_	_	O
বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	O
টিট্রো	_	_	B-LOC
কমুনালে	_	_	I-LOC
অবস্থিত	_	_	O

বর্তমান	_	_	O
সদর	_	_	O
দপ্তর	_	_	O
অপেরা	_	_	O
হাউস	_	_	B-LOC
টিট্রো	_	_	I-LOC
কমুনালে	_	_	O
শহরের	_	_	O
কেন্দ্রে	_	_	O
এর	_	_	O
অবস্থান	_	_	O
রয়েছে	_	_	O
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
লইকা	_	_	B-LOC
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লইকা	_	_	B-LOC
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
।	_	_	O

হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
তিনি	_	_	O
লইকা	_	_	O
।	_	_	B-LOC

লইকা	_	_	B-LOC
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
তিনি	_	_	O
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করা	_	_	O
হয়েছে	_	_	B-LOC
লইকা	_	_	O
দ্বারা	_	_	O
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লইকা	_	_	B-LOC
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
।	_	_	O

হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
তিনি	_	_	O
লইকা	_	_	B-LOC
এ	_	_	O

লইকা	_	_	B-LOC
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
তিনি	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
শেষ	_	_	O
করেছেন	_	_	O
হাই	_	_	O
স্কুল	_	_	O
লইকা	_	_	B-LOC
এ	_	_	O

হাই	_	_	O
স্কুলে	_	_	O
তিনি	_	_	O
লইকা	_	_	O
শেষ	_	_	B-LOC
করেছেন	_	_	O
।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
অর্জন	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
অনেক	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
পেয়েছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
উল্লেখযোগ্য	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

লেখক	_	_	O
হিসেবে,	_	_	O
তিনি	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

লেখক	_	_	O
হিসেবে,	_	_	O
তিনি	_	_	O
ক্ষেত্র	_	_	B-CW
এবং	_	_	O
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O

তিনি	_	_	O
লেখক	_	_	O
হিসেবে	_	_	O
ক্ষেত্র,	_	_	B-CW
অন্যান্য	_	_	O
সাময়িকী,	_	_	O
এবং	_	_	O
জনপ্রিয়	_	_	O
বই	_	_	O
বিক্রি	_	_	O
থেকে	_	_	O
ভালো	_	_	O
আয়	_	_	O
করেছেন।	_	_	O
